{
  "responseHeader": {
    "status": 0,
    "QTime": 69,
    "params": {
      "json": "{\"query\": \"pop AND passado\", \"fields\": \"*,score\", \"params\": {\"defType\": \"edismax\", \"q.op\": \"AND\", \"sort\": \"score desc\", \"start\": \"0\", \"rows\": \"30\", \"qf\": \"lyrics^4 title^2 lastfm_content_artist^3 tag^10 artist\", \"pf\": \"lyrics^6 lastfm_content_artist^6 title^10\", \"ps\": \"3\"}}"
    }
  },
  "response": {
    "numFound": 101,
    "start": 0,
    "maxScore": 15.698236,
    "numFoundExact": true,
    "docs": [
      {
        "title": "N\u00e3o minto quando eu sinto",
        "tag": "rock",
        "artist": "Amsteradio",
        "views": 31,
        "features": "{}",
        "lyrics": "A gente decidiu ficar em casa\nE pedir algo pra comer\nAquele programa nunca passa\nVou gravar pra voc\u00ea\n\nPor que n\u00e3o desligar a luz da sala de estar?\nEu tenho pregui\u00e7a de sair desse sof\u00e1\n\nEu quero dividir um colch\u00e3o apertado\nE que todo resto fique no passado\nEu quero muita coisa e quero tudo agora\nSer o melhor do mundo em 24 horas\n\nEu preciso expressar meus sentimentos\nN\u00e3o minto quando eu sinto (N\u00e3o minto)\nEu n\u00e3o minto quando eu sinto (N\u00e3o minto)\nDesculpa por isso\nMas n\u00e3o minto quando eu sinto\nEu sou sucinto\nN\u00e3o muito quando eu sinto\nA gente decidiu ficar em casa\nE hoje n\u00e3o se ver\nCada um no seu canto ent\u00e3o\nVoc\u00ea disse que n\u00e3o queria mais olhar na minha cara e eu falei\nAlgo t\u00e3o grosseiro quanto ou pior\nSer\u00e1 que \u00e9 melhor ficar um tempo sem se ver?\nBotar as nossas cabe\u00e7as no lugar\nMas um dia de gelo e eu j\u00e1 volto pra voc\u00ea\nSentado no sof\u00e1 daquela sala de estar\n\nEu preciso expressar meus sentimentos\nN\u00e3o minto quando eu sinto (N\u00e3o minto)\nEu n\u00e3o minto quando eu sinto (N\u00e3o minto)\nDesculpa por isso\nMas n\u00e3o minto quando eu sinto\nEu sou sucinto\nN\u00e3o muito quando eu sinto\n\nVamos esquecer as nossas experi\u00eancias anteriores\nOs nossos ex-amores n\u00e3o v\u00e3o nos atrapalhar\nA viver algo novo, e a gente \u00e9 muito novo\nEu vou quebrar a sua muralha\nMais leve do que palha\nE fazer can\u00e7\u00e3o Pop\nE que ningu\u00e9m se importe\nEm ouvir sobre o que j\u00e1 viveu\nA gente j\u00e1 viveu\nN\u00e3o somos \u00fanicos no mundo",
        "lastfm_different_listeners": 2362,
        "lastfm_playcount": 15997,
        "lastfm_tags": "indie, Lo-Fi, rock, alternative, punk",
        "lastfm_image_artist": "https://lastfm.freetls.fastly.net/i/u/300x300/2a96cbd8b46e442fc41c2b86b821562f.png",
        "id": "3f6e2a0c-71ec-4d1e-8e4e-c1511b85724d",
        "_version_": 1818687253798453250,
        "_root_": "3f6e2a0c-71ec-4d1e-8e4e-c1511b85724d",
        "score": 15.698236
      },
      {
        "title": "Deixa-te Levar",
        "tag": "pop",
        "artist": "wallex.",
        "views": 6,
        "features": "{\u200bwallex.}",
        "lyrics": "Eu falo ao teu ouvido\nPara ningu\u00e9m ouvir\nA nossa conversa\nEu sei que estas a sentir\n\nO mesmo\u2005que\u2005eu\nTenho a certeza\u2005que sim\nUm abra\u00e7o forte\n\u00c9 tudo o\u2005que eu quero de ti\n\nFecha os olhos\nE d\u00e1-me a tua\u205fm\u00e3o\nRespira\u205ffundo\nSegue\u205fo teu cora\u00e7\u00e3o\n\nPorque\u205fagora (tudo mudou)\nE\u205fagora (tudo ficou)\nPassado \u00e9 passado por isso\n\nDeixa-te levar, podes vir, vem comigo\nN\u00e3o tenhas medo eu estou aqui contigo\nDeixa-te levar\nDeixa-te levar\nDeixa-te levar\nNa verdade ate sentes o mesmo que eu\nMas o medo que sentes \u00e9 muito maior eu sei\nEu sei (eu se que n\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil)\nFecha os olhos\nE d\u00e1-me a tua m\u00e3o\nRespira fundo\nSegue o teu cora\u00e7\u00e3o\n\nPorque agora (tudo mudou)\nE agora (tudo ficou)\nPassado \u00e9 passado por isso\n\nDeixa-te levar, podes vir, vem comigo\nN\u00e3o tenhas medo eu estou aqui contigo\nDeixa-te levar\nDeixa-te levar\nDeixa-te levar",
        "lastfm_different_listeners": 874,
        "lastfm_playcount": 4176,
        "lastfm_tags": "dream pop, female vocalists, electronic, alternative, indie pop",
        "lastfm_content_artist": "TT, also known as Theresa Wayman, vocalist and guitarist of Warpaint, announces her debut solo album 'LoveLaws' released 18th May.\n\nLoveLaws reflects Wayman's personal growth and growth as a musician over the past 14 years, as well as enabling her to explore ideas that are otherwise difficult in a band setting. LoveLaws is written by a mother of a 12 year old son \"coming from a position of what it's like to have and to get unconditional love.\" The album is also about the ups and downs of romance, viewed through Wayman's experience as a traveling musician, where the routine can be maddening in its loneliness and where relationships are difficult. The songs were her way of processing this loneliness. The result is an album that, in Wayman's words, is \"down tempo, pretty sexy, and a bit emotional. I'm a romantic person in a world where a relationship is difficult. But I also needed to be on my own and not force having a relationship.\"\n\nShe's a one-woman band on LoveLaws: she plays bass, guitar, and synth on the album, and she programmed the drum beats on most of the tracks. She also had a little help from Warpaint bandmates Jenny Lee Lindberg (bass) and Stella Mozgawa (drums). Wayman co-produced the album with her brother Ivan.\n\n(Taken from artist profile on Spotify) <a href=\"https://www.last.fm/music/TT\">Read more on Last.fm</a>. User-contributed text is available under the Creative Commons By-SA License; additional terms may apply.",
        "lastfm_image_artist": "https://lastfm.freetls.fastly.net/i/u/300x300/2a96cbd8b46e442fc41c2b86b821562f.png",
        "id": "fd99f570-7a3e-4f2f-a35e-00f860836320",
        "_version_": 1818687254322741249,
        "_root_": "fd99f570-7a3e-4f2f-a35e-00f860836320",
        "score": 15.449278
      },
      {
        "title": "Ai Esta Pena de Mim",
        "tag": "pop",
        "artist": "Cristina Branco",
        "views": 84,
        "features": "{}",
        "lyrics": "Ai, esta ang\u00fastia sem fim\nAi, este meu cora\u00e7\u00e3o\nAi, esta pena de mim\nAi, a minha solid\u00e3o\nAi, esta pena de mim\nAi, a minha solid\u00e3o\n\nAi, minha inf\u00e2ncia dorida\nAi, meu bem que n\u00e3o foi\nAi, minha vida perdida\nAi, lucidez que me d\u00f3i\nAi, minha vida perdida\nAi, lucidez que me d\u00f3i\n\nAi, esta grande ansiedade\nAi, este n\u00e3o ter sossego\nAi, passado sem saudade\nAi, minha falta de apego\nAi, passado sem saudade\nAi, minha falta de apego\nAi de mim, que vou vivendo\nEm meu grande desespero\nAi, tudo que n\u00e3o entendo\nAi, o que entendo e n\u00e3o quero\nAi, tudo que n\u00e3o entendo\nAi, o que entendo e n\u00e3o quero\n\nAi, esta grande ansiedade\nAi, este n\u00e3o ter sossego\nAi, passado sem saudade\nAi, minha falta de apego\nAi, passado sem saudade\nAi, minha falta de apego\n\nAi de mim, que vou vivendo\nEm meu grande desespero\nAi, tudo que n\u00e3o entendo\nAi, o que entendo e n\u00e3o quero\nAi, tudo que n\u00e3o entendo\nAi, o que entendo e n\u00e3o quero",
        "lastfm_different_listeners": 18,
        "lastfm_playcount": 60,
        "lastfm_tags": "fado, female vocalists, portuguese, world, Portugal",
        "lastfm_content_artist": "Cristina Branco was born in December, 1972, in Almeirim, Ribatejo, Portugal, where she still lives. Her music is deeply rooted in tradition, yet essentially modern.\n\nShe grew up far from the fado houses of Lisbon and nothing suggested that she was predestined for the fado. Like almost all young Portuguese born after the revolution of 1974, she was interested in folk music, jazz, blues, bossa nova but not in fado. She regarded it as a genre for a different generation. This lasted until her 18th birthday, when her grandfather gave her the album Rara e In\u00e9dita by Am\u00e1lia Rodrigues. Suddenly, Cristina Branco discovered all the emotions that the genre could offer in the close connections that arose among voice, poetry and music. The amateur singer - then studying communication sciences and still full of her ambition to become a journalist - began to develop her vocal technique and to take her new vocation seriously.\nAfter that, Cristina studied the poems from which major fado lyrics are taken.\nSince then, Cristina has worked on her fado repertory, accompanied by Cust\u00f3dio Castelo on guitar and as composer.\n\nHalfway through the nineties, other young musicians also found a new means of expression in the fado and this contributed to a surprising renaissance. Just as they did, Cristina Branco began to make clear choices in which respect for the tradition went hand in hand with the desire for renewal.\nThere can be no doubt that Cristina Branco is developing her own style from a number of primary components. She employs a traditional group (voice, Portuguese guitar, guitar and bass guitar) and offers us concurrently a light, warm and experienced voice; she mixes the traditional fado with themes and folk songs that are personal favourites and seems always to choose the words of the best Portuguese, or even Dutch poets with discretion.\n <a href=\"https://www.last.fm/music/Cristina+Branco\">Read more on Last.fm</a>. User-contributed text is available under the Creative Commons By-SA License; additional terms may apply.",
        "lastfm_image_artist": "https://lastfm.freetls.fastly.net/i/u/300x300/2a96cbd8b46e442fc41c2b86b821562f.png",
        "id": "85a5a2bd-0a76-4b26-9de4-68c951a712c0",
        "_version_": 1818687254028091393,
        "_root_": "85a5a2bd-0a76-4b26-9de4-68c951a712c0",
        "score": 15.371382
      },
      {
        "title": "Sombras do Passado",
        "tag": "pop",
        "artist": "Gisela Joo",
        "views": 79,
        "features": "{Gisela Jo\u00e3o}",
        "lyrics": "Venham sombras do passado\nVenha tudo o que eu te dei\nVenha a seiva do pecado\nVenha o mal que eu rejeitei\nVenham sombras do passado\nVenham crimes de saudade\nPesadelos de amargura\nVenham sismos \u00e0 cidade desatar esta loucura\nVenham sismos \u00e0 cidade desatar esta loucura\n\nVenham sonhos e promessas\nOcupar o que foi teu\nVenha o dia em que trope\u00e7as\nNeste amor que j\u00e1 morreu\nVenham sonhos e promessas\n\nVenha vento venha frio\nA mais negra solid\u00e3o\nVenha a dor do teu vazio\nImplorar o meu perd\u00e3o\nVenha a dor do teu vazio\nImplorar o meu perd\u00e3o\nVenham sombras do passado\nVenha tudo o que eu te dei",
        "lastfm_different_listeners": 475,
        "lastfm_playcount": 2652,
        "lastfm_tags": "heavy metal, brazilian, thrash metal, brazilian metal, brazil",
        "lastfm_content_artist": "Brazilian Heavy Metal band from S\u00e3o Paulo <a href=\"https://www.last.fm/music/Comando+Nuclear\">Read more on Last.fm</a>. User-contributed text is available under the Creative Commons By-SA License; additional terms may apply.",
        "lastfm_image_artist": "https://lastfm.freetls.fastly.net/i/u/300x300/2a96cbd8b46e442fc41c2b86b821562f.png",
        "lastfm_image_album": "https://lastfm.freetls.fastly.net/i/u/300x300/420fad033070415881b15748cf735112.jpg",
        "album": "Guerreiros da Noite",
        "id": "7dbba32a-1308-4d97-902d-8fee526192ae",
        "_version_": 1818687253969371136,
        "_root_": "7dbba32a-1308-4d97-902d-8fee526192ae",
        "score": 15.319767
      },
      {
        "title": "Avec Plaisir",
        "tag": "pop",
        "artist": "Lusa e os Alquimistas",
        "views": 74,
        "features": "{Lu\u00edsa e os Alquimistas}",
        "lyrics": "Enfeiticei voc\u00ea\nD\u00e9sol\u00e9\nEu sou bruxa, sim\nAvec plaisir\n\nO gato preto miou\nComment \u00e7a va?\nA lua cheia brilhou\n\u201c\u00c0 belle soir\u201d\nO telefone tocou\nC\u2019est toi, c\u2019est toi, c\u2019est toi\n\nEnfeiticei voc\u00ea\nD\u00e9sol\u00e9\nEu sou bruxa, sim\nAvec plaisir\n\nO ch\u00e1 de ervas cheirou\nC\u2019est bon, \u00e7a marche\nTe dei e voc\u00ea tomou\nUn, deux, trois, quatre\nO seu olhinho brilhou\nRegarde-moi, regarde-moi\n\nEnfeiticei voc\u00ea\nD\u00e9sol\u00e9\nEu sou bruxa, sim\nAvec plaisir",
        "lastfm_different_listeners": 2515,
        "lastfm_playcount": 10252,
        "lastfm_tags": "potiguar, bregapunk, electronic, seen live, pop",
        "lastfm_content_artist": "Lu\u00edsa e os Alquimistas \u00e9 uma banda do Rio Grande do Norte, Brasil, e \u00e9 liderada pela cantora e compositora potiguar Luisa Nascim. O grupo faz parte do intenso cen\u00e1rio musical de Natal-RN e desde 2015 vem circulando por v\u00e1rias cidades e festivais na regi\u00e3o Nordeste. Muito influenciado pelos batid\u00f5es eletr\u00f4nicos da m\u00fasica urbana nordestina, a banda conecta isso com um ambiente de experimenta\u00e7\u00e3o de timbres, arranjos, flows e assuntos que se misturam ao dub, dancehall, reggaeton, rap, zouk, r&b. Al\u00e9m dessa forte liga\u00e7\u00e3o com a contemporaneidade, a sonoridade tamb\u00e9m se estende ao passado e busca climas por vezes retr\u00f4 e, at\u00e9 mesmo, brega, dos anos oitenta e noventa.\n\nO grupo possui tr\u00eas \u00e1lbuns lan\u00e7ados. Cobra Coral (2016), Vekanandra (2017) e Jaguatirica Print (2019). <a href=\"https://www.last.fm/music/Lu%C3%ADsa+e+Os+Alquimistas\">Read more on Last.fm</a>. User-contributed text is available under the Creative Commons By-SA License; additional terms may apply.",
        "lastfm_image_artist": "https://lastfm.freetls.fastly.net/i/u/300x300/2a96cbd8b46e442fc41c2b86b821562f.png",
        "id": "5ca0ebd3-b8b9-4c3a-a87b-6c91cbb42690",
        "_version_": 1818687252208812032,
        "_root_": "5ca0ebd3-b8b9-4c3a-a87b-6c91cbb42690",
        "score": 15.237902
      },
      {
        "title": "Brech\u00f3",
        "tag": "pop",
        "artist": "Lusa e os Alquimistas",
        "views": 147,
        "features": "{Lu\u00edsa e os Alquimistas}",
        "lyrics": "Te botei no meu brech\u00f3\nTe vestia noite e dia\nApertado e n\u00e3o cabia\nEsse la\u00e7o j\u00e1 n\u00e3o dava n\u00f3\n\nNessa vida de brech\u00f3\nRoupa linda e preferida\nEstilosa e colorida\nT\u00e1 cafona, demod\u00ea, u\u00f3\n\nMe despi pra ficar s\u00f3",
        "lastfm_different_listeners": 8596,
        "lastfm_playcount": 57347,
        "lastfm_tags": "potiguar, bregapunk, electronic, seen live, pop",
        "lastfm_content_artist": "Lu\u00edsa e os Alquimistas \u00e9 uma banda do Rio Grande do Norte, Brasil, e \u00e9 liderada pela cantora e compositora potiguar Luisa Nascim. O grupo faz parte do intenso cen\u00e1rio musical de Natal-RN e desde 2015 vem circulando por v\u00e1rias cidades e festivais na regi\u00e3o Nordeste. Muito influenciado pelos batid\u00f5es eletr\u00f4nicos da m\u00fasica urbana nordestina, a banda conecta isso com um ambiente de experimenta\u00e7\u00e3o de timbres, arranjos, flows e assuntos que se misturam ao dub, dancehall, reggaeton, rap, zouk, r&b. Al\u00e9m dessa forte liga\u00e7\u00e3o com a contemporaneidade, a sonoridade tamb\u00e9m se estende ao passado e busca climas por vezes retr\u00f4 e, at\u00e9 mesmo, brega, dos anos oitenta e noventa.\n\nO grupo possui tr\u00eas \u00e1lbuns lan\u00e7ados. Cobra Coral (2016), Vekanandra (2017) e Jaguatirica Print (2019). <a href=\"https://www.last.fm/music/Lu%C3%ADsa+e+Os+Alquimistas\">Read more on Last.fm</a>. User-contributed text is available under the Creative Commons By-SA License; additional terms may apply.",
        "lastfm_image_artist": "https://lastfm.freetls.fastly.net/i/u/300x300/2a96cbd8b46e442fc41c2b86b821562f.png",
        "id": "1ff907f5-8e51-4d7f-8fb2-b8b2a7f3a2e7",
        "_version_": 1818687252374487040,
        "_root_": "1ff907f5-8e51-4d7f-8fb2-b8b2a7f3a2e7",
        "score": 15.237902
      },
      {
        "title": "Pe\u00e7a Felicidade",
        "tag": "pop",
        "artist": "Melim",
        "views": 1260,
        "features": "{}",
        "lyrics": "Hoje vamos desejar o bem\nSem olhar a quem\nAcabar com a solid\u00e3o\nNo ato de estender a m\u00e3o\n\nPe\u00e7a tudo o que voc\u00ea quiser\nAcredite na sua f\u00e9\nPaz, sa\u00fade, vigor, sucesso\nAlegria, esperan\u00e7a, amor\n\nAproveite todas as sensa\u00e7\u00f5es\nSinta a chuva te molhar\nE quando o sol chegar\nDeixa esquentar\n\nTenha dentro do seu cora\u00e7\u00e3o\nPureza e verdade\nO que voc\u00ea transmitir\nVolta com intensidade\n\nQuando n\u00e3o souber o que pedir\nPe\u00e7a felicidade\nQuando n\u00e3o souber o que doar\nDoe sua metade\nE depois\nVai sentir a energia\nE satisfa\u00e7\u00e3o de ver nascer um novo dia",
        "lastfm_different_listeners": 27378,
        "lastfm_playcount": 148225,
        "lastfm_tags": "pop, reggae, mpb, brazilian, acoustic pop",
        "lastfm_content_artist": "Quem v\u00ea os irm\u00e3os Melim tocando juntos - com muito sucesso, diga-se -, deve imaginar que eles cresceram fazendo o maior som, transformando a casa em Niter\u00f3i (no Rio de Janeiro) em um palco permanente. Errado! Diogo e Rodrigo, que s\u00e3o g\u00eameos, e a ca\u00e7ula Gabi s\u00f3 se conectaram, musicalmente falando, h\u00e1 pouco tempo. Mas a qu\u00edmica deu t\u00e3o certo que o sucesso foi apenas consequ\u00eancia. Com a mistura temperada de reggae, pop, MPB e influ\u00eancias internacionais, o estilo \u201cgood vibe\u201d e o vocal harmonioso do trio conquistou rapidamente uma (fiel) legi\u00e3o de f\u00e3s. E esse n\u00famero promete aumentar mais ainda. \u00c9 que, depois de lan\u00e7arem um bem-sucedido EP no final do ano passado, a banda Melim chega agora em 2018 com um \u00e1lbum recheado com 16 m\u00fasicas autorais. <a href=\"https://www.last.fm/music/Melim\">Read more on Last.fm</a>. User-contributed text is available under the Creative Commons By-SA License; additional terms may apply.",
        "lastfm_image_artist": "https://lastfm.freetls.fastly.net/i/u/300x300/2a96cbd8b46e442fc41c2b86b821562f.png",
        "lastfm_image_album": "https://lastfm.freetls.fastly.net/i/u/300x300/5b9c5380050adcf6a6364a947a4f13d9.jpg",
        "album": "Melim",
        "id": "9a912ee5-bc6c-4ef1-9270-2521713c86b5",
        "_version_": 1818687253261582336,
        "_root_": "9a912ee5-bc6c-4ef1-9270-2521713c86b5",
        "score": 15.237902
      },
      {
        "title": "Crossing Field",
        "tag": "pop",
        "artist": "Raphael Drew Boltman",
        "views": 42,
        "features": "{}",
        "lyrics": "Devo te dizer\nEu possuo um passado\nT\u00e3o covarde, t\u00e3o dif\u00edcil\nPelo meu redor\nO passado reflete a realidade\nDe agora\n\nEste mundo de c\u00e9us incr\u00edveis\nConsegue mudar, ferir e tamb\u00e9m partir\nO meu cora\u00e7\u00e3o\n\nD\u00e1-me a tua m\u00e3o para voar\nLiberta-te do mal, da dor, do medo que h\u00e1 no teu interior\nDentro de ti, meu amor, est\u00e1\nMesmo se longe estar\nA for\u00e7a do amor para perto me trar\u00e1\nE na escurid\u00e3o s\u00f3 tu ir\u00e1s brilhar\nO teu sonho \u00e9 real, para sempre acredita em ti",
        "lastfm_different_listeners": 234395,
        "lastfm_playcount": 2601295,
        "lastfm_tags": "j-pop, japanese, Hip-Hop, k-pop, Kpop",
        "lastfm_content_song": "\u201cCrossing Field\u201d Is a song by J-Pop / J-Rock artist LiSA. The song has been certified platinum in Japan for digital sales and gold for physical sales. Both the full-size and TV-size versions of the song were included in the regular version and anime limited press version of the single CD of the same name respectively that were released on August 8, 2012. It was LiSA's second major single and was later included in her first major album \"Landspace\", which was released on October 30, 2013.\n\nThe single, upon its release, reached 5th place in Oricon singles weekly chart, 10th place in Billboard JAPAN Hot 100 chart, 4th place in Billboard JAPAN Hot Singles Sales chart and 2nd place in Billboard JAPAN Hot Animation chart, all of which were on the first week of August 2012. As of February 2017, the downloads of the single had reached 500,000 hits worldwide.\n\nIt was used as the first opening theme song for the first season of the TV anime adaptation of the light novel series Sword Art Online, as well as the opening theme song for its video game adaptations. (Infinity Moment for PlayStation Portable and its remake Hollow Fragment on PlayStation Vita and later PlayStation 4 as Sword Art Online: Re:Hollow Fragment.)\n\nIt was first included in Taiko no Tatsujin: V Version as a launch song on the console side and later in Taiko no Tatsujin: White Version as a launch song on the arcade side. <a href=\"http://www.last.fm/music/Lisa/_/Crossing+Field\">Read more on Last.fm</a>. User-contributed text is available under the Creative Commons By-SA License; additional terms may apply.",
        "lastfm_content_artist": "There are at least eight known artists with the name \"Lisa\": two are from Japan, one from Thailand who based in South Korea, one from France, two from Holland, one from USA, and one from Italy. \n\n1) Risa Oribe (\u7e54\u90e8\u91cc\u6c99 Oribe Risa, born June 24, 1987), better known by her stage name LiSA  is a Japanese singer signed to Aniplex under Sony Music Artists. Her stage name is an acronym for 'Love is Same All', a band she formed in 2008. She is known for her works as the vocalist of the second generation of Girls Dead Monster (Girls Dead Monster Starring Lisa), which gained popularity through the anime Angel Beats!. In 2011, she made her solo debut with the album Letters to U. Her single oath sign was used as the opening for the 2011 anime, Fate/Zero. Her next single, Crossing Field, was used as the opening theme to the 2012 anime Sword Art Online.\n\n2) Lalisa Manoban (\u0e25\u0e25\u0e34\u0e29\u0e32 \u0e21\u0e42\u0e19\u0e1a\u0e32\u0e25; born Pranpriya Manoban (\u0e1b\u0e23\u0e32\u0e13\u0e1b\u0e23\u0e35\u0e22\u0e32 \u0e21\u0e42\u0e19\u0e1a\u0e32\u0e25) on March 27, 1997), better known by the mononym Lisa (\ub9ac\uc0ac), is a Thai rapper, singer, and dancer based in South Korea. She is the youngest member of the South Korean girl group BLACKPINK formed under YG Entertainment. She made her solo debut on September 10, 2021, with the single album LALISA.\n\n3) Lisa Hordijk: winner of X-Factor Holland 2009. Her first single is a cover of Leonard Cohen's Hallelujah.\nShe now goes by the artist name Lisa Lois. Update your artist tags appropriately.\n\n4) Lisa is also a young French singer, promoted by Myl\u00e8ne Farmer. She is the performer of the song \"Drole de creepie\", produced and written by Laurent Boutonnat, with lyrics written by Myl\u00e8ne Farmer. Her video has also released, in which she dances as a ballerina in a dark, spider-inspired costume. There is also a cartoon associated with the song. \"Drole de creepie\" is the leading single of a cartoon Growing Up Creepie.\n\n5) Lisa is a disco artist during the 80's. Her real name is Lisa Fredenthal-Lee  and some of her biggest hits are \"Rocket To Your Heart\" and \"Jump Shout\".\n\n6) Elizabeth Sakura Narita (born 26 October 1974 in Tokyo, Japan) is a Japanese-Colombian singer and producer better known as just LISA. In 1999 she formed together with VERBAL and Taku Takahashi the Japanese urban contemporary group m-flo. The group signed a record deal with the avex group's imprint Rhythm Zone and released their debut EP, \"the tripod e.p.\", on 7 July 1999. The group released 5 albums, 1 EP and 11 singles before LISA left m-flo in the spring of 2002, citing artistic differences. She has since resumed a solo career on Rhythm Zone, with limited success. She rejoined the band for a collaboration, \"TRIPOD BABY\", on their album BEAT SPACE NINE in 2005. \"TRIPOD BABY\" was also remixed by m-flo the same year to be used as a promotional song for the video game Shadow the Hedgehog. LISA release her 5th album, ELIZABETH, on 2006-10-25. Prior to joining m-flo she had performed the opening theme song, Sea of the Stars (SEA OF THE STARS(\u30d3\u30c7\u30aa\u30d0\u30fc\u30b8\u30e7\u30f3)), of the anime Legend of Galactic Heroes, the track was included on the anime's soundtrack album, \u9280\u6cb3\u82f1\u96c4\u4f1d\u8aac CD-BOX \u9280\u6cb3\u5e1d\u56fdSIDE.\n\nLISA frequently writes, produces and records with other Japanese artists such as Kumi Koda, Heartsdales and Tokyo Ska Paradise Orchestra. She lists Whitney Houston, Aretha Franklin, Donna Summer and Aaliyah as some of her favourite artists, and Cyndi Lauper, Madonna and Whitney Houston as some of her influences. Her hobbies are music and drawing, and she claims to be a good volleyball player.\n\n7) Lisa Boray (real name: Lisa Schulte Nordholt) is a Dutch singer who had some (disco) hits (Break It Out, Tonight) in the early 80's. Has a long list of backing vocals work. Is a vocal coach now.\n\n8) Lisa (real name: Annalisa Panetta) is an Italian pop singer best known for her hit ballad \"Sempre\" which won 3rd place at the Sanremo Festival in 1998. <a href=\"https://www.last.fm/music/Lisa\">Read more on Last.fm</a>. User-contributed text is available under the Creative Commons By-SA License; additional terms may apply.",
        "lastfm_image_artist": "https://lastfm.freetls.fastly.net/i/u/300x300/2a96cbd8b46e442fc41c2b86b821562f.png",
        "lastfm_image_album": "https://lastfm.freetls.fastly.net/i/u/300x300/e081b152a0058d239ea23c7d7630a880.jpg",
        "album": "Crossing Field",
        "id": "35ef8cb5-c6fc-4b5b-ac9e-4068c7d0d508",
        "_version_": 1818687253503803393,
        "_root_": "35ef8cb5-c6fc-4b5b-ac9e-4068c7d0d508",
        "score": 14.79155
      },
      {
        "title": "Imagina N\u00f3s",
        "tag": "pop",
        "artist": "Deejay Telio",
        "views": 84,
        "features": "{}",
        "lyrics": "[Verso]\nEu sei que tu tens, tens de certeza\nUm amigo que n\u00e3o, n\u00e3o sai da cabe\u00e7a\nTu\u2005podes\u2005at\u00e9 tar mal\u2005ou bem\nE \u00e9 essa amizade que\u2005eu quero levar\n'Pa toda a minha vida, meu nigga me leva\nEu tamb\u00e9m vou te levar, vem\n\n[Refr\u00e3o]\nImagina n\u00f3s\nPodia at\u00e9 falar de mulher mas imagina n\u00f3s\nMesmo que o n\u00f3s seja dif\u00edcil mas imagina n\u00f3s\nImagina n\u00f3s\nImagina n\u00f3s\nImagina n\u00f3s, seja no passado ou no futuro imagina n\u00f3s\nAcima de tudo e de todos primeiro imagina\nN\u00f3s, oh, oh, oh\nN\u00f3s, oh, oh, oh\nN\u00f3s\n\nImagina n\u00f3s, Imagina n\u00f3s\nImagina n\u00f3s, Imagina n\u00f3s\n[Refr\u00e3o]\nImagina n\u00f3s\nPodia at\u00e9 falar de mulher mas imagina n\u00f3s\nMesmo que o n\u00f3s seja dif\u00edcil mas imagina n\u00f3s\nImagina n\u00f3s\nImagina n\u00f3s\nImagina n\u00f3s, seja no passado ou no futuro imagina n\u00f3s\nAcima de tudo e de todos primeiro imagina\nN\u00f3s, oh, oh, oh\nN\u00f3s, oh, oh, oh\nN\u00f3s\n\nImagina n\u00f3s\nPodia at\u00e9 falar de mulher mas imagina n\u00f3s\nMesmo que o n\u00f3s seja dif\u00edcil mas imagina n\u00f3s\nImagina n\u00f3s\nImagina n\u00f3s\nImagina n\u00f3s, seja no passado ou no futuro imagina n\u00f3s\nAcima de tudo e de todos primeiro imagina\nN\u00f3s, oh, oh, oh\nN\u00f3s, oh, oh, oh\nN\u00f3s",
        "lastfm_different_listeners": 160,
        "lastfm_playcount": 2069,
        "lastfm_tags": "Portugal, angola, angolan, ANGOLANO, drena",
        "lastfm_image_artist": "https://lastfm.freetls.fastly.net/i/u/300x300/2a96cbd8b46e442fc41c2b86b821562f.png",
        "lastfm_image_album": "https://lastfm.freetls.fastly.net/i/u/300x300/957918fccf730fef6fe8faa816e72e4f.jpg",
        "album": "Imagina N\u00f3s",
        "id": "029fe4d5-20ee-4313-b9e8-cb8e22c3d95e",
        "_version_": 1818687254098345985,
        "_root_": "029fe4d5-20ee-4313-b9e8-cb8e22c3d95e",
        "score": 14.747351
      },
      {
        "title": "Seu",
        "tag": "pop",
        "artist": "Bellamore",
        "views": 4,
        "features": "{}",
        "lyrics": "[Verso 1]\nSe o mundo inteiro se acabasse por um beijo teu\nAinda\u200a assim, te beijaria mais\nN\u00e3o\u200a seria em v\u00e3o\nSe cada toque me quebrasse em mil peda\u00e7os, eu\nAinda assim te tocaria\nMais,\u200a mais\n\n[Pr\u00e9-Refr\u00e3o]\nE\u200a se voc\u00ea soubesse que n\u00e3o existe nada\nNada no mundo que me fa\u00e7a o que voc\u00ea faz?\nE\u200a se soubesse que eu te entregaria tudo\nMeu passado, meu futuro, sem olhar pra tr\u00e1s?\n\n[Refr\u00e3o]\nEu sou seu, seu\nFa\u00e7a o que quiser de mim\nSou\u200a seu, seu\nN\u00e3o sei como acabei assim\nT\u00e3o seu, s\u00f3 seu\nS\u00f3 seu, s\u00f3 seu\n\n[Pr\u00e9-Refr\u00e3o]\nE se voc\u00ea soubesse que n\u00e3o existe nada\nNada no mundo que me fa\u00e7a o que voc\u00ea faz?\nE se soubesse que eu te entregaria tudo\nMeu passado, meu futuro, sem olhar pra tr\u00e1s?\n\n[Refr\u00e3o]\nSeu, seu\nFa\u00e7a o que quiser de mim\nSou seu, seu\nN\u00e3o sei como acabei assim\nT\u00e3o seu, s\u00f3 seu\n\nS\u00f3 seu, s\u00f3 seu\nS\u00f3 seu",
        "lastfm_different_listeners": 279,
        "lastfm_playcount": 2147,
        "lastfm_image_artist": "https://lastfm.freetls.fastly.net/i/u/300x300/2a96cbd8b46e442fc41c2b86b821562f.png",
        "lastfm_image_album": "https://lastfm.freetls.fastly.net/i/u/300x300/65ced57f3f42229a8ec7164111525073.jpg",
        "album": "Continua",
        "id": "b00c2e33-7e25-44e0-92c9-12eb345f3eba",
        "_version_": 1818687254045917186,
        "_root_": "b00c2e33-7e25-44e0-92c9-12eb345f3eba",
        "score": 14.281925
      },
      {
        "title": "Cart\u00e3o Postal",
        "tag": "rap",
        "artist": "MC Don King",
        "views": 22,
        "features": "{DJ Clayt\u00e3o}",
        "lyrics": "[Verso 1] Don King\n\nA cidade canta, dan\u00e7a e encanta\nPaisagem l\u00fadica e l\u00edrica cheia de esperan\u00e7a\nV\u00e1rios muros pichados, pr\u00e9dios altos\nEssa selva de concreto e a\u00e7o\n\nPalcos lotados, mentes criativas\nPolui\u00e7\u00e3o sonora, arte subversiva\nGrandes monumentos grandes movimentos\nCinco elementos prum novo renascimento\n\nProjetos de grandes arquitetos criam vida\nConstru\u00e7\u00e3o de um novo sonho vira alternativa\nMais de doze horas longe da fam\u00edlia\nLabirinto imagin\u00e1rio, caminho da gl\u00f3ria ou ru\u00edna\n\nConcentra\u00e7\u00e3o de poder e status\nF\u00e1brica de sonhos imposs\u00edveis manipulados\nM\u00e3o de obra barata quase semi escrava\nMatrix Tupinikim humanidade se acaba\nRefr\u00e3o: DJ Clayt\u00e3o (Scratches e Colagens)\n\nHey S\u00e3o Paulo terra de arranha c\u00e9u (Repete 3 vezes)\nA garoa rasga a carne \u00e9 a torre de babel\n\n[Verso 2] Don King\n\nBanco aberto, por\u00e9m com porta girat\u00f3ria\nMonitora\u00e7\u00e3o on line por vinte e quatro horas\nHist\u00f3ria futura de um passado sem gl\u00f3ria\nInimigo invis\u00edvel n\u00e3o sai da nossa mem\u00f3ria\n\nMas amo essa cidade, a amo de verdade\nVejo simplicidade e realeza em cada face\nTipo cara metade, sagacidade\nSinto em cada parte tamb\u00e9m tenacidade\n\nPain\u00e9is expositivos, feiras culturais\nPoetas urbanos, mestres cerim\u00f4niais\nPra\u00e7a Benedito Calixto, Masp e Municipal\nAvenida Paulista, Bela Vista na Marginal\n\nAqui tem Samba, Hip Hop, Funk e Rock\nCl\u00e1ssico, MPB, Jazz, Soul Music e Pop\nAqui tem Nego Drama, tem pastor que clama\nTamb\u00e9m vejo em voc\u00ea a f\u00faria de Osama\n[Verso 3] Don King\n\nV\u00e1rios Obama se formando de caderno na m\u00e3o\nOnze da noite com fome no ponto esperando o bus\u00e3o\nCidade cinza neblina que te contamina\nMercado de trabalho antes de tudo te elimina\n\nQuer maior rede social do que o metr\u00f4\nA moda de hoje amanh\u00e3 se torna retr\u00f4\nDiversidade, v\u00e1rios estilo, muita influ\u00eancia\nRitmo acelerado mostra nossa flu\u00eancia\n\nS\u00e3o Paulo, Terra da Garoa e Arranha C\u00e9u\nCarrim de rolim\u00e3 no ch\u00e3o e v\u00e1rias pipa no C\u00e9u\nMas \u00e9 cruel, muito Caim e pouco Abel\nDeus aqui \u00e9 dinheiro fabricado pela Babel\n\nImp\u00e9rio econ\u00f4mico, bolsa de valores\nModelo gastron\u00f4mico, celeiro de atores\nPensadores j\u00e1 tentaram um dia defini-l\u00e1\nV\u00e1rios passaram e ajudaram a construi-l\u00e1\n\nRefr\u00e3o: DJ Clayt\u00e3o (Scratches e Colagens)\n\nHey S\u00e3o Paulo terra de arranha c\u00e9u (Repete 3 vezes)\nA garoa rasga a carne \u00e9 a torre de babel",
        "lastfm_different_listeners": 36551,
        "lastfm_playcount": 259767,
        "lastfm_tags": "indie, brazilian, alternative rock, alternative, rock gaucho",
        "lastfm_content_artist": "Apanhador S\u00f3 \u00e9 uma banda de Rock alternativo brasileira, fundada no ano de 2003 no estado do Rio Grande do Sul.\n\nEm 2006, a banda lan\u00e7ou o EP Embrulho Pra Levar. Com ele, foi ao Rio de Janeiro para abrir um show de Maria Rita. Seguiram-se apresenta\u00e7\u00f5es em S\u00e3o Paulo, que renderam bons coment\u00e1rios e garantiram uma volta \u00e0 capital paulista.\n\nNos anos seguintes, o grupo experimentou com formatos diferentes para o lan\u00e7amento de suas m\u00fasicas: Ac\u00fastico-Sucateiro (2011) foi apresentado ao p\u00fablico em fita cassete, e Paraquedas (2012) como um disco de vinil de 7 polegadas. A grava\u00e7\u00e3o foi produzida por Curumin.\n\nA experimenta\u00e7\u00e3o acontece tamb\u00e9m na sonoridade da banda. Os shows de Ac\u00fastico-Sucateiro, por exemplo, inclu\u00edram interfer\u00eancias com objetos como gaiolas, talheres, walkie talkies e um ralador de queijo.\n\nEm 2012, o grupo recorreu ao financiamento coletivo (crowdfunding) para viabilizar a grava\u00e7\u00e3o do seu segundo \u00e1lbum. O projeto arrecadou pouco mais de R$ 55 mil na plataforma Catarse. O \u00e1lbum, Antes que Tu Conte Outra, foi lan\u00e7ado em maio e recebeu o pr\u00eamio de \u00e1lbum do ano pela APCA (Associa\u00e7\u00e3o Paulista de Cr\u00edticos de Arte).\n\nEm 2016, a partir de julho, o grupo far\u00e1 pausa antes de entrar em est\u00fadio para gravar o terceiro disco, que ainda n\u00e3o tem data de lan\u00e7amento. Tamb\u00e9m em 2016, participaram da faixa \"T\u00e1 Com D\u00f3lar, T\u00e1 Com Deus\u201d, do Francisco, el Hombre, presente em seu \u00e1lbum Soltasbruxa.\n\n\n\nwww.apanhadorso.com | www.myspace.com/apanhador | www.tramavirtual.com.br/apanhador  <a href=\"https://www.last.fm/music/+noredirect/Apanhador+S%C3%B3\">Read more on Last.fm</a>. User-contributed text is available under the Creative Commons By-SA License; additional terms may apply.",
        "lastfm_image_artist": "https://lastfm.freetls.fastly.net/i/u/300x300/2a96cbd8b46e442fc41c2b86b821562f.png",
        "lastfm_image_album": "https://lastfm.freetls.fastly.net/i/u/300x300/982ee7c9d79f46d5a8c6e4357a7e773c.png",
        "album": "Antes que tu conte outra",
        "id": "cc4a10dd-af1b-4ff3-b6a7-fcb57abaaa33",
        "_version_": 1818687250974638080,
        "_root_": "cc4a10dd-af1b-4ff3-b6a7-fcb57abaaa33",
        "score": 14.246584
      },
      {
        "title": "Horyuken",
        "tag": "rap",
        "artist": "Zulu",
        "views": 268,
        "features": "{Djonga}",
        "lyrics": "Djonga:\nQuantas lagrimas desceram carai\nDeram tiro nos amigos que cresceram sem pai, sai!\nUns fecha outros tra\u00ed, uns sobem outros caem, uns somem\nEu j\u00e1 nem lembro mais, aprendi a conviver com o medo da tranca\nLa no bairro tem que v\u00ea, umas novinhas sem janta\nEspanca, um x\u00e1 que espanca, to sempre de cabe\u00e7a cheia trabalhando pra banca. (Dv - GE)\nMais uma dose de Motiva\u00e7\u00e3o, foco no corre eu garanto o meu p\u00e3o\nFoco no corre eu garanto aos irm\u00e3os, que quando chegar minha hora c\u00eas n\u00e3o v\u00e3o ficar na m\u00e3o, col\u00e9 Zulu, Fala tu! \u00c9 som de preto pra tocar na onda da bala azul, as novinhas mais firmeza do lado dos tudo blue, tem policia na minha cola eu vou mandar tomar no c\u00fa!\nNaipe Rock aprendendo os os arm lock, n\u00f3s n\u00e3o \u00e9 moda mais trabalha pra ser pop\nVou parar s\u00f3 no dia que tudo que \u00e9 cria ligar no meu som que eu to na correria\nSuei a reveria, Cresci primazia , passei mal de mais fi, n\u00e3o fode nem xia, fi n\u00e3o fode nem xia, fi cs t\u00e3o numa fria\n\nSe Brotar pro lado de c\u00e1 eu vou te dar um Horyuken.... Um Horyuken...\nSe Brotar pro lado de c\u00e1 eu vou te dar um Horyuken.... Um Horyuken...\n\nZulu:\nEu Luto como Rei Davi, j\u00e1 venci Golias, assim eu cresci, com o que vivi\nSonho com um futuro como nunca vi, com os erros do passado eu aprendi\nN\u00e3o arrependi, s\u00f3 surpreendi, pra dificuldades eu n\u00e3o me rendi, n\u00e3o fiquei de luto\nPuto, t\u00f4 correndo atr\u00e1s vendo meu produto, se a grana vier my nigga eu n\u00e3o mudo\nN\u00e3o me iludo com o que me consome, trabalho muito e t\u00f4 com fome\nHater j\u00e1 sabe meu nome, quando apare\u00e7o eles somem, eu n\u00e3o corro mais dos Homem\nNa esquina \u00e9 onde o couro come, \u00e9 s\u00f3 me dar o microfone que c vai lembrar logo do meu nome\nSe Brotar pro lado de c\u00e1 eu vou te dar um Horyuken.... Um Horyuken...\nSe Brotar pro lado de c\u00e1 eu vou te dar um Horyuken.... Um Horyuken...",
        "lastfm_different_listeners": 8,
        "lastfm_playcount": 16,
        "lastfm_tags": "hardcore, powerviolence, seen live, thrashcore, metalcore",
        "lastfm_content_artist": "There are seven artists that have used the name Zulu:\n\n1) Zulu is an all Black hardcore/metal band from Los Angeles, California.\n\n2) Zulu is a Mauritian singer, and one of the founders of the group Blackmen Bluz.\n\n3) Zulu are a five piece post-punk band from London.\nhttp://Facebook.com/wayofthezulu\nhttp://soundcloud.com/wayofthezulu\nhttp://wayofthezulu.com\nhttp://www.songkick.com/users/wayofthezulu\n\n4) Zulu are a three piece pop punk band from Dublin, Ireland.\n\n5) Zulu is an eurodance act produced by Walter Merziger, Arno Kammermeier and Peter Hayo.\nIt featured Amadeus and Angie Landoll. They released the single \"Pain In My Heart\".\n\nBefore ever uttering a word behind the microphone, Panamanian MC ZULU had become a luminary of the Chicago Dance music scene. In the late 90's while employed as a sound engineer, he would go on to co-produce several House music tracks. The seedy side of the business ensured that although he would receive a substantial (out of court settlement) payoff, he would not get due credit for his work.\n\nIt was during that time that ZULU honed his lyrical talents as a Dancehall Reggae act. Initially he sang in Spanish as well as English. Patterning himself after the likes of Shabba Ranks, El General, Nando Boom and Buju Banton, he released several independent efforts, which were earnest, but failed to gain traction. \n\nZULU's 2004 \"Whitelabel Menace\" mixtape release gained him considerable notoriety because of the unique remixes of popular songs. He had developed a pattern of dancehall singing, known as \"Reverse 16th\", or \"Digital Screw\". A mashup of his vocals along with AC/DC's \"Back In Black\" would bring global attention from DJs seeking dubplates, or \"specials\". The following year he released \"Riddim Killah\" selling out of his initial stock. This would be his first internationally distributed album, with the help of noted promoter Sharlene Oshiro, also winning him a 2006 Hawaii Music Award.\n\nSince the release of \"Riddim Killah\" ZULU has worked with a variety of artists, to include DJ Shakin Melodiz, DJ C, Bionik, Aceyalone, Black Silver, David Last, Kool Keith, and Ghislain Poirier. He is a guest vocalist for Chicago Dub band The Drastics, and features prominently on Indo-Dub prodigy Kush Arora's album \"Brooklyn To SF\". He has also found a home releasing singles for Portland's Community Library Records, as well as Jamaican label Manatee Records.\n\nPseudonyms / Lyrical References:\nZulu Riddim Killah / Bad Man Zulu / Zulu Man / Digital Screw / Whitelabel Menace / Zulu Star / MC ZULU / Zulu Massive / Zulu D. Rowland \n\n6) Zulu is a stoner/doom/gothic metal band from Budapest, Hungary. Their current line up consists of:\nCsaba \"Csizi\" Zolt\u00e1n - vocals (ex-M\u00e9j/Nesz)\nS\u00f6ptei \"S\u00f6pi\" Bal\u00e1zs - guitars, backing vocals (Xenophobe, Mantis, Negat\u00edv P\u00f3lus, Nimatech)\nUrb\u00e1n \"Kisurbi\" M\u00e1rton - drums\nF\u00e1nczi \"Funky\" G\u00e1bor - bass\n\n7) Zulu is a peruvian seventies reggae / funk / garage rock band. <a href=\"https://www.last.fm/music/Zulu\">Read more on Last.fm</a>. User-contributed text is available under the Creative Commons By-SA License; additional terms may apply.",
        "lastfm_image_artist": "https://lastfm.freetls.fastly.net/i/u/300x300/2a96cbd8b46e442fc41c2b86b821562f.png",
        "id": "082f6e40-184a-422a-ae1c-e0cba1fc97af",
        "_version_": 1818687252569522176,
        "_root_": "082f6e40-184a-422a-ae1c-e0cba1fc97af",
        "score": 14.246584
      },
      {
        "title": "Teu Nome Eu Sei",
        "tag": "pop",
        "artist": "Any Gabrielly",
        "views": 442,
        "features": "{}",
        "lyrics": "[MOANA & ENSEMBLE]\nOu mata e matagi\nTe encontrei, atendi teu chamado\nOu loto mamaina toa\nTeu nome eu sei\nManatu atu\nPois o teu cora\u00e7\u00e3o foi roubado\nTaku pelepele\nMas isso \u00e9 passado\nManatunatu\nSua miss\u00e3o \u00e9 encontrar\nEnfim seu lugar",
        "lastfm_different_listeners": 8461,
        "lastfm_playcount": 34075,
        "lastfm_tags": "pop, female vocalists, brazilian, taylor swift, Selena Gomez",
        "lastfm_content_artist": "Any Gabrielly Rolim Soares is a Brazilian singer, digital influencer, actress, voice actress and presenter. She is known for voicing Moana in the Brazilian adaptation of the 2016 film Moana. She is a member of the global pop group Now United, representing Brazil. <a href=\"https://www.last.fm/music/Any+Gabrielly\">Read more on Last.fm</a>. User-contributed text is available under the Creative Commons By-SA License; additional terms may apply.",
        "lastfm_image_artist": "https://lastfm.freetls.fastly.net/i/u/300x300/2a96cbd8b46e442fc41c2b86b821562f.png",
        "album": "Moana: um mar de aventuras",
        "id": "27edfb34-97a0-43db-9dad-88d8e27d5b74",
        "_version_": 1818687252562182145,
        "_root_": "27edfb34-97a0-43db-9dad-88d8e27d5b74",
        "score": 13.936082
      },
      {
        "title": "Abrigo",
        "tag": "pop",
        "artist": "Bruna Caram",
        "views": 26,
        "features": "{}",
        "lyrics": "Mais quantas horas vou desperdi\u00e7ar?\nN\u00e3o sei desistir nem esperar\nS\u00f3 vivo de amor completo\nQuantas saudades mais vou carregar?\nVontades vou ter que calar?\nS\u00f3 quero voc\u00ea por perto\n\nE mais, eu quero inventar carnavais\nE f\u00farias do\u00e7uras demais\nDeitar nesse amor incerto\nE voc\u00ea bem sabe que eu consigo\nQue meu la\u00e7o \u00e9 um bom abrigo\nE o que eu fa\u00e7o \u00e9 s\u00f3 pra ter voc\u00ea no meu encantar\nE aqui vc se abandonar\nE o seu lugar \u00e9 aqui comigo\nTe perten\u00e7o, te persigo\nNesse abra\u00e7o eu reconhe\u00e7o\nO lugar onde eu vou sonhar\nQue o que nem foi vai come\u00e7ar",
        "lastfm_different_listeners": 261,
        "lastfm_playcount": 1263,
        "lastfm_tags": "mpb, female vocalists, brazilian, brasil, brazil",
        "lastfm_content_artist": "Talento e sensibilidade correm nas veias de Bruna Caram desde sempre. Rodeada de m\u00fasicos desde pequena, herdou a voca\u00e7\u00e3o familiar, e come\u00e7ou a estudar piano aos 8 anos. Um ano depois, j\u00e1 fazia serenatas em companhia do grupo Trovadores Mirins, onde descobriu  seu verdadeiro instrumento, a voz. Aos 15, passou a integrar os Trovadores Urbanos, aprofundando ainda mais sua liga\u00e7\u00e3o com a m\u00fasica. \n\nN\u00e3o demorou para Bruna se desvencilhar do grupo e al\u00e7ar v\u00f4o solo. A partir de 2004, se apresentou com v\u00e1rios m\u00fasicos diferentes, sempre chamando aten\u00e7\u00e3o para sua voz e talento incomuns. Primeiro, se apresentou no CineAnglo com o grupo de samba Conversa de Botequim, homenageando Chico Buarque e Paulinho da Viola. Logo depois, lotou por um m\u00eas e meio na casa de shows Blen Blen Brasil com o Bruna Caram & Banda. \n\nNo ano passado, se juntou a um trio de m\u00fasicos para se apresentar em casas como Caf\u00e9 Piu Piu, Salve Quarta e Villaggio Caf\u00e9, sempre com casa lotada. No mesmo ano, ganhou o pr\u00eamio de melhor no Festival Interunesp 2005 de Ilha Solteira.\n            \nBruna trabalha desde o fim de 2005 no projeto de seu primeiro disco, \u201cEssa Menina\u201d, lan\u00e7amento de dois talentos, j\u00e1 que todas as composi\u00e7\u00f5es s\u00e3o do in\u00e9dito Ot\u00e1vio Toledo - com letras dele e de seus  parceiros. A produ\u00e7\u00e3o do disco \u00e9 de Alexandre Fontanetti, contando com a atua\u00e7\u00e3o de m\u00fasicos de renome no cen\u00e1rio art\u00edstico internacional. \n \nO cd, lan\u00e7ado pela Dabli\u00fa Discos, j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel nas maiores redes de lojas no Brasil. O show de lan\u00e7amento, 31 de Outubro, lotou a casa de shows Tom Jazz.\n <a href=\"https://www.last.fm/music/Bruna+Caram\">Read more on Last.fm</a>. User-contributed text is available under the Creative Commons By-SA License; additional terms may apply.",
        "lastfm_image_artist": "https://lastfm.freetls.fastly.net/i/u/300x300/2a96cbd8b46e442fc41c2b86b821562f.png",
        "lastfm_image_album": "https://lastfm.freetls.fastly.net/i/u/300x300/5e647e043543af477b5fc1fd2f6a68ab.jpg",
        "album": "Multialma",
        "id": "d9d07a24-d9b3-4b4a-82f6-26e5086f0928",
        "_version_": 1818687253408382976,
        "_root_": "d9d07a24-d9b3-4b4a-82f6-26e5086f0928",
        "score": 13.593721
      },
      {
        "title": "Nem Pensar",
        "tag": "pop",
        "artist": "Bruna Caram",
        "views": 17,
        "features": "{}",
        "lyrics": "Nem pensar\nVoc\u00ea vem bem quando eu cheguei\nA escapar\nDo seu amor que eu mal provei\nVou beijar a hora de te conduzir\nAo lugar onde eu chorei e desisti\n\nTanto amar desperdicei\nPra variar dissimulei\nVem c\u00e1 que hoje eu j\u00e1 sei\nVou me vingar de tudo que penei\nVem, vem j\u00e1 pra c\u00e1\nReceber o que eu vou derramar\nVem, eu j\u00e1 mandei\nVou me vingar de tudo que penei",
        "lastfm_different_listeners": 237,
        "lastfm_playcount": 986,
        "lastfm_tags": "mpb, female vocalists, brazilian, brasil, brazil",
        "lastfm_content_artist": "Talento e sensibilidade correm nas veias de Bruna Caram desde sempre. Rodeada de m\u00fasicos desde pequena, herdou a voca\u00e7\u00e3o familiar, e come\u00e7ou a estudar piano aos 8 anos. Um ano depois, j\u00e1 fazia serenatas em companhia do grupo Trovadores Mirins, onde descobriu  seu verdadeiro instrumento, a voz. Aos 15, passou a integrar os Trovadores Urbanos, aprofundando ainda mais sua liga\u00e7\u00e3o com a m\u00fasica. \n\nN\u00e3o demorou para Bruna se desvencilhar do grupo e al\u00e7ar v\u00f4o solo. A partir de 2004, se apresentou com v\u00e1rios m\u00fasicos diferentes, sempre chamando aten\u00e7\u00e3o para sua voz e talento incomuns. Primeiro, se apresentou no CineAnglo com o grupo de samba Conversa de Botequim, homenageando Chico Buarque e Paulinho da Viola. Logo depois, lotou por um m\u00eas e meio na casa de shows Blen Blen Brasil com o Bruna Caram & Banda. \n\nNo ano passado, se juntou a um trio de m\u00fasicos para se apresentar em casas como Caf\u00e9 Piu Piu, Salve Quarta e Villaggio Caf\u00e9, sempre com casa lotada. No mesmo ano, ganhou o pr\u00eamio de melhor no Festival Interunesp 2005 de Ilha Solteira.\n            \nBruna trabalha desde o fim de 2005 no projeto de seu primeiro disco, \u201cEssa Menina\u201d, lan\u00e7amento de dois talentos, j\u00e1 que todas as composi\u00e7\u00f5es s\u00e3o do in\u00e9dito Ot\u00e1vio Toledo - com letras dele e de seus  parceiros. A produ\u00e7\u00e3o do disco \u00e9 de Alexandre Fontanetti, contando com a atua\u00e7\u00e3o de m\u00fasicos de renome no cen\u00e1rio art\u00edstico internacional. \n \nO cd, lan\u00e7ado pela Dabli\u00fa Discos, j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel nas maiores redes de lojas no Brasil. O show de lan\u00e7amento, 31 de Outubro, lotou a casa de shows Tom Jazz.\n <a href=\"https://www.last.fm/music/Bruna+Caram\">Read more on Last.fm</a>. User-contributed text is available under the Creative Commons By-SA License; additional terms may apply.",
        "lastfm_image_artist": "https://lastfm.freetls.fastly.net/i/u/300x300/2a96cbd8b46e442fc41c2b86b821562f.png",
        "lastfm_image_album": "https://lastfm.freetls.fastly.net/i/u/300x300/5e647e043543af477b5fc1fd2f6a68ab.jpg",
        "album": "Multialma",
        "id": "5ea7f38c-f28f-4f1f-939a-5308d41f4869",
        "_version_": 1818687253409431552,
        "_root_": "5ea7f38c-f28f-4f1f-939a-5308d41f4869",
        "score": 13.593721
      },
      {
        "title": "Par",
        "tag": "pop",
        "artist": "Bruna Caram",
        "views": 36,
        "features": "{Chico C\u00e9sar}",
        "lyrics": "Eu quero \u00e9 te botar banca\nBotar pilha\nSer teu par\nDe quadrilha\nTeu par de len\u00e7ol\nEu quero\n\u00c9 ser tua ilha\nTua areia\nSer sereia\nTeu mar\nTeu anzol\n\nEm troca s\u00f3 pe\u00e7o\nTodo santo dia\nTua companhia\nPra olhar o por-do-sol\n\nEu quero \u00e9 cair no baile\nSer tua trilha\nTeu rouxinol\nTua poesia\nTeu girassol\nEu quero tua alegria, tua teia\nSer tua ceia, teu ar\nTeu farol\nEm troca s\u00f3 pe\u00e7o\nTodo santo dia\nTua companhia\nPra olhar o por-do-sol\n\nE que da gente a vida seja um dia de calor\nLeve, sem nostalgia, s\u00f3 bom humor\nBeijo no pesco\u00e7o, dinheiro no bolso e amor\n\nEm troca s\u00f3 pe\u00e7o\nTodo santo dia\nTua companhia\nPra olhar o por-do-sol\n\nTodo dia teu par de len\u00e7ol\nTua companhia, meu lugar ao sol\nAlegria ser teu anzol\nTua armadilha\nTeu par de len\u00e7ol",
        "lastfm_different_listeners": 345,
        "lastfm_playcount": 1543,
        "lastfm_tags": "mpb, female vocalists, brazilian, brasil, brazil",
        "lastfm_content_artist": "Talento e sensibilidade correm nas veias de Bruna Caram desde sempre. Rodeada de m\u00fasicos desde pequena, herdou a voca\u00e7\u00e3o familiar, e come\u00e7ou a estudar piano aos 8 anos. Um ano depois, j\u00e1 fazia serenatas em companhia do grupo Trovadores Mirins, onde descobriu  seu verdadeiro instrumento, a voz. Aos 15, passou a integrar os Trovadores Urbanos, aprofundando ainda mais sua liga\u00e7\u00e3o com a m\u00fasica. \n\nN\u00e3o demorou para Bruna se desvencilhar do grupo e al\u00e7ar v\u00f4o solo. A partir de 2004, se apresentou com v\u00e1rios m\u00fasicos diferentes, sempre chamando aten\u00e7\u00e3o para sua voz e talento incomuns. Primeiro, se apresentou no CineAnglo com o grupo de samba Conversa de Botequim, homenageando Chico Buarque e Paulinho da Viola. Logo depois, lotou por um m\u00eas e meio na casa de shows Blen Blen Brasil com o Bruna Caram & Banda. \n\nNo ano passado, se juntou a um trio de m\u00fasicos para se apresentar em casas como Caf\u00e9 Piu Piu, Salve Quarta e Villaggio Caf\u00e9, sempre com casa lotada. No mesmo ano, ganhou o pr\u00eamio de melhor no Festival Interunesp 2005 de Ilha Solteira.\n            \nBruna trabalha desde o fim de 2005 no projeto de seu primeiro disco, \u201cEssa Menina\u201d, lan\u00e7amento de dois talentos, j\u00e1 que todas as composi\u00e7\u00f5es s\u00e3o do in\u00e9dito Ot\u00e1vio Toledo - com letras dele e de seus  parceiros. A produ\u00e7\u00e3o do disco \u00e9 de Alexandre Fontanetti, contando com a atua\u00e7\u00e3o de m\u00fasicos de renome no cen\u00e1rio art\u00edstico internacional. \n \nO cd, lan\u00e7ado pela Dabli\u00fa Discos, j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel nas maiores redes de lojas no Brasil. O show de lan\u00e7amento, 31 de Outubro, lotou a casa de shows Tom Jazz.\n <a href=\"https://www.last.fm/music/Bruna+Caram\">Read more on Last.fm</a>. User-contributed text is available under the Creative Commons By-SA License; additional terms may apply.",
        "lastfm_image_artist": "https://lastfm.freetls.fastly.net/i/u/300x300/2a96cbd8b46e442fc41c2b86b821562f.png",
        "id": "90abe0f9-154f-4c46-a173-ea74c5a8f5bd",
        "_version_": 1818687253409431553,
        "_root_": "90abe0f9-154f-4c46-a173-ea74c5a8f5bd",
        "score": 13.593721
      },
      {
        "title": "Violeta",
        "tag": "pop",
        "artist": "Bruna Caram",
        "views": 13,
        "features": "{}",
        "lyrics": "M\u00fasica \u00e9\nLuz que n\u00e3o gasta\nTira o vazio\nP\u00f5e sentimento\nCanto porque\nTer voz n\u00e3o basta\nEu quero \u00e9 ser um instrumento",
        "lastfm_different_listeners": 314,
        "lastfm_playcount": 997,
        "lastfm_tags": "mpb, female vocalists, brazilian, brasil, brazil",
        "lastfm_content_artist": "Talento e sensibilidade correm nas veias de Bruna Caram desde sempre. Rodeada de m\u00fasicos desde pequena, herdou a voca\u00e7\u00e3o familiar, e come\u00e7ou a estudar piano aos 8 anos. Um ano depois, j\u00e1 fazia serenatas em companhia do grupo Trovadores Mirins, onde descobriu  seu verdadeiro instrumento, a voz. Aos 15, passou a integrar os Trovadores Urbanos, aprofundando ainda mais sua liga\u00e7\u00e3o com a m\u00fasica. \n\nN\u00e3o demorou para Bruna se desvencilhar do grupo e al\u00e7ar v\u00f4o solo. A partir de 2004, se apresentou com v\u00e1rios m\u00fasicos diferentes, sempre chamando aten\u00e7\u00e3o para sua voz e talento incomuns. Primeiro, se apresentou no CineAnglo com o grupo de samba Conversa de Botequim, homenageando Chico Buarque e Paulinho da Viola. Logo depois, lotou por um m\u00eas e meio na casa de shows Blen Blen Brasil com o Bruna Caram & Banda. \n\nNo ano passado, se juntou a um trio de m\u00fasicos para se apresentar em casas como Caf\u00e9 Piu Piu, Salve Quarta e Villaggio Caf\u00e9, sempre com casa lotada. No mesmo ano, ganhou o pr\u00eamio de melhor no Festival Interunesp 2005 de Ilha Solteira.\n            \nBruna trabalha desde o fim de 2005 no projeto de seu primeiro disco, \u201cEssa Menina\u201d, lan\u00e7amento de dois talentos, j\u00e1 que todas as composi\u00e7\u00f5es s\u00e3o do in\u00e9dito Ot\u00e1vio Toledo - com letras dele e de seus  parceiros. A produ\u00e7\u00e3o do disco \u00e9 de Alexandre Fontanetti, contando com a atua\u00e7\u00e3o de m\u00fasicos de renome no cen\u00e1rio art\u00edstico internacional. \n \nO cd, lan\u00e7ado pela Dabli\u00fa Discos, j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel nas maiores redes de lojas no Brasil. O show de lan\u00e7amento, 31 de Outubro, lotou a casa de shows Tom Jazz.\n <a href=\"https://www.last.fm/music/Bruna+Caram\">Read more on Last.fm</a>. User-contributed text is available under the Creative Commons By-SA License; additional terms may apply.",
        "lastfm_image_artist": "https://lastfm.freetls.fastly.net/i/u/300x300/2a96cbd8b46e442fc41c2b86b821562f.png",
        "lastfm_image_album": "https://lastfm.freetls.fastly.net/i/u/300x300/5e647e043543af477b5fc1fd2f6a68ab.jpg",
        "album": "Multialma",
        "id": "ecc82315-dacd-43bf-87ae-fedbb12f7967",
        "_version_": 1818687253410480128,
        "_root_": "ecc82315-dacd-43bf-87ae-fedbb12f7967",
        "score": 13.593721
      },
      {
        "title": "Vou pra Rua",
        "tag": "pop",
        "artist": "Bruna Caram",
        "views": 21,
        "features": "{}",
        "lyrics": "Eu cansei de ter medo de ficar sozinha\nDe sair da linha\nDar uma palhinha, mudar de astral\nCansei de viver um amor desconfiado\nQue s\u00f3 muda de lado\nQue s\u00f3 v\u00ea pecado onde \u00e9 carnaval\nEm\nPra qu\u00ea algu\u00e9m que vive me cobrando?\nQue vive podando\nDepois recua e diz que jura e jura\nEm\nQue n\u00e3o vai mais viver me controlando\nVive me tesourando\nLarga a minha cintura\nSe situa\n\nSe eu quiser vou pra rua\nSe eu quiser eu vou nua\nSe eu quiser vou do avesso\nEu n\u00e3o obede\u00e7o a sua censura\nSe eu quiser vou pra rua\nSe eu quiser vou pra lua\nE te pro\u00edbo\nDe pedir recibo\nDa minha soltura\nMinha luz n\u00e3o me incrimina\n\u00c9 de mais ningu\u00e9m\nMelhor que aceitar a sina\n\u00c9 olhar al\u00e9m\nN\u00e3o vou viver clandestina\nNem virar ref\u00e9m\nS\u00f3 o meu querer me domina\nE eu sei querer bem\n\n[Se eu quiser eu vou pra rua...]\n\nEu vou pra rua\nN\u00e3o tumultua\nFica na sua\nQue mal nenhum tem\n\nSolid\u00e3o n\u00e3o \u00e9 defeito\nPra quem anda aliviado\nEu n\u00e3o aceito jaula e cadeado\nEu vou, n\u00e3o \u00e9 por despeito\nEu vou, porque voc\u00ea t\u00e1 errado\nEu vou, porque n\u00e3o tem jeito de ser feliz\nSendo rastreado\n\n[Se eu quiser eu vou pra rua...]\n[Eu sou pra rua...]",
        "lastfm_different_listeners": 1111,
        "lastfm_playcount": 3039,
        "lastfm_tags": "mpb, female vocalists, brazilian, brasil, brazil",
        "lastfm_content_artist": "Talento e sensibilidade correm nas veias de Bruna Caram desde sempre. Rodeada de m\u00fasicos desde pequena, herdou a voca\u00e7\u00e3o familiar, e come\u00e7ou a estudar piano aos 8 anos. Um ano depois, j\u00e1 fazia serenatas em companhia do grupo Trovadores Mirins, onde descobriu  seu verdadeiro instrumento, a voz. Aos 15, passou a integrar os Trovadores Urbanos, aprofundando ainda mais sua liga\u00e7\u00e3o com a m\u00fasica. \n\nN\u00e3o demorou para Bruna se desvencilhar do grupo e al\u00e7ar v\u00f4o solo. A partir de 2004, se apresentou com v\u00e1rios m\u00fasicos diferentes, sempre chamando aten\u00e7\u00e3o para sua voz e talento incomuns. Primeiro, se apresentou no CineAnglo com o grupo de samba Conversa de Botequim, homenageando Chico Buarque e Paulinho da Viola. Logo depois, lotou por um m\u00eas e meio na casa de shows Blen Blen Brasil com o Bruna Caram & Banda. \n\nNo ano passado, se juntou a um trio de m\u00fasicos para se apresentar em casas como Caf\u00e9 Piu Piu, Salve Quarta e Villaggio Caf\u00e9, sempre com casa lotada. No mesmo ano, ganhou o pr\u00eamio de melhor no Festival Interunesp 2005 de Ilha Solteira.\n            \nBruna trabalha desde o fim de 2005 no projeto de seu primeiro disco, \u201cEssa Menina\u201d, lan\u00e7amento de dois talentos, j\u00e1 que todas as composi\u00e7\u00f5es s\u00e3o do in\u00e9dito Ot\u00e1vio Toledo - com letras dele e de seus  parceiros. A produ\u00e7\u00e3o do disco \u00e9 de Alexandre Fontanetti, contando com a atua\u00e7\u00e3o de m\u00fasicos de renome no cen\u00e1rio art\u00edstico internacional. \n \nO cd, lan\u00e7ado pela Dabli\u00fa Discos, j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel nas maiores redes de lojas no Brasil. O show de lan\u00e7amento, 31 de Outubro, lotou a casa de shows Tom Jazz.\n <a href=\"https://www.last.fm/music/Bruna+Caram\">Read more on Last.fm</a>. User-contributed text is available under the Creative Commons By-SA License; additional terms may apply.",
        "lastfm_image_artist": "https://lastfm.freetls.fastly.net/i/u/300x300/2a96cbd8b46e442fc41c2b86b821562f.png",
        "id": "be5e3a32-7901-4b11-ae33-a650dfd9017b",
        "_version_": 1818687253410480129,
        "_root_": "be5e3a32-7901-4b11-ae33-a650dfd9017b",
        "score": 13.593721
      },
      {
        "title": "Arrebol",
        "tag": "pop",
        "artist": "Saulo Duarte e A Unidade",
        "views": 268,
        "features": "{}",
        "lyrics": "Que surpresa alegre\nVoc\u00ea vim chegando\nAo nascer do sol\nBons ventos lhe trouxe\nQue n\u00e3o mais te leve\nNum triste arrebol\n\nJ\u00e1 faz um tempo\nQue eu n\u00e3o esperava\nO teu regressar\nA surpresa \u00e9 grande\nMas sempre bem vinda\nPode entrar\n\nSe agora voltou\nO passado ficou\nBem distante pra tr\u00e1s\nPra tr\u00e1s\nE um novo arrebol\nRevelou-se\nDesvendou-se\nNasceu\nQue surpresa alegre\nBem vinda amada\nChegue-se a mim\nCravos e a\u00e7ucena\nPlantei pra voc\u00ea\nEm nosso jardim",
        "lastfm_different_listeners": 1696,
        "lastfm_playcount": 4323,
        "lastfm_tags": "brazilian, mpb, male vocalists, seen live, indie",
        "lastfm_image_artist": "https://lastfm.freetls.fastly.net/i/u/300x300/2a96cbd8b46e442fc41c2b86b821562f.png",
        "lastfm_image_album": "https://lastfm.freetls.fastly.net/i/u/300x300/d0c8f565b6302a53030bf878c27e297f.jpg",
        "album": "Cine Ruptura",
        "id": "572db6c3-1097-4ba7-911d-173ae0430c0e",
        "_version_": 1818687251429720064,
        "_root_": "572db6c3-1097-4ba7-911d-173ae0430c0e",
        "score": 13.423937
      },
      {
        "title": "Cansa\u00e7o",
        "tag": "pop",
        "artist": "Douglas Germano",
        "views": 680,
        "features": "{}",
        "lyrics": "Cansei\nDe ver o melhor perder\nDe ver o fraco morrer\nDe fingir liberdade\nDe ver tanta ironia\nInvertendo a verdade\nE a verdade trancada\nCom quem deveria soltar\nCansei\nMas quem n\u00e3o vai se cansar?\nVendo tudo terminar\nSem nem ter come\u00e7ado\nSem nem ter resistido\nSem sequer um passado\nE o futuro guardado\nCom que quer nos guiar\nTanta solid\u00e3o\nTanta servid\u00e3o!\nE a gente cada dia mais feliz...\nTanta ingratid\u00e3o\nTanta incompreens\u00e3o...\nE a gente mais perto\nDo que nunca quis",
        "lastfm_different_listeners": 79211,
        "lastfm_playcount": 277065,
        "lastfm_tags": "samba, brasil, mpb, brazilian, samba de roda",
        "lastfm_image_artist": "https://lastfm.freetls.fastly.net/i/u/300x300/2a96cbd8b46e442fc41c2b86b821562f.png",
        "lastfm_image_album": "https://lastfm.freetls.fastly.net/i/u/300x300/decce414ca03a9d883e0e363df2cee97.jpg",
        "album": "Golpe de Vista",
        "id": "980dfbd7-1bd0-4ea3-a27b-11d07233a658",
        "_version_": 1818687251301793792,
        "_root_": "980dfbd7-1bd0-4ea3-a27b-11d07233a658",
        "score": 13.376446
      },
      {
        "title": "M.O.B",
        "tag": "rap",
        "artist": "PaintYourSilver",
        "views": 63,
        "features": "{Reverb}",
        "lyrics": "[ Refr\u00e3o: reverb ]\nAlguns t\u00e3o 'pink'\nS\u00f3 que isso aqui n\u00e3o \u00e9 pop\nSe os 'clique' e o 'ibope'\nFizer pensar que \u00e9 'p.i.m.p'\nNunca v\u00e3o 't\u00e1' pra MOB!\nEles nunca v\u00e3o 't\u00e1' pra MOB\n\n\n[Verso 1: Silver]\n'Nego' se desespera\nPensando que isso \u00e9 crime,(fechou)\n'Cola' nas \u00e1reas\nO seu respeito \u00e9 sublime,(e pegou)\n\nOs 'beat' mais foda\nEssa \u00e9 a gang, n\u00e3o treme\nOs 'hater' s\u00f3 colaboram\n'Bateu de frente' e teme\n\nEu rimo porque eu amo\nN\u00e3o 't\u00f4' pensando em 'din'\nAs 'bitch' ficam me olhando\nHoje 't\u00e1' f\u00e1cil pra mim\nCada passo j\u00e1 trilhado\nMe fez distante do fim\nSe tu quer 'treta' me envolve\nQue eu fui criado assim\n\nElo criado \u00e9 'corrente'\nS\u00f3 pra quem sente entende\nFazendo um som envolvente\nFinalizado com a gente\n\nE ela vem pra mais perto\nE me envolvendo em um tema\n\u00c9 tipo Bonnie&Clyde\nSe envolvendo em dilema\n\nNo final \u00e9 problema\nPra quem 'rouba a cena'\nVivendo a arte\nCriando esquema\n\nTudo que eu fa\u00e7o\nDerruba o sistema\n\u00c9 'suingue' e 'flow'\nJuntos no meu poema\n\nParece rotina\nVicio code\u00edna\nAs luzes da noite\nMinha vida ilumina\nA luta vencida\nExperiencia divina\nCada rima feita\nJ\u00e1 parece morfina\n\n\n[ Refr\u00e3o x2: Reverb ]\n\n\n[Verso 2: Reverb ]\nCash, cash, pra ter v\u00e1rias\nKesha, Kesha, v\u00e3o ser v\u00e1rias\n'Queixa', 'queixa', apostei nas\n'Brecha', 'brecha'\n\n'Colo' com a 'rapa' que faz\nRap na 'groove-city'\nDesde 'pivete' o lema era\n'scratch' nas 'bad chick'!\n\nQuando falei que escrevo\nDisseram ser 'bad pick'!\nRimei o que escrevo\nE quiseram por no 'repeat'!\nBitch!\nOlho essas 'gata' e\nMe sinto t\u00e3o 'Da vinci'\nJ\u00e1 que essa bic \u00e9 t\u00e3o 'brush'\nE essas rimas t\u00e3o 'ink'\n\nSuas pernas sugerem que pense\nNo resto do corpo sem roupa em sua frente\nA boca dela \u00e9 intorpecente, se sexo fosse idioma\nEla seria bilingue e fluente. A 'Hotline bling'\n\u00c9 ela o crime e o creme!\n\nRimo a la pedra rosetta\nMais um motivo pros 'minino'\nFicarem '\u00eata!'\nPorra! 't\u00f4' achando que\nSou de outro planeta\nJ\u00e1 que fa\u00e7o porque gosto\nE considero b\u00f4nus essas ------!\n\nVai ver eu sou t\u00e3o prematuro\nQue pensar diferente \u00e9 a prova\nDe como eu sou t\u00e3o do futuro!\nEssas 'fita' me 'grila',eu juro!\nVai ver 't\u00f4'errado isso \u00e9 passado\nE eu atrasado num mudo!\n\nN\u00e3o pela parte dos flash\nN\u00e3o s\u00f3 pela parte do cash\nMas pela parte das track\nP-P-Pela arte das track!\n\nN\u00e3o pela parte dos flash\nMas pela parte das track\nP-P-Pela arte das track!\nN\u00e3o pela parte dos flash!\n\n\n[ Refr\u00e3o x2: Reverb ]",
        "lastfm_different_listeners": 24928,
        "lastfm_playcount": 103998,
        "lastfm_tags": "Hip-Hop, rap, Indie Hip Hop, lil yachty, pluggnb",
        "lastfm_image_artist": "https://lastfm.freetls.fastly.net/i/u/300x300/2a96cbd8b46e442fc41c2b86b821562f.png",
        "id": "5988497c-775b-4ebb-8c62-2341d2e4f092",
        "_version_": 1818687249134387200,
        "_root_": "5988497c-775b-4ebb-8c62-2341d2e4f092",
        "score": 13.265249
      },
      {
        "title": "9090",
        "tag": "rap",
        "artist": "Cronistas da Rua",
        "views": 105,
        "features": "{L\u00edvia Cruz}",
        "lyrics": "[Verso 1: Dime Cronista]\n\u00c9 sem massagem amizade, discai a pipa da laje\nO esp\u00edrito \u00e9 gangueiragem\nRetorno l\u00e1 pro come\u00e7o, \u00f3h!\nTrouxe de ber\u00e7o a gera\u00e7\u00e3o anos 90\nMbgc nos falante e os coxinha n\u00e3o aguenta\nDesce a ferramenta pros meninos trabalhar\n9090 na chamada discando a cobrar\nVim exaltar as quebradas de todo Brasil\nDesde os baile de favela ao brega do pop, tio\nTreme que treme, desce o norte, vim ser cronista\nE quem desacreditou (Uh\u00e1\u00e1\u00e1) hasta la vista\nPor aqui nossa conquista n\u00e3o ser\u00e1 por acidente\nSe parar pra trocar uma ideia\nVai entender a faca no dente\nAvante parente, ajusto o foco e limpo a lente\n\u00c9 quente!\nS\u00f3 vi cantar o que o peito la dentro sente\nE \u00e9 equivalente ao peso do Gori no beat\nE pra mostrar habilidade, nessa vim sem limite\n[Refr\u00e3o: L\u00edvia Cruz & Dime Cronista]\nNego, \u00e9 s\u00f3 tu lembrar\nQue basta um passo pra mudar lugar\n\u00c9 o nosso \u00edndio que corre na veia\nA m\u00fasica fala, a can\u00e7\u00e3o exala a for\u00e7a da aldeia\n\n[Ponte: L\u00edvia Cruz & Dime Cronista]\nNego, \u00e9 s\u00f3 tu lembrar\nQue basta um passo pra mudar lugar\n\n[Verso 2: L\u00edvia Cruz]\n9090 a cobran\u00e7a sempre vem\nMas ser\u00e1 que c\u00ea sustenta\nOu s\u00f3 quando te conv\u00eam\nO peso da palavra, a responsa da caneta\nN\u00f3s vai sem balaclava, sem arrumar\nE nem correr de treta\nRespeito \u00e9 o minimo\nHip-hop n\u00e3o \u00e9 ceita\nMas pra minha bu c\u00ea paga o dizimo\nOs fake eu dizimo\nT\u00e1 em choque n\u00f3s peita\nPerreco n\u00e3o se cria aqui no meu dom\u00ednio\nDo lado de l\u00e1\nDos muros do condom\u00ednio\nC\u00ea diz que n\u00e3o aceita\nA vadiagem influenciar a mente dos menino\nNosso congresso \u00e9 um cassino\nEu n\u00e3o sei do rem\u00e9dio, n\u00e3o trago a receita\nMas eu t\u00f4 p\u00e1 na do compor um novo hino\nOnde os preto, ind\u00edgenas e nordestinos\nReconhe\u00e7am o seu passado\nPra se donos do pr\u00f3prio seu destino\nOh, p\u00e1tria amada, estuprada, salve-se quem puder\nO meu salve \u00e9 pras quebrada se manter de p\u00e9\nE liga n\u00f3s mesmo que seja a cobrar\nN\u00f3s tava la, e veio pra ficar\n[Refr\u00e3o 2x: L\u00edvia Cruz & Dime Cronista]\nNego, \u00e9 s\u00f3 tu lembrar\nQue basta um passo pra mudar lugar\n\u00c9 o nosso \u00edndio que corre na veia\nA m\u00fasica fala, a can\u00e7\u00e3o exala a for\u00e7a da aldeia\n\n[Ponte: L\u00edvia Cruz & Dime Cronista]\nNego, \u00e9 s\u00f3 tu lembrar\nQue basta um passo pra mudar lugar",
        "lastfm_different_listeners": 22,
        "lastfm_playcount": 101,
        "lastfm_tags": "hip hop, brazil",
        "lastfm_image_artist": "https://lastfm.freetls.fastly.net/i/u/300x300/2a96cbd8b46e442fc41c2b86b821562f.png",
        "id": "ee21a028-3341-4f8d-aa4b-7c07195c5686",
        "_version_": 1818687252766654465,
        "_root_": "ee21a028-3341-4f8d-aa4b-7c07195c5686",
        "score": 13.265249
      },
      {
        "title": "Como Nossos Pais",
        "tag": "pop",
        "artist": "Tais Guerino",
        "views": 40,
        "features": "{}",
        "lyrics": "N\u00e3o quero lhe falar\nMeu grande amor\nDas coisas que aprendi\nNos discos...\n\nQuero lhe contar como eu vivi\nE tudo o que aconteceu comigo\nViver \u00e9 melhor que sonhar\nEu sei que o amor\n\u00c9 uma coisa boa\nMas tamb\u00e9m sei\nQue qualquer canto\n\u00c9 menor do que a vida\nDe qualquer pessoa...\n\nPor isso cuidado meu bem\nH\u00e1 perigo na esquina\nEles venceram e o sinal\nEst\u00e1 fechado pr\u00e1 n\u00f3s\nQue somos jovens...\nPara abra\u00e7ar seu irm\u00e3o\nE beijar sua menina na rua\n\u00c9 que se fez o seu bra\u00e7o\nO seu l\u00e1bio e a sua voz...\n\nVoc\u00ea me pergunta\nPela minha paix\u00e3o\nDigo que estou encantada\nComo uma nova inven\u00e7\u00e3o\nEu vou ficar nesta cidade\nN\u00e3o vou voltar pro sert\u00e3o\nPois vejo vir vindo no vento\nCheiro de nova esta\u00e7\u00e3o\nEu sei de tudo na ferida viva\nDo meu cora\u00e7\u00e3o...\n\nJ\u00e1 faz tempo\nEu vi voc\u00ea na rua\nCabelo ao vento\nGente jovem reunida\nNa parede da mem\u00f3ria\nEssa lembran\u00e7a\n\u00c9 o quadro que d\u00f3i mais...\n\nMinha dor \u00e9 perceber\nQue apesar de termos\nFeito tudo o que fizemos\nAinda somos os mesmos\nE vivemos\nAinda somos os mesmos\nE vivemos\nComo os nossos pais...\nNossos \u00eddolos\nAinda s\u00e3o os mesmos\nE as apar\u00eancias\nN\u00e3o enganam n\u00e3o\nVoc\u00ea diz que depois deles\nN\u00e3o apareceu mais ningu\u00e9m\nVoc\u00ea pode at\u00e9 dizer\nQue eu t\u00f4 por fora\nOu ent\u00e3o\nQue eu t\u00f4 inventando...\n\nMas \u00e9 voc\u00ea\nQue ama o passado\nE que n\u00e3o v\u00ea\n\u00c9 voc\u00ea\nQue ama o passado\nE que n\u00e3o v\u00ea\nQue o novo sempre vem...\n\nHoje eu sei\nQue quem me deu a ideia\nDe uma nova consci\u00eancia\nE juventude\nT\u00e1 em casa\nGuardado por Deus\nContando vil metal...\nMinha dor \u00e9 perceber\nQue apesar de termos\nFeito tudo, tudo\nTudo o que fizemos\nN\u00f3s ainda somos\nOs mesmos e vivemos\nAinda somos\nOs mesmos e vivemos\nAinda somos\nOs mesmos e vivemos\nComo os nossos pais...",
        "lastfm_different_listeners": 252844,
        "lastfm_playcount": 1987212,
        "lastfm_tags": "mpb, Bossa Nova, brazilian, female vocalists, brasil",
        "lastfm_content_artist": "Elis Regina Carvalho Costa (March 17, 1945, Porto Alegre, Rio Grande do Sul, Brazil \u2013 January 19, 1982, S\u00e3o Paulo, Brazil), better known as Elis Regina, was a Brazilian singer and one of the biggest names of MPB. Known for her vocal competence, musicianship and stage presence, she was acclaimed both in Brazil and internationally.\n\nIn the '60s, Elis was a leader and a standard-bearer in defense of Brazilian popular music, heavily contributing to the formation of the MPB label, with commercial and ideological characteristics at the same time. She was the first major artist to emerge from music festivals in the 1960s and detached herself from the Bossa Nova aesthetic through the use of her vocal range and drama. Initially, her style was influenced by radio singers, especially \u00c2ngela Maria. After four unsuccessful studio albums \u2014 Viva a Brotol\u00e2ndia (1961), Poema de Amor (1962), Elis Regina (1963), O Bem do Amor (1963) \u2014 Elis was the biggest revelation of the TV Excelsior festival in 1965, when he sang \"Arrast\u00e3o\" by Vin\u00edcius de Moraes and Edu Lobo. This feat would guarantee him the invitation to act on television and, shortly afterwards, the title of first star of Brazilian popular song, when he started to command, alongside Jair Rodrigues, one of the two most important Brazilian popular music programs, O Fino da bossa. In 1967, she married Ronaldo B\u00f4scoli, then director of O Fino da Bossa. From 1972, Elis began a relationship with C\u00e9sar Camargo Mariano, which would last until 1981, in one of the most successful partnerships in Brazilian Popular Music.\n\nShe sang many genres: MPB, bossa nova, samba, rock and jazz. Interpreting songs like \"Madalena\", \"\u00c1guas de Mar\u00e7o\", \"Atr\u00e1s da Porta\", \"Como Nosso Pais\", \"O B\u00eabado e a Equilibrista\" and \"Querellas do Brasil\", he recorded moments of happiness, love, sadness and patriotism. Throughout his career, he stood out for also singing songs by artists, still little known, such as Milton Nascimento, Ivan Lins, Belchior, Renato Teixeira, Aldir Blanc, Jo\u00e3o Bosco, helping to launch them and publicize their works. , boosting them in the Brazilian music scene. Among other partnerships, the duets she had with Jair Rodrigues, Tom Jobim and Rita Lee are famous. With her second husband, pianist C\u00e9sar Camargo Mariano, she consecrated a long work of great creativity and musical consistency and, in technical terms, was considered the best brazilian singer. His most memorable artistic presence is perhaps registered on the albums Em Pleno Ver\u00e3o (1970), Elis (1972), Elis (1973), Elis & Tom (1974), Elis (1974), Falso Brilhante (1976), Transversal do Tempo (1978). ), Essa Mulher (1979), Saudade do Brasil (1980) and Elis (1980). She was the first person to inscribe her own voice as if it were an instrument, in the Order of Musicians of Brazil. In 2013, she was elected the best female voice in Brazilian music by Rolling Stone Magazine. Elis was also mentioned in the list of the greatest artists in Brazilian music, ranking 14th, being the best-placed woman. In November of the same year, a musical was premiered in honor of her Elis, the musical.\n\nElis Regina died prematurely at the age of 36, at the height of her career, causing strong commotion in the country and leaving a vast body of work in Brazilian popular music. Although there were controversies and disputes as to the cause of death, the tests showed that the cause was the consumption of cocaine associated with alcohol, which caused a cardiac arrest. <a href=\"https://www.last.fm/music/Elis+Regina\">Read more on Last.fm</a>. User-contributed text is available under the Creative Commons By-SA License; additional terms may apply.",
        "lastfm_image_artist": "https://lastfm.freetls.fastly.net/i/u/300x300/2a96cbd8b46e442fc41c2b86b821562f.png",
        "lastfm_image_album": "https://lastfm.freetls.fastly.net/i/u/300x300/732e0793834a4202b3f8641a2c84f7f2.jpg",
        "album": "Falso Brilhante",
        "id": "78a6b56d-caa1-4005-b4ec-09e278d7571e",
        "_version_": 1818687251049086976,
        "_root_": "78a6b56d-caa1-4005-b4ec-09e278d7571e",
        "score": 13.239139
      },
      {
        "title": "Deus N\u00e3o Te Rejeita",
        "tag": "pop",
        "artist": "Anderson Freire",
        "views": 22,
        "features": "{}",
        "lyrics": "[Letra de \"Deus N\u00e3o Te Rejeita\"]\n\nSe o mundo te rejeita, Deus n\u00e3o faz assim\nVai al\u00e9m do pecado, muito al\u00e9m de mim\nSei que a sua apar\u00eancia \u00e9 normal\nMas o cora\u00e7\u00e3o pra Deus \u00e9 o principal\nN\u00e3o deixe o desprezo transformar teu hoje em final\n\nSe o acaso gera engano, voc\u00ea \u00e9 real\n\u00c9 fruto de uma \u00e1rvore celestial\nTentaram do jardim te afastar\nTe fizeram no caminho de morte andar\nMas a cruz foi o retorno para o jardim que Ele deixou\n\nE quando nela o Salvador pregado foi\nA hist\u00f3ria dividiu em antes e depois\nO passado n\u00e3o \u00e9 mais consequ\u00eancia pra voc\u00ea sofr\u0435r\nO Senhor n\u00e3o erra, foi Ele qu\u0435m gerou voc\u00ea\n\nSupere a dor da rejei\u00e7\u00e3o\nEstar aqui \u00e9 uma quest\u00e3o de tempo\n\u00c9 resultado, n\u00e3o \u00e9 consequ\u00eancia\nVoc\u00ea n\u00e3o \u00e9 um fruto qualquer\nA \u00e1rvore \u00e9 mais forte que o vento\nCristo te transforma em meio ao sofrimento\nSe o acaso gera engano, voc\u00ea \u00e9 real\n\u00c9 fruto de uma \u00e1rvore celestial\nTentaram do jardim te afastar\nTe fizeram no caminho de morte andar\nMas a cruz foi o retorno para o jardim que Ele deixou\n\nE quando nela o Salvador pregado foi\nA hist\u00f3ria dividiu em antes e depois\nO passado n\u00e3o \u00e9 mais consequ\u00eancia pra voc\u00ea sofrer\nO Senhor n\u00e3o erra, foi Ele quem gerou voc\u00ea\n\nSupere a dor da rejei\u00e7\u00e3o\nEstar aqui \u00e9 uma quest\u00e3o de tempo\n\u00c9 resultado, n\u00e3o \u00e9 consequ\u00eancia\nVoc\u00ea n\u00e3o \u00e9 um fruto qualquer\nA \u00e1rvore \u00e9 mais forte que o vento\nCristo te transforma em meio ao sofrimento\n\nDeus te ama como \u00e9s e te chama como est\u00e1s\nMas usa a gra\u00e7a para te transformar\nH\u00e1 um plano para ti\nO mundo n\u00e3o \u00e9 teu lugar\nSe algu\u00e9m n\u00e3o compreender\nDeus n\u00e3o te rejeita\n\nSupere a dor da rejei\u00e7\u00e3o\nEstar aqui \u00e9 uma quest\u00e3o de tempo\n\u00c9 resultado, n\u00e3o \u00e9 consequ\u00eancia\nVoc\u00ea n\u00e3o \u00e9 um fruto qualquer\nA \u00e1rvore \u00e9 mais forte que o vento\nCristo te transforma em meio ao sofrimento",
        "lastfm_different_listeners": 419,
        "lastfm_playcount": 1960,
        "lastfm_tags": "adoracao, christian, gospel, evangelico, cristao",
        "lastfm_content_artist": "Anderson Ricardo Freire \u00e9 um cantor conhecido como int\u00e9rprete de m\u00fasica crist\u00e3 contempor\u00e2nea e compositor para uma s\u00e9rie de artistas. Fez parte da banda Giom, e saiu para ingressar em carreira solo. <a href=\"https://www.last.fm/music/Anderson+Freire\">Read more on Last.fm</a>. User-contributed text is available under the Creative Commons By-SA License; additional terms may apply.",
        "lastfm_image_artist": "https://lastfm.freetls.fastly.net/i/u/300x300/2a96cbd8b46e442fc41c2b86b821562f.png",
        "album": "Live Session",
        "id": "2ab1bd25-db38-4fed-bb26-6614831971de",
        "_version_": 1818687254384607232,
        "_root_": "2ab1bd25-db38-4fed-bb26-6614831971de",
        "score": 13.239139
      },
      {
        "title": "Confiss\u00e3o",
        "tag": "pop",
        "artist": "Beijo Fantasma",
        "views": 3,
        "features": "{}",
        "lyrics": "Disse que tinha dinheiro para o rim, para o pulm\u00e3o\nDisse-me que era inteiro, que era ileso, que era s\u00e3o\nBeijou logo o bisturi, fez quest\u00e3o de ajoelhar\nMe amou cada segundo, me pedia pra cortar\n\nCortei a m\u00e3o, a raiz, o resultado\nCortei a m\u00e3o, cortei o ordenado\nCortei a roupa, botei ela na jaula\nTapei-lhe a boca, cortei a sua fala\n\nChegou sem receio aqui, disse: \"queria mudar\"\nDeixando de lado a barba s\u00f3 pedia pra cortar\n\nSoube que o seu passado foi de medo e rejei\u00e7\u00e3o\nMas a plenitude aqui se parcela no cart\u00e3o",
        "lastfm_different_listeners": 4,
        "lastfm_playcount": 20,
        "lastfm_tags": "Eletro",
        "lastfm_image_artist": "https://lastfm.freetls.fastly.net/i/u/300x300/2a96cbd8b46e442fc41c2b86b821562f.png",
        "album": "Confiss\u00e3o",
        "id": "568bba9f-fabb-426e-8576-2d73528925d7",
        "_version_": 1818687250281529345,
        "_root_": "568bba9f-fabb-426e-8576-2d73528925d7",
        "score": 13.237667
      },
      {
        "title": "Ou\u00e7a",
        "tag": "pop",
        "artist": "Raa Negra",
        "views": 17,
        "features": "{Ra\u00e7a Negra}",
        "lyrics": "Ou\u00e7a, v\u00e1 viver\nSua vida com outro bem\nHoje eu j\u00e1 cansei\nDe pra voc\u00ea n\u00e3o ser ningu\u00e9m\n\nO passado n\u00e3o foi o bastante\nPra lhe convencer\nQue o futuro seria bem grande\nS\u00f3 eu e voc\u00ea\n\nQuando a lembran\u00e7a\nCom voc\u00ea for morar\nE bem baixinho\nDe saudade voc\u00ea chorar\n\nVai lembrar que um dia existiu\nUm algu\u00e9m que s\u00f3 carinho pediu\nE voc\u00ea fez quest\u00e3o de n\u00e3o dar\nFez quest\u00e3o de negar\n\nQuando a lembran\u00e7a\nCom voc\u00ea for morar\nE bem baixinho\nDe saudade voc\u00ea chorar\nVai lembrar que um dia existiu\nUm algu\u00e9m que s\u00f3 carinho pediu\nE voc\u00ea fez quest\u00e3o de n\u00e3o dar\nFez quest\u00e3o de negar",
        "lastfm_different_listeners": 18206,
        "lastfm_playcount": 100879,
        "lastfm_tags": "rock, brazilian rock, brazilian, rock gaucho, brasil",
        "lastfm_content_artist": "Engenheiros do Hawaii (\"Engineers from/of Hawaii\", a.k.a. Engenheiros) is a Brazilian rock band formed in 1985 in the city of Porto Alegre. Their style crosses a variety of genres including progressive rock, alternative rock, folk rock, new wave, post-punk and pop rock.\n\nThey achieved great popularity with their ironic, critically charged songs with heavily semantic lyrics often relying on wordplays. The last formation includes: Humberto Gessinger (Guitar, Lead Vocals), Paulinho Galv\u00e3o (Guitar), Bernardo Fonseca (Bass), Gl\u00e1ucio Ayala (Drums) and Pedro Augusto (Keyboards). <a href=\"https://www.last.fm/music/Engenheiros+Do+Hawaii\">Read more on Last.fm</a>. User-contributed text is available under the Creative Commons By-SA License; additional terms may apply.",
        "lastfm_image_artist": "https://lastfm.freetls.fastly.net/i/u/300x300/2a96cbd8b46e442fc41c2b86b821562f.png",
        "lastfm_image_album": "https://lastfm.freetls.fastly.net/i/u/300x300/3aafcfa35ac747ccab9a206d0f777f4e.jpg",
        "album": "10.000 destinos",
        "id": "8fa89c82-2c9d-47a9-8cb5-58cf07c067c3",
        "_version_": 1818687252821180417,
        "_root_": "8fa89c82-2c9d-47a9-8cb5-58cf07c067c3",
        "score": 13.148109
      },
      {
        "title": "O Dono da Seara",
        "tag": "pop",
        "artist": "Anderson Freire",
        "views": 10,
        "features": "{}",
        "lyrics": "[Letra de \"O Dono da Seara\"]\n\n\u00d3 filha, quero ser Teu dono, quero te apresentar Meu povo\nVou apagar o teu passado, te dar um futuro, revelar tesouros\nEu Sou o Deus de Noemi, com ela podes prosseguir\nSe nela resta pouca for\u00e7a, use tua for\u00e7a que Eu me uno a Ti\n\nQuero cham\u00e1-la de igreja, aquela que estava perdida\nMas quando entrou em minhas terras\nAchei gra\u00e7a nela, dei por ela a vida\nVenha ser a minha noiva, quero me casar contigo\nEntre na seara, passa pelas fases, vencer\u00e1s Comigo\n\nSenhor, estou indo mais um pouquinho a diante\nA nova fase ser\u00e1 melhor que antes\nSei que agora posso estar chorando\nMas vou recome\u00e7ar, bem cedinho vou me levantar\nNoemi n\u00e3o posso abandonar\nCom o dono da seara vou me casar\n\n\u00d3 filha, quero ser Teu dono, quero te apresentar Meu povo\nVou apagar o teu passado, te dar um futuro, revelar tesouros\nEu Sou o Deus de Noemi (pra onde tu fores eu irei)\nCom ela podes prosseguir (onde tu pousares pousarei)\nSe nela resta pouca for\u00e7a, use tua for\u00e7a que Eu me uno a Ti\nSenhor, eu sou a tua igreja aquela que estava perdida\nMas quando entrei em suas terras pela tua gra\u00e7a recebi a vida\nVenha ser a minha noiva\nQuero me casar contigo\nEntre na seara, passa pelas fases, vencer\u00e1s comigo\n\nSenhor, estou indo mais um pouquinho a diante\nA nova fase ser\u00e1 melhor que antes\nSei que agora posso estar chorando\nMas vou recome\u00e7ar, bem cedinho vou me levantar\nNoemi n\u00e3o posso abandonar\nCom o dono da seara vou me casar\n\nO dono da seara \u00e9 meu\nO dono da seara \u00e9 meu\nO dono da seara \u00e9 meu, \u00e9 meu, \u00e9 meu\n\nSou o dono da seara, sou teu\nSou o dono da seara, sou teu\nSou o dono da seara. Sou teu, sou teu, sou teu\n\nO dono da seara \u00e9 meu\nSou o dono da seara, sou teu\nO dono da seara \u00e9 meu\nSou teu, \u00e9s meu, sou teu, \u00e9s meu, sou teu\nPara onde tu fores eu irei\nOnde tu pousares, pousarei\nO teu povo ser\u00e1 meu povo\nSou teu Deus, teu grande Deus",
        "lastfm_different_listeners": 182,
        "lastfm_playcount": 946,
        "lastfm_tags": "adoracao, christian, gospel, evangelico, cristao",
        "lastfm_content_artist": "Anderson Ricardo Freire \u00e9 um cantor conhecido como int\u00e9rprete de m\u00fasica crist\u00e3 contempor\u00e2nea e compositor para uma s\u00e9rie de artistas. Fez parte da banda Giom, e saiu para ingressar em carreira solo. <a href=\"https://www.last.fm/music/Anderson+Freire\">Read more on Last.fm</a>. User-contributed text is available under the Creative Commons By-SA License; additional terms may apply.",
        "lastfm_image_artist": "https://lastfm.freetls.fastly.net/i/u/300x300/2a96cbd8b46e442fc41c2b86b821562f.png",
        "id": "395ae71b-fbd4-41b3-a4ac-91a1ceb30f3f",
        "_version_": 1818687254388801536,
        "_root_": "395ae71b-fbd4-41b3-a4ac-91a1ceb30f3f",
        "score": 13.062212
      },
      {
        "title": "Primeiros Erros Chove",
        "tag": "pop",
        "artist": "Raa Negra",
        "views": 39,
        "features": "{Ra\u00e7a Negra}",
        "lyrics": "Meu caminho \u00e9 cada manh\u00e3\nN\u00e3o procure saber onde estou\nMeu destino n\u00e3o \u00e9 de ningu\u00e9m\nE eu n\u00e3o deixo os meus passos no ch\u00e3o\n\nSe voc\u00ea n\u00e3o entende n\u00e3o v\u00ea\nSe n\u00e3o me v\u00ea n\u00e3o entende\nN\u00e3o procure saber onde estou\nSe o meu jeito te surpreende\n\nSe o meu corpo virasse sol\nMinha mente virasse sol\nMas s\u00f3 chove, chove\nChove, chove\n\nSe um dia eu pudesse ver\nMeu passado inteiro\nE fizesse parar de chover\nNos primeiros erros\nMeu corpo viraria sol\nMinha mente viraria sol\nMas s\u00f3 chove, chove\nChove, chove\nMeu corpo viraria sol\nMinha mente viraria\nMas s\u00f3 chove, chove\nChove, chove\nMeu corpo viraria sol\nMinha mente viraria sol\nMas s\u00f3 chove, chove\nChove, chove",
        "lastfm_different_listeners": 66750,
        "lastfm_playcount": 319308,
        "lastfm_tags": "rock, brazilian rock, pop rock, brazilian, brasil",
        "lastfm_content_artist": "Story\n\nCapital Inicial is a post-punk/new wave band who had considerable success, having recorded seven albums from 1982 to 1996.\n\nFormer members of Renato Russo's pioneering post-punk band Aborto El\u00e9trico teamed up to form Capital Inicial, continuing to perform the same type of music. Brothers Felipe Lemos (drums) and Fl\u00e1vio Lemos (bass) joined guitarist Loro Jones (former Blitz 64) and vocalist Dinho Ouro Preto, all of them based in Bras\u00edlia, a city which, with its particular situation as Brazil's capital, revolves around politicians who abandon it in the weekends. The city's coldness was a choice culture for the fermentation of the aggressiveness of dispossessed youngsters, creating an ideal situation for the arousal of punk bands. With similar songs as Aborto El\u00e9trico's repertoire, the Capital Inicial followed in their path. The first time that Capital (and their sister band, Legi\u00e3o Urbana, also erected upon the ashes of Aborto El\u00e9trico), played in Rio was on July 23, 1983, opening a Lob\u00e3o show at the Circo Voador. In 1984, they released their first single, \"Descendo o Rio Nilo\" and \"Leve Desespero\" (Epic), with good repercussions. The latter song was included in the film Areias Escaldantes. In April 1985, the Capital Inicial succeeded in having their \"Descendo o Rio Nilo\" included on the compilation Os Intoc\u00e1veis (CBS). In the next year, the group recorded their first LP, Capital Inicial (Polygram), which had the hits \"Psicopata[/tracl]\", \"M\u00fasica Urbana,\" and \"F\u00e1tima\", selling 200,000 copies. This was followed by a period of many live shows.\n\nIn 1987, keyboardist Bozo Barretti, who had participated in the album, joined the band, who recorded a second LP, \"Independ\u00eancia\". With a pop-based sonority, the album sold half as much as the first. In November, the band opened for Sting at a packed Maracan\u00e3.\n\nIn December 1988, the group released their third LP, Voc\u00ea N\u00e3o Precisa Entender, which was assaulted by commercialism. The album sold only 50,000 copies. Understanding that they were losing their punk rock fans and weren't gaining pop fans, in the fourth album, Todos os Lados (1990), they replaced standardized keyboards with aggressive guitars. But the change of direction came too late. The album sold a little more than 30,000 copies, and their fifth LP, Eletricidade (1991), barely sold 20,000 copies. This crisis provoked the departure of Barretti and Preto (who formed the band Vertigo) and the acquisition of a new vocalist, Murilo Lima, with whom their sixth LP, the independent Rua 47, was recorded in 1994. In 1996, they recorded the live album Capital Inicial oo Vivo (Rede Brasil), and in 1998, Lima left the band. \n\nIn the late 1990s, the band made a comeback releasing an unplugged album recorded at a Brazilian MTV live concert. This album became a tremendous hit in Brazil, and in 1998 Preto rejoined the band. As of 2006, the band does regular concerts in major Brazilian cities, enjoying great success with older Aborto El\u00e9trico songs as well as newly-recorded material.\n\nDiscography\n\nStudio/Live Albums\n\n    * 1985 Descendo o Rio Nilo (EP)\n    * 1986 Capital Inicial\n    * 1987 Independ\u00eancia\n    * 1989 Voc\u00ea N\u00e3o Precisa Entender\n    * 1989 Todos os Lados\n    * 1991 Eletricidade\n    * 1995 Rua 47\n    * 1996 Capital Inicial ao Vivo\n    * 1998 Remixes\n    * 1998 Atr\u00e1s dos Olhos\n    * 2000 Ac\u00fastico MTV\n    * 2002 Rosas e Vinho Tinto\n    * 2004 Gigante\n    * 2005 Aborto El\u00e9trico\n    * 2007 Eu Nunca Disse Adeus\n\n\nRecompilations\n\n    * 1994 O melhor do Capital Inicial\n    * 1999 Millennium\n    * 2002 S\u00e9rie Gold\n    * 2003 Arquivo Essencial\n    * 2005 Novo Millennium\n    * 2005 Maxximum\n <a href=\"https://www.last.fm/music/Capital+Inicial\">Read more on Last.fm</a>. User-contributed text is available under the Creative Commons By-SA License; additional terms may apply.",
        "lastfm_image_artist": "https://lastfm.freetls.fastly.net/i/u/300x300/2a96cbd8b46e442fc41c2b86b821562f.png",
        "id": "45614945-1e87-4c57-b4b0-34b3795f744b",
        "_version_": 1818687252822228994,
        "_root_": "45614945-1e87-4c57-b4b0-34b3795f744b",
        "score": 12.975697
      },
      {
        "title": "Pra Ir Al\u00e9m",
        "tag": "pop",
        "artist": "Opetaia Foa'i",
        "views": 1763,
        "features": "{Opetaia Foa\\\\'i,Fernando Mendon\u00e7a}",
        "lyrics": "Tatou o tagata folau e vala'auina\nE le atua o le sami tele e o mai\nIa ava'e le lu'itau e lelei\nTapenapena\n\nAue, aue\nNuku I mua\nTe manulele e tataki e\nAue, aue\nTe fenua, te malie\nNae ko hakilia mo kaiga e\n\nO c\u00e9u nos diz pra onde ir\nBasta a gente ouvir\nO mar nos leva al\u00e9m\nNada nos det\u00e9m\nSabemos ler no luar\nAs trilhas do mar\n\u00c9 o nosso lugar, navegar\n\nAue, aue\nUm rumo pra seguir\nE tantas ilhas para descobrir\nAue, aue\nE nesse nosso ir e vir\nSabemos dar o valor\nQue a vida tem\nAue, aue\nInterpretamos todos os sinais\nContando hist\u00f3rias do passado\nNossa heran\u00e7a se mant\u00e9m\nAue, aue\nTe fenua, te malie\nNae ko hakilia\nPra ir al\u00e9m",
        "lastfm_different_listeners": 9295,
        "lastfm_playcount": 35753,
        "lastfm_tags": "samoa, New Zealand, folk, samoan",
        "lastfm_content_artist": "Opetaia Foa'i is an artist born in Samoa and raised in New Zealand. He is the creator, composer and front-man of Te Vaka.\n\nIn December 2013 Opetaia signed with Walt Disney Animation Studios as a songwriter for the musical animated feature film \"Moana\" (a movie set in Polynesia 2,000 years ago), working alongside Lin-Manuel Miranda (Hamilton, In The Heights) and Mark Mancina (The Lion King). Moana was released in the US on November 23rd 2016 to rave reviews, topping the Thanksgiving eve box office sales for 2016 and going on to be nominated for a number of awards, including 2 Oscars. The \"Moana\" soundtrack has spent 23 weeks in the Top 10 on the Billboard 200 chart and has remained on that chart for all 35 weeks of its release.\n\nHe has a New Zealand born daughter, Olivia Foa'i who also did some vocals on the Moana soundtrack. <a href=\"https://www.last.fm/music/Opetaia+Foa%27i\">Read more on Last.fm</a>. User-contributed text is available under the Creative Commons By-SA License; additional terms may apply.",
        "lastfm_image_artist": "https://lastfm.freetls.fastly.net/i/u/300x300/2a96cbd8b46e442fc41c2b86b821562f.png",
        "lastfm_image_album": "https://lastfm.freetls.fastly.net/i/u/300x300/4db7e89a9c1be4ea8e174acd5dd68a5d.jpg",
        "album": "Moana: um mar de aventuras (Trilha sonora original em portugu\u00eas)",
        "id": "5abfec85-3976-4325-ba6b-bb2805f31cae",
        "_version_": 1818687252461518848,
        "_root_": "5abfec85-3976-4325-ba6b-bb2805f31cae",
        "score": 12.892677
      },
      {
        "title": "Meu Cora\u00e7\u00e3o Deu PT",
        "tag": "pop",
        "artist": "Wesley Safado",
        "views": 540,
        "features": "{Matheus & Kauan,Wesley Safad\u00e3o}",
        "lyrics": "Pegar meu viol\u00e3o\nUm copo, uma cerveja\nUm whisky e um cigarro\n\nEu n\u00e3o t\u00f4 nada bem\nVi minha ex beijando\nOutro dentro do carro\n\nN\u00e3o sei por que me ligou\nCom saudade, chorando\nCarente, implorando, querendo voltar\n\nEu n\u00e3o fiquei com ningu\u00e9m\nTe esperando, confiei demais\nMe enganei de novo, quebrei a cara\n\nMais uma vez, eu tomei porre por voc\u00ea\nMais uma vez, o meu cora\u00e7\u00e3o deu PT\n\nA culpa \u00e9 sua\nSe eu t\u00f4 aqui jogado no meio da rua\nMe deixa aqui sofrendo\nEu n\u00e3o quero ajuda\nEu fui t\u00e3o inocente por acreditar\nQue ainda me amava\nE agora fala\nQue droga de amor \u00e9 esse que sentia\n\nOntem eu era o amor da sua vida\nE hoje eu sou o qu\u00ea?\nE hoje eu sou o qu\u00ea?\nHoje eu sou passado pra voc\u00ea",
        "lastfm_different_listeners": 36287,
        "lastfm_playcount": 199076,
        "lastfm_tags": "dEUS, rei, god, Forro, brazilian",
        "lastfm_content_artist": "Wesley Oliveira da Silva (Fortaleza, 6 de setembro de 1988), mais conhecido como Wesley Safad\u00e3o, \u00e9 um cantor, compositor, produtor e empres\u00e1rio brasileiro de forr\u00f3 eletr\u00f4nico. A partir do ano de 2007 passou a fazer shows em v\u00e1rios estados do Nordeste, e logo passou a ter proje\u00e7\u00e3o nacional, se apresentando em v\u00e1rias regi\u00f5es do pa\u00eds. Como l\u00edder da banda Garota Safada lan\u00e7ou oito discos e dois \u00e1lbuns de v\u00eddeo, trazendo singles conhecidos como \"Vou Pagar pra Ver\", \"Sou Ciumento Mesmo\", \"Eu T\u00f4 de Boa\", entre outras.\n\nEm 2015 lan\u00e7ou seu primeiro \u00e1lbum solo, Ao Vivo em Bras\u00edlia, colocando o single \"Camarote\" entre as mais tocadas do pa\u00eds. O cantor tem um dos cach\u00eas mais caros do Brasil, juntamente com Jorge & Mateus e Ivete Sangalo. <a href=\"https://www.last.fm/music/+noredirect/Wesley+Safad%C3%A3o\">Read more on Last.fm</a>. User-contributed text is available under the Creative Commons By-SA License; additional terms may apply.",
        "lastfm_image_artist": "https://lastfm.freetls.fastly.net/i/u/300x300/2a96cbd8b46e442fc41c2b86b821562f.png",
        "album": "Meu Cora\u00e7\u00e3o Deu PT (Ao Vivo) - Single",
        "id": "8cafe0c0-893e-49e4-ba8d-e619d8af3218",
        "_version_": 1818687253028798464,
        "_root_": "8cafe0c0-893e-49e4-ba8d-e619d8af3218",
        "score": 12.81168
      }
    ]
  }
}
