{
  "responseHeader": {
    "status": 0,
    "QTime": 94,
    "params": {
      "json": "{\"query\": \"pop AND passado\", \"fields\": \"*,score\", \"params\": {\"defType\": \"edismax\", \"q.op\": \"AND\", \"sort\": \"score desc\", \"start\": \"0\", \"rows\": \"30\", \"qf\": \"lyrics^4 title^2 lastfm_content_artist^3 tag^10 artist\", \"pf\": \"lyrics^6 lastfm_content_artist^6 title^10\", \"ps\": \"3\"}}"
    }
  },
  "response": {
    "numFound": 808,
    "start": 0,
    "maxScore": 19.148296,
    "numFoundExact": true,
    "docs": [
      {
        "title": "O Trombonista",
        "tag": "pop",
        "artist": "A Espetacular Charanga do Frana",
        "views": 45,
        "features": "{A Espetacular Charanga do Fran\u00e7a,Rafa Barreto}",
        "lyrics": "P\u00f3, p\u00f3-por\u00f3-pop\u00f3\nP\u00f3-por\u00f3-pop\u00f3, p\u00f3-por\u00f3-pop\u00f3\nTocava o trombonista\nDe olho na bela passista\n\nE o trombonista tocou seu instrumento\nSoprou que n\u00e3o se aguentou mais\nE a menina, sacando o movimento\nSe encantou com a vara do rapaz",
        "lastfm_different_listeners": 345,
        "lastfm_playcount": 665,
        "lastfm_tags": "jazz, saxophone, brasil, samba, seen live",
        "lastfm_image_artist": "https://lastfm.freetls.fastly.net/i/u/300x300/2a96cbd8b46e442fc41c2b86b821562f.png",
        "id": "1f57d6b2-2563-4b21-bed1-b72abe99b5df",
        "_version_": 1816197390570356736,
        "_root_": "1f57d6b2-2563-4b21-bed1-b72abe99b5df",
        "score": 19.148296
      },
      {
        "title": "Apocalipop\u00f3tese",
        "tag": "pop",
        "artist": "Rogrio Skylab",
        "views": 5,
        "features": "{Rog\u00e9rio Skylab}",
        "lyrics": "N\u00e3o \u00e9 uma pr\u00f3tese num hipop\u00f3tamo\nVoc\u00ea pode ver o pop\nEle est\u00e1 ali, incrustrado\nPronto pra explodir\nAbandonando qualquer hip\u00f3tese\nDe um fim sem fim\nApocalipop\u00f3tese\n\nN\u00e3o \u00e9 uma pr\u00f3tese num hipop\u00f3tamo\nVoc\u00ea pode ver o pop\nEle est\u00e1 ali, incrustrado\nPronto pra explodir\nAbandonando qualquer hip\u00f3tese\nDe um fim sem fim\nApocalipop\u00f3tese",
        "lastfm_different_listeners": 143,
        "lastfm_playcount": 346,
        "lastfm_tags": "rock, brazilian, alternative, mpb, bizarro",
        "lastfm_content_artist": "Rog\u00e9rio Tolomei Teixeira, better known by his stage name Rog\u00e9rio Skylab is a singer/songwriter born in Rio de Janeiro, Brazil, mostly known for his crude, freaky lyrics over complex and neatly performed melodies.\n\nHe started his career in the 1980s as part of a punk rock band called \u201cSetembro Negro\u201d (Black September), and went solo by the 1990s. His popularity began to be noticed by 1992 when he released his first solo album, \u201cFora da Grei\u201d, very well-received by the critics, and considered one of the 10 best releases of its time; however, it really skyrocketed only in 1999, with the release of \u201cSkylab\u201d, and also making several appearances on the Brazilian late night show \u201cPrograma do J\u00f4\u201d (J\u00f4\u2019s Show). Together with Jorge Mautner, took part of the project \u201cBenditos Malditos\u201d (Blessed Damneds), making shows around many famous places in Rio de Janeiro. Among his biggest hits, there are: \u201cMatador de Passarinho\u201d (Bird Killer), \u201cCarrocinha de Cachorro-Quente\u201d (Hot-dog Kart) and \u201cMotosserra\u201d (Chainsaw).\n\nA Rio native, Skylab worked as a civil servant at Brazil's state bank Banco do Brasil before retiring and dedicating himself to music full-time, and has majored Philosophy at Rio de Janeiro Federal University.\n\nBuilding a solid career on a decalogue of records known as the the \"s\u00e9rie dos Skylabs\" (Skylab series), developed in parallel to side project such as \"Skygirls\", Rog\u00e9rio then decided to work the next step of his career in a series of trilogies, such as \"Trilogia dos Carnavais\" (Carnaval Trilogy), \"trilogia Skylab & Tragtenberg\" (Skylab & Tragtenberg trilogy, developed with musician L\u00edvio Tragtenberg) and \"trilogia do Cu\" (\"Ass trilogy\"). He's currently working on \"trilogia do Cosmos\" (Cosmos trilogy). Its first installment, \"Cosmos\", was released in October 2020.\n\nWith musical influences spanning from stoner rock to samba-jazz, Skylab has explored and experimented in a number of sonorities through his career. Among his associated acts are some of the finest figures among Brazilian underground music, such as Arrigo Barnab\u00e9, Fausto Fawcett and Jards Macal\u00e9.\n\nSkylab is also the author of poetry book \"Debaixo das Rodas de um Autom\u00f3vel\" (Under the Wheels of an Automobile) and \"Lulismo Selvagem\" (Wild Lulism), a collection of political essays. He mantains a collumn on website Brasil 247 and a blog titled Godard City. <a href=\"https://www.last.fm/music/+noredirect/Rog%C3%A9rio+Skylab\">Read more on Last.fm</a>. User-contributed text is available under the Creative Commons By-SA License; additional terms may apply.",
        "lastfm_image_artist": "https://lastfm.freetls.fastly.net/i/u/300x300/2a96cbd8b46e442fc41c2b86b821562f.png",
        "lastfm_image_album": "https://lastfm.freetls.fastly.net/i/u/300x300/2b5cc112f6a56b32f93b825b247d8ef8.jpg",
        "album": "Skylab & Tragtenberg, Vol. 2",
        "id": "d98d6ea0-4e30-4c1e-91d6-a7eadb2a4b0e",
        "_version_": 1816197400300093440,
        "_root_": "d98d6ea0-4e30-4c1e-91d6-a7eadb2a4b0e",
        "score": 18.869488
      },
      {
        "title": "Ela Domina o Ratat\u00e1 Tum Tum",
        "tag": "pop",
        "artist": "Wesley Safado",
        "views": 113,
        "features": "{Wesley Safad\u00e3o}",
        "lyrics": "[Verso]\nEla domina o funk, ela gosta de pop\nEla viaja no reggae e pira no rock\nEla se amarra no ajay\u00f4 do Carlinhos Brown\nE no som do David Guetta internacional\nMas quando toca o Safad\u00e3o essa gatinha pira\nPede uma tequila e come\u00e7a a beber\nE quando entra o ratat\u00e1 tum tum da pisadinha\nEla j\u00e1 come\u00e7a a remexer\n\n[Refr\u00e3o]\nDevagar, devagar, devagar, devagarinho\nEla desce at\u00e9 em baixo, ela desce direitinho\nDevagar, devagar, devagar, devagarinho\nEla desce at\u00e9 em baixo, ela desce direitinho\n\n[Ponte]\nEla sobe na cadeira \u00e9 brincadeira, meu irm\u00e3o\nDesce at\u00e9 o ch\u00e3o, desce at\u00e9 o ch\u00e3o\nEla sobe na cadeira e come\u00e7a a rebolar\nDesce devagar, desce devagar\n[Refr\u00e3o]\nDevagar, devagar, devagar, devagarinho\nEla desce at\u00e9 em baixo, ela desce direitinho\nDevagar, devagar, devagar, devagarinho\nEla desce at\u00e9 em baixo, ela desce direitinho",
        "lastfm_different_listeners": 4203,
        "lastfm_playcount": 15847,
        "lastfm_tags": "dEUS, rei, god, Forro, brazilian",
        "lastfm_content_artist": "Wesley Oliveira da Silva (Fortaleza, 6 de setembro de 1988), mais conhecido como Wesley Safad\u00e3o, \u00e9 um cantor, compositor, produtor e empres\u00e1rio brasileiro de forr\u00f3 eletr\u00f4nico. A partir do ano de 2007 passou a fazer shows em v\u00e1rios estados do Nordeste, e logo passou a ter proje\u00e7\u00e3o nacional, se apresentando em v\u00e1rias regi\u00f5es do pa\u00eds. Como l\u00edder da banda Garota Safada lan\u00e7ou oito discos e dois \u00e1lbuns de v\u00eddeo, trazendo singles conhecidos como \"Vou Pagar pra Ver\", \"Sou Ciumento Mesmo\", \"Eu T\u00f4 de Boa\", entre outras.\n\nEm 2015 lan\u00e7ou seu primeiro \u00e1lbum solo, Ao Vivo em Bras\u00edlia, colocando o single \"Camarote\" entre as mais tocadas do pa\u00eds. O cantor tem um dos cach\u00eas mais caros do Brasil, juntamente com Jorge & Mateus e Ivete Sangalo. <a href=\"https://www.last.fm/music/+noredirect/Wesley+Safad%C3%A3o\">Read more on Last.fm</a>. User-contributed text is available under the Creative Commons By-SA License; additional terms may apply.",
        "lastfm_image_artist": "https://lastfm.freetls.fastly.net/i/u/300x300/2a96cbd8b46e442fc41c2b86b821562f.png",
        "lastfm_image_album": "https://lastfm.freetls.fastly.net/i/u/300x300/867578eeb37d0ee0dc772c8105753cc2.jpg",
        "album": "Em Casa (Ao Vivo)",
        "id": "18ec8a8b-9c6d-4cf7-ad95-3fd1787e0e03",
        "_version_": 1816197399258857472,
        "_root_": "18ec8a8b-9c6d-4cf7-ad95-3fd1787e0e03",
        "score": 17.549364
      },
      {
        "title": "No Meio do Piti\u00fa",
        "tag": "pop",
        "artist": "Dona Onete",
        "views": 1129,
        "features": "{}",
        "lyrics": "A gar\u00e7a namoradeira\nNamora o malandro urubu\nEles passam a tarde inteira\nCausando o maior rebu\nNa doca do Ver-o-Peso\nNo meio do Piti\u00fa\n\nNo meio do Piti\u00fa, no meio do Piti\u00fa\nNo meio do Piti\u00fa, no meio do Piti\u00fa\n\nEu fui cantar carimb\u00f3\nL\u00e1 no Ver-o-Peso\nUrubu sobrevoando\nEu logo pude prever\nParece que vai chover\nParece que vai chover\nDepois que a chuva passar\nVou cantar carimb\u00f3 pra voc\u00ea\n\nNo meio do Piti\u00fa, no meio do Piti\u00fa\nNo meio do Piti\u00fa, no meio do Piti\u00fa\nNo meio do Piti\u00fa, no meio do Piti\u00fa\nNo meio do Piti\u00fa, no meio do Piti\u00fa\nUrubu malandro\nFoi passear l\u00e1 no Maraj\u00f3\nComeu de tudo\nMas vivia numa tristeza s\u00f3\nUrubu lhe perguntou\nO que se passa, compadre?\nT\u00f4 com saudade da minha branca\nDo Ver-o-Peso, da sacanagem\nL\u00e1 eu sou pop star\nNo meio da malandragem\nFico bem na foto\nNas entrevistas e na reportagem\n\nNo meio do Piti\u00fa, no meio do Piti\u00fa\nNo meio do Piti\u00fa, no meio do Piti\u00fa\nNo meio do Piti\u00fa, no meio do Piti\u00fa\nNo meio do Piti\u00fa, no meio do Piti\u00fa\n\nAl\u00f4, pessoal da Pedra! Al\u00f4, os barqueiros\nTodas as pessoas que trabalham\nCom esse peixe maravilhoso do meu Par\u00e1\nQue tem esse nome t\u00e3o bonito\nDessa Pedra do Ver-o-Peso!\nPiti\u00fa dos nossos peixes, da \u00e1gua doce!)",
        "lastfm_different_listeners": 13077,
        "lastfm_playcount": 59088,
        "lastfm_tags": "Carimbo, seen live, brazilian, pop, para",
        "lastfm_content_artist": "Ionete da Silveira Gama, conhecida pelo nome art\u00edstico de Dona Onete, (Cachoeira do Arari, 18 de junho de 1939) \u00e9 uma cantora, compositora e poetisa brasileira.\n\nNascida no interior do estado do Par\u00e1, morou em Bel\u00e9m, onde passou sua inf\u00e2ncia, e depois em Igarap\u00e9-Miri. Foi Secret\u00e1ria de Cultura e Professora de Hist\u00f3ria e Estudos Paraenses. Ela fundou e tamb\u00e9m organizou grupos de dan\u00e7as folcl\u00f3ricas e agremia\u00e7\u00f5es carnavalescas. Dona Onete \u00e9 considerada a \"Diva do carimb\u00f3 chamegado\". <a href=\"https://www.last.fm/music/Dona+Onete\">Read more on Last.fm</a>. User-contributed text is available under the Creative Commons By-SA License; additional terms may apply.",
        "lastfm_image_artist": "https://lastfm.freetls.fastly.net/i/u/300x300/2a96cbd8b46e442fc41c2b86b821562f.png",
        "id": "7698d4da-65a8-4544-bd36-9aabde499215",
        "_version_": 1816197397641953281,
        "_root_": "7698d4da-65a8-4544-bd36-9aabde499215",
        "score": 15.417864
      },
      {
        "title": "Reflex\u00f5es",
        "tag": "rap",
        "artist": "Pop Black",
        "views": 67,
        "features": "{Rashid}",
        "lyrics": "[Verso 1: Pop Black]\nA vida tem seu pre\u00e7o e a morte vem de gra\u00e7a\nUns nasce na plata e os outros na desgra\u00e7a\nO universo \u00e9 massa de manobra\nOnde o dono do bolo nos alimenta com a sobra\nOcuparam as escolas, \u00e9, se cansaram\nE por fazerem o uso do direito apanharam\nContra os sonhos empilhados, contra os rostos molhados\nO peito angustiado, povo vive injusti\u00e7ado\nUma mulher chorando e um cambur\u00e3o\nSu\u00edno no horizonte, bem atr\u00e1s dos monte\nMais um filho que some, sem not\u00edcia desde onte\nProcura no IML, porque corpos tem de monte\nQuantos entregue a depress\u00e3o\nJ\u00e1 desistiram da vida em tom de despedida\nEsp\u00edrito suicida enganou mais uma menina\nPerdida no labirinto da mente n\u00e3o achou sa\u00edda\n\n[Refr\u00e3o: Pop Black]\nFazem tudo pra mante seu peda\u00e7o de p\u00e3o\nFazem tudo pra obter um peda\u00e7o de ch\u00e3o\nEnquanto o filho do pol\u00edtico quer camar\u00e3o\nEle come sua por\u00e7\u00e3o de arroz e feij\u00e3o\n[Verso 2: Rashid]\nRel\u00f3gio desperta, de for\u00e7a a deixar\nO sonho de segunda, ter\u00e7a, quarta, quinta, sexta\nTempo passa lento e a d\u00favida \u00e9 profunda\nPesa tanto sobre os ombros que deixa corcunda\nSobreviver ou arriscar?\nE se eu ceder?\nSe l\u00e1 na frente for tarde pra se arrepender?\nMas e se eu tentar?\nContar hist\u00f3rias por viver ou por ouvir falar?\nVida curta, sem tempo pras filler\nSe for com\u00e9dia esse filme vira Thriller\nS\u00e9ri\u00e3o, desespero \u00e9 est\u00e9rea\nMis\u00e9ria diz que o descaso \u00e9 o maior serial killer\nMeu filho, escute as minhas palavras\nN\u00e3o como algu\u00e9m que sabe tudo\nMas como algu\u00e9m que procurou saber\nEnxergando que o futuro \u00e9 o saber\nPra elite o duro \u00e9 gente como eu saber\n\n[Ponte 2]\nQuanto vale paz no cora\u00e7\u00e3o?\nViver feliz sorrindo sem preocupa\u00e7\u00e3o\nSe p\u00e1, na beira-mar olhando a imensid\u00e3o\nAcompanhado de quem? Ela, como isso \u00e9 bom\nPoder mergulhar\nNa vida sem ter medo de afogar\nAcreditar que as coisas podem melhorar\nFaz sentido ouvir a voz do mar\nT\u00e3o suave essa mar\u00e9 vai abaixar\nE voc\u00ea vai poder andar, sei que vai na f\u00e9\nE sua vis\u00e3o vai ampliar e vai enxergar\nMuito mais al\u00e9m\n[Refr\u00e3o: Pop Black]\nFazem tudo pra mante seu peda\u00e7o de p\u00e3o\nFazem tudo pra obter um peda\u00e7o de ch\u00e3o\nEnquanto o filho do pol\u00edtico quer camar\u00e3o\nEle come sua por\u00e7\u00e3o de arroz e feij\u00e3o",
        "lastfm_different_listeners": 4,
        "lastfm_playcount": 5,
        "album": "Influ\u00eancias",
        "id": "0a2d9faf-76b3-4994-ab4d-e93d8006f82c",
        "_version_": 1816197392039411712,
        "_root_": "0a2d9faf-76b3-4994-ab4d-e93d8006f82c",
        "score": 14.931789
      },
      {
        "title": "Bifes",
        "tag": "rap",
        "artist": "David Bruno",
        "views": 38,
        "features": "{}",
        "lyrics": "Desde 90 e q's no mundo dos Mc's\nTenho passado ao lado man tu nem me v\u00eas\nTou em casa no sof\u00e1 a mamar choco pops\nEventualmente na baixa a mamar shots\n4400 normal\nMafamude assiste sou um gaijo original\nE tu nunca viste um gajo t\u00e3o real\nNo balc\u00e3o do Guedes a mamar o meu espetal\n\nCaguei na politica vou a tribunal\nAcusado de ser fake isso \u00e9 normal\nMas como sou um OG\nDou mais um gole\nE cago em ti...\n\nEste som nunca foi pra ti\nIsto \u00e9 para mim e para a minha bitch\nOui...\n\n\u00c9 snares\nFifa soccer 94\nGolos de cabe\u00e7a fora da \u00e1rea\nAntena do monte da virgem\nEu sou um fake\nE tenho orgulho nisso man...",
        "lastfm_different_listeners": 297,
        "lastfm_playcount": 1046,
        "lastfm_tags": "Hip-Hop, seen live, instrumental hip-hop, chillout, Portugal",
        "lastfm_content_artist": "David Bruno dos Santos Besteiro, better known as David Bruno, is a Portuguese musical artist, originally from Gaia. His music stands out for creating works with a strong narrative nature, inspired by certain contexts of Portuguese popular culture, with a particular focus on the regions of Greater Porto and Douro Litoral. He is also half of the duo Conjunto Corona, where he takes on the role of producer. <a href=\"https://www.last.fm/music/David+Bruno\">Read more on Last.fm</a>. User-contributed text is available under the Creative Commons By-SA License; additional terms may apply.",
        "lastfm_image_artist": "https://lastfm.freetls.fastly.net/i/u/300x300/2a96cbd8b46e442fc41c2b86b821562f.png",
        "lastfm_image_album": "https://lastfm.freetls.fastly.net/i/u/300x300/f7638259468db9a9cb28613727e94b84.jpg",
        "album": "4400 OG",
        "id": "bf774863-f29c-4826-a140-7967e40dce53",
        "_version_": 1816197400883101697,
        "_root_": "bf774863-f29c-4826-a140-7967e40dce53",
        "score": 14.021938
      },
      {
        "title": "Bonde da Pantera",
        "tag": "pop",
        "artist": "MC Tha",
        "views": 751,
        "features": "{}",
        "lyrics": "[Verso 1]\nVem pra minha festa\nVem, entra e sai\nO bonde da pantera\nN\u00e3o te deixa em paz\nFora t\u00e1 quente\nL\u00e1 dentro t\u00e1 mais\nM\u00e3o na parede\nE o tambor pra tr\u00e1s\n\n[Refr\u00e3o]\nE dance, dance\nE dance\nE dance, dance\nDance, sobe, vai\nE dance, dance\nDance, desce mais\nE dance, dance\nDance, sobe, vai\n\n[Verso 1]\nVem pra minha festa\nVem, entra e sai\nO bonde da pantera\nN\u00e3o te deixa em paz\nFora t\u00e1 quente\nL\u00e1 dentro t\u00e1 mais\nM\u00e3o na parede\nE o tambor pra tr\u00e1s\n[Refr\u00e3o 2]\nE dance, dance\nE dance\nE dance, dance\nE dance\nE dance, dance\nE dance\nE dance, dance\n\n[Verso 1]\nVem pra minha festa\nVem, entra e sai\nO bonde da pantera\nN\u00e3o te deixa em paz\nFora t\u00e1 quente\nL\u00e1 dentro t\u00e1 mais\nM\u00e3o na parede\nE o tambor pra tr\u00e1s\n\n[Refr\u00e3o]\nE dance, dance\nE dance\nE dance, dance\nDance, sobe, vai\nE dance, dance\nDance, desce mais\nE dance, dance\nDance, sobe, vai\n[Refr\u00e3o 2]\nE dance, dance\nE dance\nE dance, dance\nE dance\nE dance, dance\nE dance\nE dance, dance\nE dance\n\n[Refr\u00e3o 3]\nE dance, dance\nE dance\nE dance, dance\nE dance\nE dance, dance\nE dance\nE dance, dance\nDance, sobe e vai\n\n[Refr\u00e3o 3]\nE dance, dance\nE dance\nE dance, dance\nE dance\nE dance, dance\nE dance\nE dance, dance\nDance, sobe e vai",
        "lastfm_different_listeners": 14091,
        "lastfm_playcount": 118537,
        "lastfm_tags": "funk, seen live, mpb, brazilian, pop",
        "lastfm_content_artist": "Thais Dayane da Silva, who performs under the stage name MC Tha, is a Brazilian singer and songwriter.\n\nBorn in Cidade Tiradentes, on the outskirts of S\u00e3o Paulo, she ventured into funk parties as the only female MC. Despite not having studied music, Thais began to compose only by observing other songs, soon resulting in an amateur recording being disseminated in Cidade Tiradentes through his late brother Douglas. At the age of 15, Thais composed a track and was encouraged by a friend to record it. Through this, she began to perform at events in the periphery. Tha entered a journalism degree at age 18 and eventually put music aside to focus on her studies and social and cultural projects. Thais was encouraged to return to singing by Jaloo, with whom she shared a house at the time and became a close friend.\n\nIn November 2014, Tha independently released her first official single, \"Olha Quem Chega\", produced by Jaloo. Almost two years later, in August 2016, she released \"Pra Voc\u00ea\" through the record label Funk na Caixa. Produced by Omulu and King Doudou, the song \"Bonde da Pantera\" was released as Tha's third single on October 20, 2017. In 2018, the singer released the song \"Valente\", shared authorship with Jaloo on the track \"C\u00e9u Azul \", and released an extended play featuring acoustic versions of its four singles. Versions, as the EP was titled, was produced by Pedrowl.\n\nIn January 2019, a collaboration between Mateus Carrilho and MC Tha, \"Sonzeira\", was released. The following month, the singer released another single, \"Rito de Pass\u00e1\". The track served as the first single from Tha's debut studio album, Rito de Pass\u00e1, released on June 21, 2019. The album was considered one of the 50 best national albums by the website Tem Mais Discos do Que Amigos. Despite not being released as a single, the song \"Cora\u00e7\u00e3o Vagabundo\" received a music video directed by Rodrigo de Carvalho, which premiered on February 13, 2020. <a href=\"https://www.last.fm/music/Mc+Tha\">Read more on Last.fm</a>. User-contributed text is available under the Creative Commons By-SA License; additional terms may apply.",
        "lastfm_image_artist": "https://lastfm.freetls.fastly.net/i/u/300x300/2a96cbd8b46e442fc41c2b86b821562f.png",
        "id": "f4c0dc0b-d5d0-4257-b70d-7f554a927070",
        "_version_": 1816197396945698817,
        "_root_": "f4c0dc0b-d5d0-4257-b70d-7f554a927070",
        "score": 12.512299
      },
      {
        "title": "Pra Voc\u00ea",
        "tag": "pop",
        "artist": "MC Tha",
        "views": 231,
        "features": "{}",
        "lyrics": "[Verso 1]\nQuero\nEu quero\nEu quero\nTe envolver como um furac\u00e3o\nQue dance esse ritmo bom\nNo fervo, no quarto, ou pist\u00e3o\nRebola gostoso esse som\nRebola gostoso esse som\nRebola gostoso esse som\n\n[Verso 2]\nQuero\nEu quero\nEu quero\nTe envolver como um furac\u00e3o\nMexer, provocar tenta\u00e7\u00e3o\nSe tu se soltar vai ser bom\nRebola gostoso esse som\nRebola gostoso esse som\nRebola gostoso esse som\n[Verso 3]\nAguenta cora\u00e7\u00e3o\nRemexe sem sair do tom\nN\u00e3o toque, s\u00f3 olhe que \u00e9 bom\nRebola gostoso esse som\nRebola gostoso esse som\nRebola gostoso esse som\n\n[Ponte]\nPra voc\u00ea pirar\nPra voc\u00ea dan\u00e7ar\nPra voc\u00ea amar\nPra voc\u00ea pirar\nPra voc\u00ea dan\u00e7ar\nPra voc\u00ea amar\nPra voc\u00ea pirar\nPra voc\u00ea dan\u00e7ar\nPra voc\u00ea amar\nPra voc\u00ea pirar\nPra voc\u00ea dan\u00e7ar\nPra voc\u00ea\n\n[Intervalo]\nQuero\nQuero\n[Ponte]\nPra voc\u00ea pirar\nPra voc\u00ea dan\u00e7ar\nPra voc\u00ea amar\nPra voc\u00ea pirar\nPra voc\u00ea dan\u00e7ar\nPra voc\u00ea amar\nPra voc\u00ea pirar\nPra voc\u00ea dan\u00e7ar\nPra voc\u00ea amar\nPra voc\u00ea pirar\nPra voc\u00ea dan\u00e7ar\nPra voc\u00ea\n\n[Verso 1]\nQuero\nEu quero\nEu quero\nTe envolver como um furac\u00e3o\nMexer, provocar tenta\u00e7\u00e3o\nSe tu se soltar vai ser bom\nRebola gostoso esse som\nRebola gostoso esse som\nRebola gostoso esse som\n\n[Verso 3]\nAguenta cora\u00e7\u00e3o\nRemexe sem sair do tom\nN\u00e3o toque, s\u00f3 olhe que \u00e9 bom\nRebola gostoso esse som\nRebola gostoso esse som\nRebola gostoso esse som\n[Ponte]\nPra voc\u00ea pirar\nPra voc\u00ea dan\u00e7ar\nPra voc\u00ea amar\nPra voc\u00ea pirar\nPra voc\u00ea dan\u00e7ar\nPra voc\u00ea amar\nPra voc\u00ea pirar\nPra voc\u00ea dan\u00e7ar\nPra voc\u00ea amar\nPra voc\u00ea pirar\nPra voc\u00ea dan\u00e7ar\nPra voc\u00ea\n\n[Ponte]\nPra voc\u00ea pirar\nPra voc\u00ea dan\u00e7ar\nPra voc\u00ea amar\nPra voc\u00ea pirar\nPra voc\u00ea dan\u00e7ar\nPra voc\u00ea amar\nPra voc\u00ea pirar\nPra voc\u00ea dan\u00e7ar\nPra voc\u00ea amar\nPra voc\u00ea pirar\nPra voc\u00ea dan\u00e7ar\nPra voc\u00ea\n\n[Ponte 2]\nPra voc\u00ea pirar\nPra voc\u00ea pirar\nPra voc\u00ea pirar\nPra voc\u00ea amar\n(Pra voc\u00ea amar)\nPra voc\u00ea pirar\nPra voc\u00ea pirar\nPra voc\u00ea amar\n(Pra voc\u00ea amar)\nPra voc\u00ea pirar\nPra voc\u00ea pirar\nPra voc\u00ea amar\n(Pra voc\u00ea amar)\n\nPra voc\u00ea",
        "lastfm_different_listeners": 28140,
        "lastfm_playcount": 225048,
        "lastfm_tags": "funk, seen live, mpb, brazilian, pop",
        "lastfm_content_artist": "Thais Dayane da Silva, who performs under the stage name MC Tha, is a Brazilian singer and songwriter.\n\nBorn in Cidade Tiradentes, on the outskirts of S\u00e3o Paulo, she ventured into funk parties as the only female MC. Despite not having studied music, Thais began to compose only by observing other songs, soon resulting in an amateur recording being disseminated in Cidade Tiradentes through his late brother Douglas. At the age of 15, Thais composed a track and was encouraged by a friend to record it. Through this, she began to perform at events in the periphery. Tha entered a journalism degree at age 18 and eventually put music aside to focus on her studies and social and cultural projects. Thais was encouraged to return to singing by Jaloo, with whom she shared a house at the time and became a close friend.\n\nIn November 2014, Tha independently released her first official single, \"Olha Quem Chega\", produced by Jaloo. Almost two years later, in August 2016, she released \"Pra Voc\u00ea\" through the record label Funk na Caixa. Produced by Omulu and King Doudou, the song \"Bonde da Pantera\" was released as Tha's third single on October 20, 2017. In 2018, the singer released the song \"Valente\", shared authorship with Jaloo on the track \"C\u00e9u Azul \", and released an extended play featuring acoustic versions of its four singles. Versions, as the EP was titled, was produced by Pedrowl.\n\nIn January 2019, a collaboration between Mateus Carrilho and MC Tha, \"Sonzeira\", was released. The following month, the singer released another single, \"Rito de Pass\u00e1\". The track served as the first single from Tha's debut studio album, Rito de Pass\u00e1, released on June 21, 2019. The album was considered one of the 50 best national albums by the website Tem Mais Discos do Que Amigos. Despite not being released as a single, the song \"Cora\u00e7\u00e3o Vagabundo\" received a music video directed by Rodrigo de Carvalho, which premiered on February 13, 2020. <a href=\"https://www.last.fm/music/Mc+Tha\">Read more on Last.fm</a>. User-contributed text is available under the Creative Commons By-SA License; additional terms may apply.",
        "lastfm_image_artist": "https://lastfm.freetls.fastly.net/i/u/300x300/2a96cbd8b46e442fc41c2b86b821562f.png",
        "id": "5266c070-50a5-47f1-b665-c2a58874743a",
        "_version_": 1816197398836281344,
        "_root_": "5266c070-50a5-47f1-b665-c2a58874743a",
        "score": 12.512299
      },
      {
        "title": "Meu Cora\u00e7\u00e3o Deu PT",
        "tag": "pop",
        "artist": "Wesley Safado",
        "views": 540,
        "features": "{Matheus & Kauan,Wesley Safad\u00e3o}",
        "lyrics": "Pegar meu viol\u00e3o\nUm copo, uma cerveja\nUm whisky e um cigarro\n\nEu n\u00e3o t\u00f4 nada bem\nVi minha ex beijando\nOutro dentro do carro\n\nN\u00e3o sei por que me ligou\nCom saudade, chorando\nCarente, implorando, querendo voltar\n\nEu n\u00e3o fiquei com ningu\u00e9m\nTe esperando, confiei demais\nMe enganei de novo, quebrei a cara\n\nMais uma vez, eu tomei porre por voc\u00ea\nMais uma vez, o meu cora\u00e7\u00e3o deu PT\n\nA culpa \u00e9 sua\nSe eu t\u00f4 aqui jogado no meio da rua\nMe deixa aqui sofrendo\nEu n\u00e3o quero ajuda\nEu fui t\u00e3o inocente por acreditar\nQue ainda me amava\nE agora fala\nQue droga de amor \u00e9 esse que sentia\n\nOntem eu era o amor da sua vida\nE hoje eu sou o qu\u00ea?\nE hoje eu sou o qu\u00ea?\nHoje eu sou passado pra voc\u00ea",
        "lastfm_different_listeners": 36287,
        "lastfm_playcount": 199076,
        "lastfm_tags": "dEUS, rei, god, Forro, brazilian",
        "lastfm_content_artist": "Wesley Oliveira da Silva (Fortaleza, 6 de setembro de 1988), mais conhecido como Wesley Safad\u00e3o, \u00e9 um cantor, compositor, produtor e empres\u00e1rio brasileiro de forr\u00f3 eletr\u00f4nico. A partir do ano de 2007 passou a fazer shows em v\u00e1rios estados do Nordeste, e logo passou a ter proje\u00e7\u00e3o nacional, se apresentando em v\u00e1rias regi\u00f5es do pa\u00eds. Como l\u00edder da banda Garota Safada lan\u00e7ou oito discos e dois \u00e1lbuns de v\u00eddeo, trazendo singles conhecidos como \"Vou Pagar pra Ver\", \"Sou Ciumento Mesmo\", \"Eu T\u00f4 de Boa\", entre outras.\n\nEm 2015 lan\u00e7ou seu primeiro \u00e1lbum solo, Ao Vivo em Bras\u00edlia, colocando o single \"Camarote\" entre as mais tocadas do pa\u00eds. O cantor tem um dos cach\u00eas mais caros do Brasil, juntamente com Jorge & Mateus e Ivete Sangalo. <a href=\"https://www.last.fm/music/+noredirect/Wesley+Safad%C3%A3o\">Read more on Last.fm</a>. User-contributed text is available under the Creative Commons By-SA License; additional terms may apply.",
        "lastfm_image_artist": "https://lastfm.freetls.fastly.net/i/u/300x300/2a96cbd8b46e442fc41c2b86b821562f.png",
        "album": "Meu Cora\u00e7\u00e3o Deu PT (Ao Vivo) - Single",
        "id": "d25fd6f1-f44d-470a-998c-4848aa55a74b",
        "_version_": 1816197398781755392,
        "_root_": "d25fd6f1-f44d-470a-998c-4848aa55a74b",
        "score": 12.312618
      },
      {
        "title": "Vai Safad\u00e3o",
        "tag": "pop",
        "artist": "Wesley Safado",
        "views": 93,
        "features": "{Wesley Safad\u00e3o}",
        "lyrics": "[Refr\u00e3o]\nLevante a m\u00e3o, levante a m\u00e3o\nJoga a m\u00e3o pro c\u00e9u e diz\nVai Safad\u00e3o, Vai Safad\u00e3o\nLevante a m\u00e3o, levante a m\u00e3o\nJoga a m\u00e3o pro c\u00e9u e diz\nVai Safad\u00e3o, Vai Safad\u00e3o\n\n[Verso]\nLibera a energia, vem viver esse momento\nAbra o seu cora\u00e7\u00e3o porque aqui tem sentimento\nDeixa a batida do meu som te dominar\nO limite \u00e9 o c\u00e9u, esque\u00e7a tudo e vem pra c\u00e1\nAlegria a felicidade no ar, o Safad\u00e3o vai come\u00e7ar\nAlegria, esse \u00e9 o tempo\nVamos curtir a festa curtindo o som do momento\n\n[Refr\u00e3o]\nLevante a m\u00e3o, levante a m\u00e3o\nJoga a m\u00e3o pro c\u00e9u e diz\nVai Safad\u00e3o, Vai Safad\u00e3o\nLevante a m\u00e3o, levante a m\u00e3o\nJoga a m\u00e3o pro c\u00e9u e diz\nVai Safad\u00e3o, Vai Safad\u00e3o",
        "lastfm_different_listeners": 11356,
        "lastfm_playcount": 54506,
        "lastfm_tags": "dEUS, rei, god, Forro, brazilian",
        "lastfm_content_artist": "Wesley Oliveira da Silva (Fortaleza, 6 de setembro de 1988), mais conhecido como Wesley Safad\u00e3o, \u00e9 um cantor, compositor, produtor e empres\u00e1rio brasileiro de forr\u00f3 eletr\u00f4nico. A partir do ano de 2007 passou a fazer shows em v\u00e1rios estados do Nordeste, e logo passou a ter proje\u00e7\u00e3o nacional, se apresentando em v\u00e1rias regi\u00f5es do pa\u00eds. Como l\u00edder da banda Garota Safada lan\u00e7ou oito discos e dois \u00e1lbuns de v\u00eddeo, trazendo singles conhecidos como \"Vou Pagar pra Ver\", \"Sou Ciumento Mesmo\", \"Eu T\u00f4 de Boa\", entre outras.\n\nEm 2015 lan\u00e7ou seu primeiro \u00e1lbum solo, Ao Vivo em Bras\u00edlia, colocando o single \"Camarote\" entre as mais tocadas do pa\u00eds. O cantor tem um dos cach\u00eas mais caros do Brasil, juntamente com Jorge & Mateus e Ivete Sangalo. <a href=\"https://www.last.fm/music/+noredirect/Wesley+Safad%C3%A3o\">Read more on Last.fm</a>. User-contributed text is available under the Creative Commons By-SA License; additional terms may apply.",
        "lastfm_image_artist": "https://lastfm.freetls.fastly.net/i/u/300x300/2a96cbd8b46e442fc41c2b86b821562f.png",
        "album": "WS em Casa 2, Pt. 1 - Single",
        "id": "ae358e37-72d9-4c15-ac8b-e38ebba59e9a",
        "_version_": 1816197399224254464,
        "_root_": "ae358e37-72d9-4c15-ac8b-e38ebba59e9a",
        "score": 12.312618
      },
      {
        "title": "Solteiro de Novo",
        "tag": "pop",
        "artist": "Wesley Safado",
        "views": 565,
        "features": "{Ronaldinho,Wesley Safad\u00e3o}",
        "lyrics": "[Verso 1: Wesley Safad\u00e3o]\nEu comecei a namorar\nS\u00f3 pra tentar me consertar\nEu fiz de tudo pra mudar\nMas s\u00f3 que deu errado, deixa eu te contar\n\n[Verso 2: Wesley Safad\u00e3o]\nEu no cineminha, meus amigos na balada\nEu tomando sorvete e eles bebendo cacha\u00e7a\nPois \u00e9, meu amigo\nN\u00e3o deu certo n\u00e3o\n\u00c9 melhor mexer com o f\u00edgado do que com o cora\u00e7\u00e3o\n\n[Refr\u00e3o: Wesley Safad\u00e3o & Ronaldinho]\nMeus amigos, voltei, eu tava ficando doido\nBora beber que eu t\u00f4 solteiro de novo\nMeus amigos, voltei, eu tava ficando doido\nBora beber que eu t\u00f4 solteiro de novo\nMeus amigos, voltei, eu tava ficando doido\nBora beber que eu t\u00f4 solteiro de novo\nMeus amigos, voltei, eu tava ficando doido\nBora beber que eu t\u00f4 solteiro de novo\n[Verso 1: Ronaldinho]\nEu comecei a namorar\nS\u00f3 pra tentar me consertar\nEu fiz de tudo pra mudar\nMas s\u00f3 que deu errado, deixa eu te contar\n\n[Verso 2: Wesley Safad\u00e3o]\nEu no cineminha, meus amigos na balada\nEu tomando sorvete e eles bebendo cacha\u00e7a\nPois \u00e9, meu amigo\nN\u00e3o deu certo n\u00e3o\n\u00c9 melhor mexer com o f\u00edgado do que com o cora\u00e7\u00e3o\n\n[Refr\u00e3o: Ronaldinho & Wesley Safad\u00e3o]\nMeus amigos, voltei, eu tava ficando doido\nBora beber que eu t\u00f4 solteiro de novo\nMeus amigos, voltei, eu tava ficando doido\nBora beber que eu t\u00f4 solteiro de novo\n\u00d4 Ronaldinho, eu voltei, eu tava ficando doido\nBora beber que eu t\u00f4 solteiro de novo\n\u00d4 Safad\u00e3o, eu voltei, eu tava ficando doido\nBora beber que eu t\u00f4 solteiro de novo",
        "lastfm_different_listeners": 16025,
        "lastfm_playcount": 72899,
        "lastfm_tags": "dEUS, rei, god, Forro, brazilian",
        "lastfm_content_artist": "Wesley Oliveira da Silva (Fortaleza, 6 de setembro de 1988), mais conhecido como Wesley Safad\u00e3o, \u00e9 um cantor, compositor, produtor e empres\u00e1rio brasileiro de forr\u00f3 eletr\u00f4nico. A partir do ano de 2007 passou a fazer shows em v\u00e1rios estados do Nordeste, e logo passou a ter proje\u00e7\u00e3o nacional, se apresentando em v\u00e1rias regi\u00f5es do pa\u00eds. Como l\u00edder da banda Garota Safada lan\u00e7ou oito discos e dois \u00e1lbuns de v\u00eddeo, trazendo singles conhecidos como \"Vou Pagar pra Ver\", \"Sou Ciumento Mesmo\", \"Eu T\u00f4 de Boa\", entre outras.\n\nEm 2015 lan\u00e7ou seu primeiro \u00e1lbum solo, Ao Vivo em Bras\u00edlia, colocando o single \"Camarote\" entre as mais tocadas do pa\u00eds. O cantor tem um dos cach\u00eas mais caros do Brasil, juntamente com Jorge & Mateus e Ivete Sangalo. <a href=\"https://www.last.fm/music/+noredirect/Wesley+Safad%C3%A3o\">Read more on Last.fm</a>. User-contributed text is available under the Creative Commons By-SA License; additional terms may apply.",
        "lastfm_image_artist": "https://lastfm.freetls.fastly.net/i/u/300x300/2a96cbd8b46e442fc41c2b86b821562f.png",
        "lastfm_image_album": "https://lastfm.freetls.fastly.net/i/u/300x300/c34005af14c6a7c8995f22fe7b729ebc.jpg",
        "album": "Solteiro de Novo (Ao Vivo) - Single",
        "id": "94f519e7-abae-4832-896e-277590830717",
        "_version_": 1816197399247323137,
        "_root_": "94f519e7-abae-4832-896e-277590830717",
        "score": 12.312618
      },
      {
        "title": "Fala Aqui Com a Minha M\u00e3o",
        "tag": "pop",
        "artist": "Wesley Safado",
        "views": 80,
        "features": "{Wesley Safad\u00e3o}",
        "lyrics": "[Verso 1]\nBebi\nSe duvidar eu bebo de novo\nEu t\u00f4 achando que bebi foi pouco\nEnt\u00e3o n\u00e3o venha me amolar\n\n[Verso 2]\nCurti\nSe duvidar eu curto de novo\nS\u00f3 pra voc\u00ea deixar de besteira\nS\u00f3 pra voc\u00ea parar de falar\n\n[Ponte]\nEu t\u00f4 numa rela\u00e7\u00e3o\nE n\u00e3o em uma pris\u00e3o\nEu fa\u00e7o o que eu quero\nEu tenho o direito de me divertir\nEu t\u00f4 numa rela\u00e7\u00e3o\nE n\u00e3o em uma pris\u00e3o\nSe quiser brigar\nPode se estressar\nN\u00e3o vou discutir\n[Refr\u00e3o]\nFala aqui com a minha m\u00e3o\nFala aqui com a minha m\u00e3o\nQue hoje eu t\u00f4 sem paci\u00eancia\nE n\u00e3o quero discuss\u00e3o\nFala aqui com a minha m\u00e3o\nFala aqui com a minha m\u00e3o\nQue hoje eu t\u00f4 sem paci\u00eancia\nE n\u00e3o quero discuss\u00e3o",
        "lastfm_different_listeners": 4155,
        "lastfm_playcount": 15825,
        "lastfm_tags": "dEUS, rei, god, Forro, brazilian",
        "lastfm_content_artist": "Wesley Oliveira da Silva (Fortaleza, 6 de setembro de 1988), mais conhecido como Wesley Safad\u00e3o, \u00e9 um cantor, compositor, produtor e empres\u00e1rio brasileiro de forr\u00f3 eletr\u00f4nico. A partir do ano de 2007 passou a fazer shows em v\u00e1rios estados do Nordeste, e logo passou a ter proje\u00e7\u00e3o nacional, se apresentando em v\u00e1rias regi\u00f5es do pa\u00eds. Como l\u00edder da banda Garota Safada lan\u00e7ou oito discos e dois \u00e1lbuns de v\u00eddeo, trazendo singles conhecidos como \"Vou Pagar pra Ver\", \"Sou Ciumento Mesmo\", \"Eu T\u00f4 de Boa\", entre outras.\n\nEm 2015 lan\u00e7ou seu primeiro \u00e1lbum solo, Ao Vivo em Bras\u00edlia, colocando o single \"Camarote\" entre as mais tocadas do pa\u00eds. O cantor tem um dos cach\u00eas mais caros do Brasil, juntamente com Jorge & Mateus e Ivete Sangalo. <a href=\"https://www.last.fm/music/+noredirect/Wesley+Safad%C3%A3o\">Read more on Last.fm</a>. User-contributed text is available under the Creative Commons By-SA License; additional terms may apply.",
        "lastfm_image_artist": "https://lastfm.freetls.fastly.net/i/u/300x300/2a96cbd8b46e442fc41c2b86b821562f.png",
        "id": "15141295-e825-4f5d-966d-fca6cc1a12fc",
        "_version_": 1816197399249420288,
        "_root_": "15141295-e825-4f5d-966d-fca6cc1a12fc",
        "score": 12.312618
      },
      {
        "title": "Sou Mais Forte",
        "tag": "pop",
        "artist": "Wesley Safado",
        "views": 142,
        "features": "{Luan Santana,Wesley Safad\u00e3o}",
        "lyrics": "[Verso 1: Wesley Safad\u00e3o]\nDeve t\u00e1 me olhando no retrovisor\nFeliz da vida porque n\u00e3o vai me ver mais\nMas virando a esquina, te garanto\nN\u00e3o vai ter tanta certeza\n\n[Verso 2: Luan Santana]\nE quando a rotina te fizer enxergar\nQue era bem melhor comigo e quer voltar\nMas n\u00e3o, c\u00ea n\u00e3o pensou em mim\n\n[Refr\u00e3o: Wesley Safad\u00e3o & Luan Santana]\nVoc\u00ea vai ouvir a nossa m\u00fasica tocar no r\u00e1dio\nVai querer chorar, mas ele t\u00e1 do lado\nE ainda dar valor no que c\u00ea tinha\nEu vou lembrar da gente\nMas a diferen\u00e7a \u00e9 que eu sou mais forte\nE quem olha pra mim, agora talvez note\nQue eu sempre dei valor no que eu tinha\nQuando voc\u00ea era minha\n[Ponte]\nI\u00f4i\u00f4 i\u00f4, i\u00f4 i\u00f4 i\u00f4\nI\u00f4i\u00f4 i\u00f4, i\u00f4 i\u00f4 i\u00f4\n\n[Verso 1: Luan Santana]\nDeve t\u00e1 me olhando no retrovisor\nFeliz da vida porque n\u00e3o vai me ver mais\nMas virando a esquina, te garanto\nN\u00e3o vai ter tanta certeza\n\n[Verso 2: Wesley Safad\u00e3o]\nE quando a rotina te fizer enxergar\nQue era bem melhor comigo e quer voltar\nMas n\u00e3o, c\u00ea n\u00e3o pensou em mim\n\n[Refr\u00e3o: Luan Santana & Wesley Safad\u00e3o]\nVoc\u00ea vai ouvir a nossa m\u00fasica tocar no r\u00e1dio\nVai querer chorar, mas ele t\u00e1 do lado\nE ainda dar valor no que c\u00ea tinha\nEu vou lembrar da gente\nMas a diferen\u00e7a \u00e9 que eu sou mais forte\nE quem olha pra mim, agora talvez note\nQue eu sempre dei valor no que eu tinha\nQuando voc\u00ea era minha",
        "lastfm_different_listeners": 2921,
        "lastfm_playcount": 11977,
        "lastfm_tags": "dEUS, rei, god, Forro, brazilian",
        "lastfm_content_artist": "Wesley Oliveira da Silva (Fortaleza, 6 de setembro de 1988), mais conhecido como Wesley Safad\u00e3o, \u00e9 um cantor, compositor, produtor e empres\u00e1rio brasileiro de forr\u00f3 eletr\u00f4nico. A partir do ano de 2007 passou a fazer shows em v\u00e1rios estados do Nordeste, e logo passou a ter proje\u00e7\u00e3o nacional, se apresentando em v\u00e1rias regi\u00f5es do pa\u00eds. Como l\u00edder da banda Garota Safada lan\u00e7ou oito discos e dois \u00e1lbuns de v\u00eddeo, trazendo singles conhecidos como \"Vou Pagar pra Ver\", \"Sou Ciumento Mesmo\", \"Eu T\u00f4 de Boa\", entre outras.\n\nEm 2015 lan\u00e7ou seu primeiro \u00e1lbum solo, Ao Vivo em Bras\u00edlia, colocando o single \"Camarote\" entre as mais tocadas do pa\u00eds. O cantor tem um dos cach\u00eas mais caros do Brasil, juntamente com Jorge & Mateus e Ivete Sangalo. <a href=\"https://www.last.fm/music/+noredirect/Wesley+Safad%C3%A3o\">Read more on Last.fm</a>. User-contributed text is available under the Creative Commons By-SA License; additional terms may apply.",
        "lastfm_image_artist": "https://lastfm.freetls.fastly.net/i/u/300x300/2a96cbd8b46e442fc41c2b86b821562f.png",
        "id": "b7ae4b76-e96d-4766-8e75-d1d880715cbd",
        "_version_": 1816197399250468864,
        "_root_": "b7ae4b76-e96d-4766-8e75-d1d880715cbd",
        "score": 12.312618
      },
      {
        "title": "Jeito Safado",
        "tag": "pop",
        "artist": "Wesley Safado",
        "views": 80,
        "features": "{Wesley Safad\u00e3o,M\u00e1rcia Fellipe}",
        "lyrics": "[Verso: Wesley Safad\u00e3o]\nA gente n\u00e3o precisa de hora marcada\nO nosso tempo quem faz \u00e9 a gente\nConhe\u00e7o muito bem suas intimidades\nE voc\u00ea tamb\u00e9m sabe quando eu t\u00f4 carente\nVoc\u00ea n\u00e3o me cobra e eu n\u00e3o cobro voc\u00ea\nEsse \u00e9 o nosso jeito, a gente se entende\nE mesmo quando eu passo dias sem te ver\nO seu sorriso ainda \u00e9 o mesmo de sempre\nN\u00e3o sei se \u00e9 amor, se \u00e9 um caso, se e um fica\nEu s\u00f3 sei que no final a gente se d\u00e1 bem\nEu n\u00e3o tenho ningu\u00e9m, eu s\u00f3 quero voc\u00ea\nVoc\u00ea me quer tamb\u00e9m\nNingu\u00e9m vai entender porque que \u00e9 que n\u00f3s dois tem tudo haver\n\n[Refr\u00e3o: Wesley Safad\u00e3o]\nA gente se encontra, o amor pega fogo\nA gente se ama e depois ama de novo\nSem vergonha e descarado \u00e9 o nosso jeito safado\nA gente se encontra, o amor pega fogo\nA gente se ama e depois ama de novo\nSem vergonha e descarado \u00e9 o nosso jeito safado\n[Verso: M\u00e1rcia Fellipe]\nA gente n\u00e3o precisa de hora marcada\nO nosso tempo quem faz \u00e9 a gente\nConhe\u00e7o muito bem suas intimidades\nE voc\u00ea tamb\u00e9m sabe quando eu t\u00f4 carente\nVoc\u00ea n\u00e3o me cobra e eu n\u00e3o cobro voc\u00ea\nEsse \u00e9 o nosso jeito, a gente se entende\nE mesmo quando eu passo dias sem te ver\nO seu sorriso ainda \u00e9 o mesmo de sempre\nN\u00e3o sei se \u00e9 amor, se \u00e9 um caso, se e um fica\nEu s\u00f3 sei que no final a gente se d\u00e1 bem\nEu n\u00e3o tenho ningu\u00e9m, eu s\u00f3 quero voc\u00ea\nVoc\u00ea me quer tamb\u00e9m\nNingu\u00e9m vai entender porque que n\u00f3s dois tem tudo haver\n\n[Refr\u00e3o: M\u00e1rcia Fellipe]\nA gente se encontra, o amor pega fogo\nA gente se ama e depois ama de novo\nSem vergonha e descarado \u00e9 o nosso jeito safado\nA gente se encontra, o amor pega fogo\nA gente se ama e depois ama de novo\nSem vergonha e descarado \u00e9 o nosso jeito safado\n\nA gente se encontra, o amor pega fogo\nA gente se ama e depois ama de novo\nSem vergonha e descarado \u00e9 o nosso jeito safado",
        "lastfm_different_listeners": 2989,
        "lastfm_playcount": 11481,
        "lastfm_tags": "dEUS, rei, god, Forro, brazilian",
        "lastfm_content_artist": "Wesley Oliveira da Silva (Fortaleza, 6 de setembro de 1988), mais conhecido como Wesley Safad\u00e3o, \u00e9 um cantor, compositor, produtor e empres\u00e1rio brasileiro de forr\u00f3 eletr\u00f4nico. A partir do ano de 2007 passou a fazer shows em v\u00e1rios estados do Nordeste, e logo passou a ter proje\u00e7\u00e3o nacional, se apresentando em v\u00e1rias regi\u00f5es do pa\u00eds. Como l\u00edder da banda Garota Safada lan\u00e7ou oito discos e dois \u00e1lbuns de v\u00eddeo, trazendo singles conhecidos como \"Vou Pagar pra Ver\", \"Sou Ciumento Mesmo\", \"Eu T\u00f4 de Boa\", entre outras.\n\nEm 2015 lan\u00e7ou seu primeiro \u00e1lbum solo, Ao Vivo em Bras\u00edlia, colocando o single \"Camarote\" entre as mais tocadas do pa\u00eds. O cantor tem um dos cach\u00eas mais caros do Brasil, juntamente com Jorge & Mateus e Ivete Sangalo. <a href=\"https://www.last.fm/music/+noredirect/Wesley+Safad%C3%A3o\">Read more on Last.fm</a>. User-contributed text is available under the Creative Commons By-SA License; additional terms may apply.",
        "lastfm_image_artist": "https://lastfm.freetls.fastly.net/i/u/300x300/2a96cbd8b46e442fc41c2b86b821562f.png",
        "id": "6500c223-8fe4-44f3-80d6-5e1678379483",
        "_version_": 1816197399251517440,
        "_root_": "6500c223-8fe4-44f3-80d6-5e1678379483",
        "score": 12.312618
      },
      {
        "title": "Tem Cara Tem Cheiro Tem Nome T\u00f4 Feliz",
        "tag": "pop",
        "artist": "Wesley Safado",
        "views": 267,
        "features": "{Wesley Safad\u00e3o}",
        "lyrics": "[Verso]\nT\u00f4 feliz e essa felicidade tem cara, tem cheiro e tem nome\nMas que coincid\u00eancia, voc\u00ea me ligar na hora que eu peguei no telefone\nFoi juntar a vontade de querer com a fome\nQue tal hoje fazer diferente, voc\u00ea traz toda sua saudade\nPra juntar com o meu lado carente\nMatar essa vontade que existe entre n\u00f3s\n\n[Refr\u00e3o]\nEu vou pra\u00ed ou voc\u00ea vem aqui\nEnt\u00e3o me diz como \u00e9 que a gente faz\nPode ser na minha casa ou na sua\nT\u00f4 vendo a hora de a gente se pegar na rua\nO amor n\u00e3o escolhe lugar\nEu vou pr'a\u00ed ou voc\u00ea vem aqui\nEnt\u00e3o me diz como \u00e9 que a gente faz\nPode ser na minha casa ou na sua\nT\u00f4 vendo a hora de a gente se pegar na rua\nO amor n\u00e3o escolhe lugar\n\n[Verso]\nEu t\u00f4 feliz e essa felicidade tem cara, tem cheiro e tem nome\nMas que coincid\u00eancia, voc\u00ea me ligar na hora que eu peguei no telefone\nFoi juntar a vontade de querer com a fome\nQue tal hoje fazer diferente, voc\u00ea traz toda sua saudade\nPra juntar com o meu lado carente\nMatar essa vontade que existe entre n\u00f3s\nQue existe entre n\u00f3s\n[Refr\u00e3o]\nEu vou pr'a\u00ed ou voc\u00ea vem aqui\nEnt\u00e3o me diz como \u00e9 que a gente faz\nPode ser na minha casa ou na sua\nT\u00f4 vendo a hora de a gente se pegar na rua\nO amor n\u00e3o escolhe lugar\nEu vou pr'a\u00ed ou voc\u00ea vem aqui\nEnt\u00e3o me diz como \u00e9 que a gente faz\nPode ser na minha casa ou na sua\nT\u00f4 vendo a hora de a gente se pegar na rua\nO amor n\u00e3o escolhe lugar",
        "lastfm_different_listeners": 1902,
        "lastfm_playcount": 6103,
        "lastfm_tags": "dEUS, rei, god, Forro, brazilian",
        "lastfm_content_artist": "Wesley Oliveira da Silva (Fortaleza, 6 de setembro de 1988), mais conhecido como Wesley Safad\u00e3o, \u00e9 um cantor, compositor, produtor e empres\u00e1rio brasileiro de forr\u00f3 eletr\u00f4nico. A partir do ano de 2007 passou a fazer shows em v\u00e1rios estados do Nordeste, e logo passou a ter proje\u00e7\u00e3o nacional, se apresentando em v\u00e1rias regi\u00f5es do pa\u00eds. Como l\u00edder da banda Garota Safada lan\u00e7ou oito discos e dois \u00e1lbuns de v\u00eddeo, trazendo singles conhecidos como \"Vou Pagar pra Ver\", \"Sou Ciumento Mesmo\", \"Eu T\u00f4 de Boa\", entre outras.\n\nEm 2015 lan\u00e7ou seu primeiro \u00e1lbum solo, Ao Vivo em Bras\u00edlia, colocando o single \"Camarote\" entre as mais tocadas do pa\u00eds. O cantor tem um dos cach\u00eas mais caros do Brasil, juntamente com Jorge & Mateus e Ivete Sangalo. <a href=\"https://www.last.fm/music/+noredirect/Wesley+Safad%C3%A3o\">Read more on Last.fm</a>. User-contributed text is available under the Creative Commons By-SA License; additional terms may apply.",
        "lastfm_image_artist": "https://lastfm.freetls.fastly.net/i/u/300x300/2a96cbd8b46e442fc41c2b86b821562f.png",
        "id": "c55443a3-8ba7-4cb6-8ff5-06d7a9422b2f",
        "_version_": 1816197399252566016,
        "_root_": "c55443a3-8ba7-4cb6-8ff5-06d7a9422b2f",
        "score": 12.312618
      },
      {
        "title": "Viva a Liberdade",
        "tag": "pop",
        "artist": "Wesley Safado",
        "views": 81,
        "features": "{Wesley Safad\u00e3o}",
        "lyrics": "[Verso]\nN\u00e3o t\u00e1 mais doendo, aquele sentimento arranquei do peito\nO meu cora\u00e7\u00e3o voltou, agora t\u00e1 batendo do meu jeito\nN\u00e3o sinto falta mais do seu olhar\nJ\u00e1 esqueci teu jeito de amar\nEu vi no meu espelho toda minha paz\nEu tanto fiz que agora tanto faz\n\n[Refr\u00e3o]\nAgora viva a liberdade\nNada de saudade, eu t\u00f4 bem sem ningu\u00e9m\nSe voc\u00ea n\u00e3o sabe, a felicidade n\u00e3o depende de algu\u00e9m que n\u00e3o te faz bem\nAgora t\u00f4 melhor\n\n[Verso]\nN\u00e3o t\u00e1 mais doendo, aquele sentimento arranquei do peito\nO meu cora\u00e7\u00e3o voltou, agora t\u00e1 batendo do meu jeito\nN\u00e3o sinto falta mais do teu olhar\nJ\u00e1 esqueci teu jeito de amar\nEu vi no meu espelho toda minha paz\nEu tanto fiz que agora tanto faz\n[Refr\u00e3o]\nAgora viva a liberdade\nNada de saudade\nEu t\u00f4 bem sem ningu\u00e9m\nSe voc\u00ea n\u00e3o sabe, a felicidade n\u00e3o depende de algu\u00e9m que n\u00e3o te faz bem\nAgora t\u00f4 melhor sem",
        "lastfm_different_listeners": 1146,
        "lastfm_playcount": 3676,
        "lastfm_tags": "dEUS, rei, god, Forro, brazilian",
        "lastfm_content_artist": "Wesley Oliveira da Silva (Fortaleza, 6 de setembro de 1988), mais conhecido como Wesley Safad\u00e3o, \u00e9 um cantor, compositor, produtor e empres\u00e1rio brasileiro de forr\u00f3 eletr\u00f4nico. A partir do ano de 2007 passou a fazer shows em v\u00e1rios estados do Nordeste, e logo passou a ter proje\u00e7\u00e3o nacional, se apresentando em v\u00e1rias regi\u00f5es do pa\u00eds. Como l\u00edder da banda Garota Safada lan\u00e7ou oito discos e dois \u00e1lbuns de v\u00eddeo, trazendo singles conhecidos como \"Vou Pagar pra Ver\", \"Sou Ciumento Mesmo\", \"Eu T\u00f4 de Boa\", entre outras.\n\nEm 2015 lan\u00e7ou seu primeiro \u00e1lbum solo, Ao Vivo em Bras\u00edlia, colocando o single \"Camarote\" entre as mais tocadas do pa\u00eds. O cantor tem um dos cach\u00eas mais caros do Brasil, juntamente com Jorge & Mateus e Ivete Sangalo. <a href=\"https://www.last.fm/music/+noredirect/Wesley+Safad%C3%A3o\">Read more on Last.fm</a>. User-contributed text is available under the Creative Commons By-SA License; additional terms may apply.",
        "lastfm_image_artist": "https://lastfm.freetls.fastly.net/i/u/300x300/2a96cbd8b46e442fc41c2b86b821562f.png",
        "id": "676792e1-3980-4d93-80f2-96de98ae2389",
        "_version_": 1816197399253614592,
        "_root_": "676792e1-3980-4d93-80f2-96de98ae2389",
        "score": 12.312618
      },
      {
        "title": "T\u00e1 Cronometrado",
        "tag": "pop",
        "artist": "Wesley Safado",
        "views": 89,
        "features": "{Wesley Safad\u00e3o}",
        "lyrics": "[Verso 1]\nQuero ver at\u00e9 onde voc\u00ea vai\nT\u00e1 me soltando demais\nOlha que eu posso sumir\n\n[Verso 2]\nC\u00ea que sabe, eu t\u00f4 deixando rolar\nN\u00e3o vou mais me preocupar\nEu vou cuidar \u00e9 de mim\n\n[Ponte]\nT\u00e1 cronometrado\nO seu tempo t\u00e1 se acabando\nE eu j\u00e1 me cansei\nS\u00f3 que voc\u00ea n\u00e3o v\u00ea\n\n[Refr\u00e3o]\nVai me perder (vai me perder)\nSe n\u00e3o cuidar de mim\nT\u00e1 deixando faltar amor (t\u00e1 deixando)\nT\u00e1 deixando chegar ao fim\nVai me perder\nSe n\u00e3o cuidar de mim\nT\u00e1 deixando faltar amor (t\u00e1 deixando)\nT\u00e1 deixando chegar ao fim\n[Verso 2]\nC\u00ea que sabe, eu t\u00f4 deixando rolar\nN\u00e3o vou mais me preocupar\nEu vou cuidar \u00e9 de mim\n\n[Ponte]\nE t\u00e1 cronometrado\nO seu tempo t\u00e1 se acabando\nE eu j\u00e1 me cansei\nMas s\u00f3 que voc\u00ea n\u00e3o v\u00ea\n\n[Refr\u00e3o]\nVai me perder (vai me perder)\nSe n\u00e3o cuidar de mim\nT\u00e1 deixando faltar amor (t\u00e1 deixando)\nT\u00e1 deixando chegar ao fim\nVai me perder\nSe n\u00e3o cuidar de mim\nT\u00e1 deixando faltar amor (t\u00e1 deixando)\nT\u00e1 deixando chegar ao fim\nVai me perder",
        "lastfm_different_listeners": 1911,
        "lastfm_playcount": 6682,
        "lastfm_tags": "dEUS, rei, god, Forro, brazilian",
        "lastfm_content_artist": "Wesley Oliveira da Silva (Fortaleza, 6 de setembro de 1988), mais conhecido como Wesley Safad\u00e3o, \u00e9 um cantor, compositor, produtor e empres\u00e1rio brasileiro de forr\u00f3 eletr\u00f4nico. A partir do ano de 2007 passou a fazer shows em v\u00e1rios estados do Nordeste, e logo passou a ter proje\u00e7\u00e3o nacional, se apresentando em v\u00e1rias regi\u00f5es do pa\u00eds. Como l\u00edder da banda Garota Safada lan\u00e7ou oito discos e dois \u00e1lbuns de v\u00eddeo, trazendo singles conhecidos como \"Vou Pagar pra Ver\", \"Sou Ciumento Mesmo\", \"Eu T\u00f4 de Boa\", entre outras.\n\nEm 2015 lan\u00e7ou seu primeiro \u00e1lbum solo, Ao Vivo em Bras\u00edlia, colocando o single \"Camarote\" entre as mais tocadas do pa\u00eds. O cantor tem um dos cach\u00eas mais caros do Brasil, juntamente com Jorge & Mateus e Ivete Sangalo. <a href=\"https://www.last.fm/music/+noredirect/Wesley+Safad%C3%A3o\">Read more on Last.fm</a>. User-contributed text is available under the Creative Commons By-SA License; additional terms may apply.",
        "lastfm_image_artist": "https://lastfm.freetls.fastly.net/i/u/300x300/2a96cbd8b46e442fc41c2b86b821562f.png",
        "id": "c2810815-e47c-4175-8ba8-67ff81b35f71",
        "_version_": 1816197399254663168,
        "_root_": "c2810815-e47c-4175-8ba8-67ff81b35f71",
        "score": 12.312618
      },
      {
        "title": "Seu Mundinho",
        "tag": "pop",
        "artist": "Wesley Safado",
        "views": 67,
        "features": "{Wesley Safad\u00e3o}",
        "lyrics": "[Verso]\nTo cansado desse vai e volta\nDessa chuva de brigas com voc\u00ea\nN\u00e3o aguento mais essas reca\u00eddas\nQue no final s\u00f3 nos faz sofrer\nJ\u00e1 mudei at\u00e9 meu endere\u00e7o\nE o seu eu j\u00e1 nem me lembro mais\nTudo que lembra a gente eu deletei\nT\u00f4 tentando encontrar a paz\n\n[Refr\u00e3o]\nEu n\u00e3o vou mais atr\u00e1s de voc\u00ea\nE n\u00e3o venha atr\u00e1s de mim\nAgora \u00e9 cada um por si\n\u00c9 cada um no seu mundin'\nEu n\u00e3o vou mais atr\u00e1s de voc\u00ea\nE n\u00e3o venha atr\u00e1s de mim\nAgora \u00e9 cada um por si\n\u00c9 cada um no seu mundin'",
        "lastfm_different_listeners": 1707,
        "lastfm_playcount": 5032,
        "lastfm_tags": "dEUS, rei, god, Forro, brazilian",
        "lastfm_content_artist": "Wesley Oliveira da Silva (Fortaleza, 6 de setembro de 1988), mais conhecido como Wesley Safad\u00e3o, \u00e9 um cantor, compositor, produtor e empres\u00e1rio brasileiro de forr\u00f3 eletr\u00f4nico. A partir do ano de 2007 passou a fazer shows em v\u00e1rios estados do Nordeste, e logo passou a ter proje\u00e7\u00e3o nacional, se apresentando em v\u00e1rias regi\u00f5es do pa\u00eds. Como l\u00edder da banda Garota Safada lan\u00e7ou oito discos e dois \u00e1lbuns de v\u00eddeo, trazendo singles conhecidos como \"Vou Pagar pra Ver\", \"Sou Ciumento Mesmo\", \"Eu T\u00f4 de Boa\", entre outras.\n\nEm 2015 lan\u00e7ou seu primeiro \u00e1lbum solo, Ao Vivo em Bras\u00edlia, colocando o single \"Camarote\" entre as mais tocadas do pa\u00eds. O cantor tem um dos cach\u00eas mais caros do Brasil, juntamente com Jorge & Mateus e Ivete Sangalo. <a href=\"https://www.last.fm/music/+noredirect/Wesley+Safad%C3%A3o\">Read more on Last.fm</a>. User-contributed text is available under the Creative Commons By-SA License; additional terms may apply.",
        "lastfm_image_artist": "https://lastfm.freetls.fastly.net/i/u/300x300/2a96cbd8b46e442fc41c2b86b821562f.png",
        "id": "cad67fca-1bbd-4513-9fba-24a8d406187a",
        "_version_": 1816197399255711744,
        "_root_": "cad67fca-1bbd-4513-9fba-24a8d406187a",
        "score": 12.312618
      },
      {
        "title": "Quem Chorava Hoje Ri",
        "tag": "pop",
        "artist": "Wesley Safado",
        "views": 170,
        "features": "{Wesley Safad\u00e3o,Gabriel Diniz}",
        "lyrics": "[Verso 1: Gabriel Diniz]\nAlgu\u00e9m me disse que voc\u00ea falou\nQue se deu mal e que nunca pensou\nQue eu ia fazer tanta falta assim\nTava bebendo e s\u00f3 falava em mim\n\n[Verso 2: Gabriel Diniz & Wesley Safad\u00e3o]\nTentei demais e voc\u00ea n\u00e3o deixou\nMe expulsou e me mandou sumir\nTrocou o certo pelo duvidoso\nCora\u00e7\u00e3o teimoso s\u00f3 d\u00e1 nisso a\u00ed\nTentei demais e voc\u00ea n\u00e3o deixou\nMe expulsou e me mandou sumir\nTrocou o certo pelo duvidoso\nCora\u00e7\u00e3o teimoso s\u00f3 d\u00e1 nisso a\u00ed\n\n[Refr\u00e3o: Gabriel Diniz & Wesley Safad\u00e3o]\nE quem chorava hoje ri\nQuem sorria hoje chora\nPra mim passou o tempo ruim\nE o seu come\u00e7ou agora\nE quem chorava hoje ri\nQuem sorria hoje chora\nPra mim passou o tempo ruim\nE o seu come\u00e7ou agora\n[Verso 1: Gabriel Diniz]\nAlgu\u00e9m me disse que voc\u00ea falou\nQue se deu mal e que nunca pensou\nQue eu ia fazer tanta falta assim\nTava bebendo e s\u00f3 falava em mim\n\n[Verso 2: Gabriel Diniz]\nTentei demais e voc\u00ea n\u00e3o deixou\nMe expulsou e me mandou sumir\nTrocou o certo pelo duvidoso\nCora\u00e7\u00e3o teimoso s\u00f3 d\u00e1 nisso a\u00ed\nTentei demais e voc\u00ea n\u00e3o deixou\nMe expulsou e me mandou sumir\nTrocou o certo pelo duvidoso\nCora\u00e7\u00e3o teimoso s\u00f3 d\u00e1 nisso a\u00ed\n\n[Refr\u00e3o: Wesley Safad\u00e3o & Gabriel Diniz]\nE quem chorava hoje ri\nQuem sorria hoje chora\nPra mim passou o tempo ruim\nE o seu come\u00e7ou agora\nE quem chorava hoje ri\nQuem sorria hoje chora\nPra mim passou o tempo ruim\nE o seu come\u00e7ou agora",
        "lastfm_different_listeners": 4940,
        "lastfm_playcount": 21394,
        "lastfm_tags": "dEUS, rei, god, Forro, brazilian",
        "lastfm_content_artist": "Wesley Oliveira da Silva (Fortaleza, 6 de setembro de 1988), mais conhecido como Wesley Safad\u00e3o, \u00e9 um cantor, compositor, produtor e empres\u00e1rio brasileiro de forr\u00f3 eletr\u00f4nico. A partir do ano de 2007 passou a fazer shows em v\u00e1rios estados do Nordeste, e logo passou a ter proje\u00e7\u00e3o nacional, se apresentando em v\u00e1rias regi\u00f5es do pa\u00eds. Como l\u00edder da banda Garota Safada lan\u00e7ou oito discos e dois \u00e1lbuns de v\u00eddeo, trazendo singles conhecidos como \"Vou Pagar pra Ver\", \"Sou Ciumento Mesmo\", \"Eu T\u00f4 de Boa\", entre outras.\n\nEm 2015 lan\u00e7ou seu primeiro \u00e1lbum solo, Ao Vivo em Bras\u00edlia, colocando o single \"Camarote\" entre as mais tocadas do pa\u00eds. O cantor tem um dos cach\u00eas mais caros do Brasil, juntamente com Jorge & Mateus e Ivete Sangalo. <a href=\"https://www.last.fm/music/+noredirect/Wesley+Safad%C3%A3o\">Read more on Last.fm</a>. User-contributed text is available under the Creative Commons By-SA License; additional terms may apply.",
        "lastfm_image_artist": "https://lastfm.freetls.fastly.net/i/u/300x300/2a96cbd8b46e442fc41c2b86b821562f.png",
        "id": "6ae923db-3c8e-40c6-802f-5954e995f930",
        "_version_": 1816197399255711745,
        "_root_": "6ae923db-3c8e-40c6-802f-5954e995f930",
        "score": 12.312618
      },
      {
        "title": "Troca o Disco",
        "tag": "pop",
        "artist": "Wesley Safado",
        "views": 70,
        "features": "{Wesley Safad\u00e3o}",
        "lyrics": "[Verso]\nT\u00f4 dividindo o quarto com a saudade\nMeu cora\u00e7\u00e3o que era inteiro t\u00e1 pela metade\nEu respiro fundo e conto at\u00e9 tr\u00eas\nBebo outro gole e tento outra vez\n\n[Ponte]\nEu mudo de assunto se algu\u00e9m me fala de voc\u00ea\nTroca o disco que dessa mulher eu n\u00e3o quero saber\n\n[Refr\u00e3o]\nEu amei de verdade\nAlgu\u00e9m de mentira\nMesmo se bater a reca\u00edda, eu n\u00e3o volto atr\u00e1s\nNesse cora\u00e7\u00e3o ela n\u00e3o entra mais\nEu amei de verdade\nAlgu\u00e9m de mentira\nMesmo se bater a reca\u00edda, eu n\u00e3o volto atr\u00e1s\nNesse cora\u00e7\u00e3o ela n\u00e3o entra mais\n\n[Ponte]\nEu mudo de assunto se algu\u00e9m me fala de voc\u00ea\nTroca o disco que dessa mulher eu n\u00e3o quero saber\n[Refr\u00e3o]\nEu amei de verdade\nAlgu\u00e9m de mentira\nMesmo se bater a reca\u00edda, eu n\u00e3o volto atr\u00e1s\nNesse cora\u00e7\u00e3o ela n\u00e3o entra mais\nEu amei de verdade\nAlgu\u00e9m de mentira\nMesmo se bater a reca\u00edda, eu n\u00e3o volto atr\u00e1s\nNesse cora\u00e7\u00e3o ela n\u00e3o entra mais",
        "lastfm_different_listeners": 1858,
        "lastfm_playcount": 7338,
        "lastfm_tags": "dEUS, rei, god, Forro, brazilian",
        "lastfm_content_artist": "Wesley Oliveira da Silva (Fortaleza, 6 de setembro de 1988), mais conhecido como Wesley Safad\u00e3o, \u00e9 um cantor, compositor, produtor e empres\u00e1rio brasileiro de forr\u00f3 eletr\u00f4nico. A partir do ano de 2007 passou a fazer shows em v\u00e1rios estados do Nordeste, e logo passou a ter proje\u00e7\u00e3o nacional, se apresentando em v\u00e1rias regi\u00f5es do pa\u00eds. Como l\u00edder da banda Garota Safada lan\u00e7ou oito discos e dois \u00e1lbuns de v\u00eddeo, trazendo singles conhecidos como \"Vou Pagar pra Ver\", \"Sou Ciumento Mesmo\", \"Eu T\u00f4 de Boa\", entre outras.\n\nEm 2015 lan\u00e7ou seu primeiro \u00e1lbum solo, Ao Vivo em Bras\u00edlia, colocando o single \"Camarote\" entre as mais tocadas do pa\u00eds. O cantor tem um dos cach\u00eas mais caros do Brasil, juntamente com Jorge & Mateus e Ivete Sangalo. <a href=\"https://www.last.fm/music/+noredirect/Wesley+Safad%C3%A3o\">Read more on Last.fm</a>. User-contributed text is available under the Creative Commons By-SA License; additional terms may apply.",
        "lastfm_image_artist": "https://lastfm.freetls.fastly.net/i/u/300x300/2a96cbd8b46e442fc41c2b86b821562f.png",
        "id": "77a5cd98-9097-45bd-ab33-cc54ce61c0fc",
        "_version_": 1816197399256760320,
        "_root_": "77a5cd98-9097-45bd-ab33-cc54ce61c0fc",
        "score": 12.312618
      },
      {
        "title": "Dupla Solid\u00e3o Rotina",
        "tag": "pop",
        "artist": "Wesley Safado",
        "views": 64,
        "features": "{Wesley Safad\u00e3o}",
        "lyrics": "[Verso 1]\nA gente j\u00e1 n\u00e3o beija mais, n\u00e3o dorme mais na mesma cama\nO seu olhar desvia sempre que me v\u00ea\nSua companhia \u00e9 a mesma tv\n\n[Verso 2]\nO que aconteceu com a nossa rela\u00e7\u00e3o?\nSer\u00e1 que a rotina acabou a paix\u00e3o\nE se for isso n\u00e3o v\u00e1 me culpar, desliga esse celular\n\n[Ponte]\nE mesmo estando perto\nN\u00f3s estamos t\u00e3o distantes\nN\u00e3o vejo em teus olhos o amor que eu via antes\nN\u00f3s dois estamos livres\nLivres da mesma pris\u00e3o\nUm amor sem sentido, isso \u00e9 dupla solid\u00e3o (solid\u00e3o)\n\n[Refr\u00e3o]\nMe diz ent\u00e3o pra que chorar\nMe diz ent\u00e3o pra que sofrer\nQue o nosso amor j\u00e1 era, isso todo mundo v\u00ea\nQue voc\u00ea seja feliz\nE seja com quem for\nEu vou estar no mesmo endere\u00e7o, mesmo telefone\nMe diz ent\u00e3o pra que chorar\nMe diz ent\u00e3o pra que sofrer\nQue o nosso amor j\u00e1 era, isso todo mundo v\u00ea\nQue voc\u00ea seja feliz\nE seja com quem for\nEu vou estar no mesmo endere\u00e7o, mesmo telefone\nMas vai me ver com outro amor\n\n[Verso 2]\nO que aconteceu com a nossa rela\u00e7\u00e3o?\nSer\u00e1 que a rotina acabou a paix\u00e3o\nE se for isso n\u00e3o v\u00e1 me culpar, desliga esse celular\n\n[Ponte]\nE mesmo estando perto\nN\u00f3s estamos t\u00e3o distantes\nN\u00e3o vejo em teus olhos o amor que eu via antes\nN\u00f3s dois estamos livres\nLivres da mesma pris\u00e3o\nUm amor sem sentido, isso \u00e9 dupla solid\u00e3o (solid\u00e3o)\n\n[Refr\u00e3o]\nMe diz ent\u00e3o pra que chorar\nMe diz ent\u00e3o pra que sofrer\nQue o nosso amor j\u00e1 era, isso todo mundo v\u00ea\nQue voc\u00ea seja feliz\nE seja com quem for\nEu vou estar no mesmo endere\u00e7o e mesmo telefone\nMe diz ent\u00e3o pra que chorar\nMe diz ent\u00e3o pra que sofrer\nQue o nosso amor j\u00e1 era, isso todo mundo v\u00ea\nQue voc\u00ea seja feliz\nE seja com quem for\nEu vou estar no mesmo endere\u00e7o, mesmo telefone\nMas vai me ver com outro amor",
        "lastfm_different_listeners": 1403,
        "lastfm_playcount": 4789,
        "lastfm_tags": "dEUS, rei, god, Forro, brazilian",
        "lastfm_content_artist": "Wesley Oliveira da Silva (Fortaleza, 6 de setembro de 1988), mais conhecido como Wesley Safad\u00e3o, \u00e9 um cantor, compositor, produtor e empres\u00e1rio brasileiro de forr\u00f3 eletr\u00f4nico. A partir do ano de 2007 passou a fazer shows em v\u00e1rios estados do Nordeste, e logo passou a ter proje\u00e7\u00e3o nacional, se apresentando em v\u00e1rias regi\u00f5es do pa\u00eds. Como l\u00edder da banda Garota Safada lan\u00e7ou oito discos e dois \u00e1lbuns de v\u00eddeo, trazendo singles conhecidos como \"Vou Pagar pra Ver\", \"Sou Ciumento Mesmo\", \"Eu T\u00f4 de Boa\", entre outras.\n\nEm 2015 lan\u00e7ou seu primeiro \u00e1lbum solo, Ao Vivo em Bras\u00edlia, colocando o single \"Camarote\" entre as mais tocadas do pa\u00eds. O cantor tem um dos cach\u00eas mais caros do Brasil, juntamente com Jorge & Mateus e Ivete Sangalo. <a href=\"https://www.last.fm/music/+noredirect/Wesley+Safad%C3%A3o\">Read more on Last.fm</a>. User-contributed text is available under the Creative Commons By-SA License; additional terms may apply.",
        "lastfm_image_artist": "https://lastfm.freetls.fastly.net/i/u/300x300/2a96cbd8b46e442fc41c2b86b821562f.png",
        "lastfm_image_album": "https://lastfm.freetls.fastly.net/i/u/300x300/867578eeb37d0ee0dc772c8105753cc2.jpg",
        "album": "Em Casa (Ao Vivo)",
        "id": "be3e8444-2a49-4015-8811-9e2e634e0ba6",
        "_version_": 1816197399260954624,
        "_root_": "be3e8444-2a49-4015-8811-9e2e634e0ba6",
        "score": 12.312618
      },
      {
        "title": "Absurdos",
        "tag": "pop",
        "artist": "Wesley Safado",
        "views": 108,
        "features": "{Wesley Safad\u00e3o}",
        "lyrics": "[Verso 1]\nSe eu tivesse vergonha na minha cara\nEu n\u00e3o te ligava mais, n\u00e3o te procurava mais\nPra n\u00e3o perder minha paz\nVoc\u00ea me cega mas n\u00e3o me deixa surdo\nEu sei pelos outros das suas andan\u00e7as, dos seus absurdos\n\n[Verso 2]\nSinto ci\u00fames de morrer\nMas n\u00e3o demonstro pra voc\u00ea\nFico calado s\u00f3 pra ter voc\u00ea por perto\nEu j\u00e1 tentei te esquecer\nMas eu insisto em te querer\n\u00c9 nos seus bra\u00e7os que eu sou realizado\n\n[Refr\u00e3o]\nAceito tudo de voc\u00ea\nPorque voc\u00ea sabe fazer aquele amor\nQue me deixa abobalhado\nE esse \u00e9 meu jeito de viver\nTe perdoando pra te ter\nMe iludindo s\u00f3 pra me sentir amado\nE assim eu pago os meus pecados\n[Verso 2]\nEu sinto ci\u00fames de morrer\nMas n\u00e3o demonstro pra voc\u00ea\nFico calado s\u00f3 pra ter voc\u00ea por perto\nEu j\u00e1 tentei te esquecer\nMas eu insisto em te querer\n\u00c9 nos seus bra\u00e7os que eu sou realizado\n\n[Refr\u00e3o]\nAceito tudo de voc\u00ea\nPorque voc\u00ea sabe fazer aquele amor\nQue me deixa abobalhado\nE esse \u00e9 meu jeito de viver\nTe perdoando pra te ter\nMe iludindo s\u00f3 pra me sentir amado\nE assim eu pago os meus pecados",
        "lastfm_different_listeners": 3648,
        "lastfm_playcount": 15801,
        "lastfm_tags": "dEUS, rei, god, Forro, brazilian",
        "lastfm_content_artist": "Wesley Oliveira da Silva (Fortaleza, 6 de setembro de 1988), mais conhecido como Wesley Safad\u00e3o, \u00e9 um cantor, compositor, produtor e empres\u00e1rio brasileiro de forr\u00f3 eletr\u00f4nico. A partir do ano de 2007 passou a fazer shows em v\u00e1rios estados do Nordeste, e logo passou a ter proje\u00e7\u00e3o nacional, se apresentando em v\u00e1rias regi\u00f5es do pa\u00eds. Como l\u00edder da banda Garota Safada lan\u00e7ou oito discos e dois \u00e1lbuns de v\u00eddeo, trazendo singles conhecidos como \"Vou Pagar pra Ver\", \"Sou Ciumento Mesmo\", \"Eu T\u00f4 de Boa\", entre outras.\n\nEm 2015 lan\u00e7ou seu primeiro \u00e1lbum solo, Ao Vivo em Bras\u00edlia, colocando o single \"Camarote\" entre as mais tocadas do pa\u00eds. O cantor tem um dos cach\u00eas mais caros do Brasil, juntamente com Jorge & Mateus e Ivete Sangalo. <a href=\"https://www.last.fm/music/+noredirect/Wesley+Safad%C3%A3o\">Read more on Last.fm</a>. User-contributed text is available under the Creative Commons By-SA License; additional terms may apply.",
        "lastfm_image_artist": "https://lastfm.freetls.fastly.net/i/u/300x300/2a96cbd8b46e442fc41c2b86b821562f.png",
        "id": "0c4a52a7-06e7-4344-b859-fecc4d8e19e5",
        "_version_": 1816197399262003200,
        "_root_": "0c4a52a7-06e7-4344-b859-fecc4d8e19e5",
        "score": 12.312618
      },
      {
        "title": "Desapega de Mim Quem Gosta de Osso \u00c9 Cachorro",
        "tag": "pop",
        "artist": "Wesley Safado",
        "views": 66,
        "features": "{Wesley Safad\u00e3o}",
        "lyrics": "[Verso]\n\u00c9, a gente se envolveu a um tempo atr\u00e1s\nEu sei que n\u00e3o deu certo, qual foi o combinado\nVamos nos respeitar e seguir a nossa vida e cada um vai pro seu lado\nMas j\u00e1 vi que me enganei\nOlha voc\u00ea de novo igual vampiro grudado no meu pesco\u00e7o\nChorando e gritando que n\u00e3o aceita o fim\nAt\u00e9 quem n\u00e3o me conhece j\u00e1 t\u00e1 com pena de mim\n\n[Refr\u00e3o]\nQuem gosta de osso \u00e9 cachorro, desgruda carrapato\nVoc\u00ea t\u00e1 pior do que pedra no sapato\nChiclete no chinelo, voc\u00ea t\u00e1 assim\nFaz um bom neg\u00f3cio, desapega de mim\nQuem gosta de osso \u00e9 cachorro, desgruda carrapato\nVoc\u00ea t\u00e1 pior do que pedra no sapato\nChiclete no chinelo, voc\u00ea t\u00e1 assim\nFaz um bom neg\u00f3cio, desapega de mim",
        "lastfm_different_listeners": 1185,
        "lastfm_playcount": 3777,
        "lastfm_tags": "dEUS, rei, god, Forro, brazilian",
        "lastfm_content_artist": "Wesley Oliveira da Silva (Fortaleza, 6 de setembro de 1988), mais conhecido como Wesley Safad\u00e3o, \u00e9 um cantor, compositor, produtor e empres\u00e1rio brasileiro de forr\u00f3 eletr\u00f4nico. A partir do ano de 2007 passou a fazer shows em v\u00e1rios estados do Nordeste, e logo passou a ter proje\u00e7\u00e3o nacional, se apresentando em v\u00e1rias regi\u00f5es do pa\u00eds. Como l\u00edder da banda Garota Safada lan\u00e7ou oito discos e dois \u00e1lbuns de v\u00eddeo, trazendo singles conhecidos como \"Vou Pagar pra Ver\", \"Sou Ciumento Mesmo\", \"Eu T\u00f4 de Boa\", entre outras.\n\nEm 2015 lan\u00e7ou seu primeiro \u00e1lbum solo, Ao Vivo em Bras\u00edlia, colocando o single \"Camarote\" entre as mais tocadas do pa\u00eds. O cantor tem um dos cach\u00eas mais caros do Brasil, juntamente com Jorge & Mateus e Ivete Sangalo. <a href=\"https://www.last.fm/music/+noredirect/Wesley+Safad%C3%A3o\">Read more on Last.fm</a>. User-contributed text is available under the Creative Commons By-SA License; additional terms may apply.",
        "lastfm_image_artist": "https://lastfm.freetls.fastly.net/i/u/300x300/2a96cbd8b46e442fc41c2b86b821562f.png",
        "lastfm_image_album": "https://lastfm.freetls.fastly.net/i/u/300x300/867578eeb37d0ee0dc772c8105753cc2.jpg",
        "album": "Em Casa (Ao Vivo)",
        "id": "a320d7a8-9378-4fc3-9c42-47d9e96922e7",
        "_version_": 1816197399263051776,
        "_root_": "a320d7a8-9378-4fc3-9c42-47d9e96922e7",
        "score": 12.312618
      },
      {
        "title": "Solteiro de Novo",
        "tag": "pop",
        "artist": "vine Vinny",
        "views": 54,
        "features": "{\u00c1vine Vinny}",
        "lyrics": "Eu comecei a namorar\nPra tentar me concertar\nEu fiz de tudo pra mudar\nS\u00f3 que deu errado, deixa eu te contar\n\nEu no cineminha\nMeus amigos na balada\nEu tomando sorvete\nE eles tomando cacha\u00e7a\n\nPois \u00e9 meu amigo\nN\u00e3o deu certo n\u00e3o\n\u00c9 melhor mexer com o f\u00edgado\nDo que com o cora\u00e7\u00e3o\n\nMeus amigos, voltei!\nEu tava cando doido\nBora beber\nQue eu t\u00f4 solteiro de novo\n\nMeus amigos, voltei!\nEu tava cando doido\nBora beber\nQue eu t\u00f4 solteiro de novo",
        "lastfm_different_listeners": 16025,
        "lastfm_playcount": 72899,
        "lastfm_tags": "dEUS, rei, god, Forro, brazilian",
        "lastfm_content_artist": "Wesley Oliveira da Silva (Fortaleza, 6 de setembro de 1988), mais conhecido como Wesley Safad\u00e3o, \u00e9 um cantor, compositor, produtor e empres\u00e1rio brasileiro de forr\u00f3 eletr\u00f4nico. A partir do ano de 2007 passou a fazer shows em v\u00e1rios estados do Nordeste, e logo passou a ter proje\u00e7\u00e3o nacional, se apresentando em v\u00e1rias regi\u00f5es do pa\u00eds. Como l\u00edder da banda Garota Safada lan\u00e7ou oito discos e dois \u00e1lbuns de v\u00eddeo, trazendo singles conhecidos como \"Vou Pagar pra Ver\", \"Sou Ciumento Mesmo\", \"Eu T\u00f4 de Boa\", entre outras.\n\nEm 2015 lan\u00e7ou seu primeiro \u00e1lbum solo, Ao Vivo em Bras\u00edlia, colocando o single \"Camarote\" entre as mais tocadas do pa\u00eds. O cantor tem um dos cach\u00eas mais caros do Brasil, juntamente com Jorge & Mateus e Ivete Sangalo. <a href=\"https://www.last.fm/music/+noredirect/Wesley+Safad%C3%A3o\">Read more on Last.fm</a>. User-contributed text is available under the Creative Commons By-SA License; additional terms may apply.",
        "lastfm_image_artist": "https://lastfm.freetls.fastly.net/i/u/300x300/2a96cbd8b46e442fc41c2b86b821562f.png",
        "lastfm_image_album": "https://lastfm.freetls.fastly.net/i/u/300x300/c34005af14c6a7c8995f22fe7b729ebc.jpg",
        "album": "Solteiro de Novo (Ao Vivo) - Single",
        "id": "9d1af052-e85c-47e2-b786-c446841d21bc",
        "_version_": 1816197399634247682,
        "_root_": "9d1af052-e85c-47e2-b786-c446841d21bc",
        "score": 12.312618
      },
      {
        "title": "N\u00e3o minto quando eu sinto",
        "tag": "rock",
        "artist": "Amsteradio",
        "views": 31,
        "features": "{}",
        "lyrics": "A gente decidiu ficar em casa\nE pedir algo pra comer\nAquele programa nunca passa\nVou gravar pra voc\u00ea\n\nPor que n\u00e3o desligar a luz da sala de estar?\nEu tenho pregui\u00e7a de sair desse sof\u00e1\n\nEu quero dividir um colch\u00e3o apertado\nE que todo resto fique no passado\nEu quero muita coisa e quero tudo agora\nSer o melhor do mundo em 24 horas\n\nEu preciso expressar meus sentimentos\nN\u00e3o minto quando eu sinto (N\u00e3o minto)\nEu n\u00e3o minto quando eu sinto (N\u00e3o minto)\nDesculpa por isso\nMas n\u00e3o minto quando eu sinto\nEu sou sucinto\nN\u00e3o muito quando eu sinto\nA gente decidiu ficar em casa\nE hoje n\u00e3o se ver\nCada um no seu canto ent\u00e3o\nVoc\u00ea disse que n\u00e3o queria mais olhar na minha cara e eu falei\nAlgo t\u00e3o grosseiro quanto ou pior\nSer\u00e1 que \u00e9 melhor ficar um tempo sem se ver?\nBotar as nossas cabe\u00e7as no lugar\nMas um dia de gelo e eu j\u00e1 volto pra voc\u00ea\nSentado no sof\u00e1 daquela sala de estar\n\nEu preciso expressar meus sentimentos\nN\u00e3o minto quando eu sinto (N\u00e3o minto)\nEu n\u00e3o minto quando eu sinto (N\u00e3o minto)\nDesculpa por isso\nMas n\u00e3o minto quando eu sinto\nEu sou sucinto\nN\u00e3o muito quando eu sinto\n\nVamos esquecer as nossas experi\u00eancias anteriores\nOs nossos ex-amores n\u00e3o v\u00e3o nos atrapalhar\nA viver algo novo, e a gente \u00e9 muito novo\nEu vou quebrar a sua muralha\nMais leve do que palha\nE fazer can\u00e7\u00e3o Pop\nE que ningu\u00e9m se importe\nEm ouvir sobre o que j\u00e1 viveu\nA gente j\u00e1 viveu\nN\u00e3o somos \u00fanicos no mundo",
        "lastfm_different_listeners": 2362,
        "lastfm_playcount": 15997,
        "lastfm_tags": "indie, Lo-Fi, rock, alternative, punk",
        "lastfm_image_artist": "https://lastfm.freetls.fastly.net/i/u/300x300/2a96cbd8b46e442fc41c2b86b821562f.png",
        "id": "a26f6983-208e-4e6a-8ce6-5e7e9a587a1a",
        "_version_": 1816197399902683140,
        "_root_": "a26f6983-208e-4e6a-8ce6-5e7e9a587a1a",
        "score": 12.0479355
      },
      {
        "title": "T\u00f4ca Black  Tran\u00e7a",
        "tag": "rap",
        "artist": "Raffa Moreira",
        "views": 6255,
        "features": "{Klyn,Blackout,OkGucciBoy}",
        "lyrics": "[Letra de \"T\u00f4ca, Black & Tran\u00e7a\" com Raffa Moreira, Klyn, OkGucciBoy & Blackout]\n\n[Intro: Raffa Moreira & Klyn]\nHeeeey\nRaffa, Blackout, Klyn, Derik\nImob Gang, GR, GR\nRecayd, Recayd\n\n[Refr\u00e3o: Raffa Moreira]\nDe touca, black, tran\u00e7a\nFoda-se se olhou desconfiado\nCutuca a sua mina do seu lado\n''N\u00e3o olha pra ele, amor, que eu t\u00f4 bravo''\n\n[Ponte: Raffa Moreira]\nRaffa Moreira, mano\nBlackout, Derik, mano\nKlyn, mano, yeah\nTouca, black, tran\u00e7a\nFERNVNDX Clothing, nego (n\u00e3o me leva a mal n\u00e3o hein)\n\u00c9 s\u00f3 os manos\nTouca Black Tran\u00e7a\n[Verso 1: Blackout]\nC\u00ea me viu, ficou em choque\nSeu som \u00e9 velho que nem RoboCop (Yeah)\nC\u00eas vive a base de crocs\nN\u00e3o quero mais meu som no seu iPod (Gang)\nBlack Daddy Trap Lord\n777 preto jovem\nSwag swag, nego pop\nSwag swag, nego pop\n\n[Verso 2: Raffa Moreira]\nA noite de ontem foi foda, mano, vou falar (Uh, uh, uh, uh)\nColei no shopping, tinha uns kit, mano, pra pagar (Uh, uh)\nComprei na parcela, passei no cinema normal (Yeah, yeah, uh, uh)\nComprei uma pipoca, o filme eu nem ia pegar (Uh, uh, uh, uh)\nTrombei um casal estranho, uma loira e um branco (Yeah, yeah)\nEla furou a lupa que eu notei (FERNVNDX Clothing, nego)\nE olhou meu olho vermelho, eu tava chapado\nEla pirou em mim que eu notei (Proceder, meu mano)\nMas eu n\u00e3o sou talarico, desviei o olho e fechei a cara, dispiei... (N\u00f3is veio de baixo mano)\nC\u00ea t\u00e1 ligado n\u00e9 mano...\n\n[Verso 3: Imob Zind]\n(Quem) corre com nois, ou corre de nois\nCola com nois, ou cola de nois\nOs preto aqui, n\u00e3o corre com boy\nOs preto atinge sem falar de p\u00f3\nNa porta de shopping c\u00ea pede uma foto\nC\u00ea vira as costas sua mina de olho\nOs preto de tran\u00e7a com os cord\u00e3o de ouro\nParece funkeiro, dois risco no rosto\nContando plaqu\u00ea igual Guim\u00ea tamb\u00e9m\nEssas rimas clich\u00ea, igual Eminem\nNa vitrine poder comprar o Element\nComplicado o Zind mal elemento\nIgual Fiat 95, Klyn!\nYeah, yeah\n(Touca, black, tran\u00e7a)\n[Verso 4: Klyn]\nDourado combina com a pele, isso te irrita que eu sei\nFica puto com o preto de luxo, de longe eu flagrei\nNo corre de Gucci, Armani, \u00e9 normal pra nois piar de VLONE\nMania de branco \u00e9 achar que preto n\u00e3o sabe nem o que \u00e9 um Danone!\nVim pra comprar o estoque, espelho, balc\u00e3o e a modelo\nEu tenho dinheiro, seguran\u00e7a seguindo, eu n\u00e3o t\u00f4 entendendo\nViu o verso, se assustou com a minha cor, [?] I got a check\nTaxista n\u00e3o parou, pelo amor, piei de Uber Black\nJovem Klyn no avanc\u00eddio, ele odeia isso\nJovem Klyn no avanc\u00eddio, sua mina t\u00e1 se abrindo\nJovem Klyn no avanc\u00eddio, um preto demais supimpa\nJovem Klyn no avanc\u00eddio, um preto a mais novo rico\n\n[Refr\u00e3o: Raffa Moreira]\nDe touca, black, tran\u00e7a\nFoda-se se olhou desconfiado\nCutuca a sua mina do seu lado\n''N\u00e3o olha pra ele amor que eu to bravo''\nTouca, black, tran\u00e7a\n\n[Verso 5: Blackout]\nEu sei que incomoda um crioulo chave, \u00e9 fofoca na roda se eu to de Audi\nAcostumado a ser desprezado, em menos de um ano eu mudei o resultado\nAinda bem que eu tive manos que o beat me emprestaram\nAinda bem que eu tive manos que me produziu fiado\nImob Gang, beat do Nansy\nEssa Trap \u00e9 trance, contrariando o game\nBlack Daddy Trap Lord\n777 preto jovem\nViu a banca dos nigga, c\u00ea corre\nQue nois veio tomar o que \u00e9 nosso\nBlack Daddy Trap Lord\n777 preto jovem\nViu a banca dos nigga, c\u00ea corre\nQue nois veio tomar o que \u00e9 nosso\n[Sa\u00edda: Raffa Moreira]\nA noite de ontem foi foda, mano, vou falar\nColei no shopping, tinha uns kit, mano, pra pagar\nComprei na parcela, passei no cinema normal\nComprei uma pipoca, o filme eu nem ia pegar",
        "lastfm_different_listeners": 3382,
        "lastfm_playcount": 24343,
        "lastfm_tags": "trap, brazil, hip hop, rap, Hip-Hop",
        "lastfm_content_artist": "Raffa Moreira cresceu em Guarulhos, na Regi\u00e3o Metropolitana de S\u00e3o Paulo, filho de um ex-contador e uma manicure. O rapper \u00e9 casado com Tayara Andrade, com quem tem um filho, nascido em 2017. Ele tem ainda dois filhos de um relacionamento anterior, o primeiro nascido em 2006, quando ele tinha 18 anos de idade. Ele \u00e9 formado em marketing.\n\nDesde crian\u00e7a, Moreira esteve em contato com o universo musical; seu pai tocava em rodas de samba e seu av\u00f4 participou da funda\u00e7\u00e3o da escola de samba de S\u00e3o Paulo Camisa Verde e Branco. O rapper come\u00e7ou a tocar na igreja onde frequentava com sua m\u00e3e, e posteriormente iniciou estudos formais em m\u00fasica no Conservat\u00f3rio Municipal de Artes de Guarulhos, aos 12 anos. Na mesma \u00e9poca, criou uma banda de hardcore, na qual tocou at\u00e9 os 16 anos. Em 2009, come\u00e7ou a se voltar para o hip-hop e o rap, estimulado por uma mixtape do rapper paulistano Emicida.\n\nEm 2010, Moreira integrou a forma\u00e7\u00e3o do grupo de pagode Os Travessos. No ano seguinte, lan\u00e7ou sua primeira m\u00fasica. No entanto, foi s\u00f3 a partir de 2014 que o rapper come\u00e7ou a lan\u00e7ar faixas com frequ\u00eancia, lan\u00e7ando \"De$igualdade\" e \"Fiat 1995\". Sua primeira mixtape, \"FERNVNDX\", foi lan\u00e7ada em duas partes durante o primeiro semestre de 2016; o nome, tamb\u00e9m utilizado na marca de roupas desenvolvida por Moreira, \u00e9 uma estiliza\u00e7\u00e3o de seu nome do meio, Fernando. Desde ent\u00e3o, a maior parte de suas m\u00fasicas \u00e9 lan\u00e7ada em formato de mixtapes de curta dura\u00e7\u00e3o, resultando em um grande volume anual de faixas.\n\nO rapper costuma utilizar beats de outros produtores musicais em suas faixas, com seus primeiros trabalhos tendo uma sonoridade mais pr\u00f3xima ao cloud rap do que ao trap, fortemente presente nas faixas lan\u00e7adas a partir de sua segunda mixtape, Michael Jackson, de agosto de 2016. Suas letras tratam de temas como a desigualdade social aliada ao racismo, a realidade da vida na periferia de S\u00e3o Paulo e o uso de drogas, especialmente o lean. De personalidade controversa e marcante, o rapper \u00e9 not\u00f3rio por suas opini\u00f5es e presen\u00e7a constante nas redes sociais.\n\nEm 2017, Raffa se tornou um nome famoso nas p\u00e1ginas de hip-hop brasileiras. Com seu verso no cypher \"Poetas no Topo 2\", junto de rappers conhecidos, como MC Orochi, Froid, Baco Exu do Blues e Coruja BC1, o rapper mostrou \u00e0 fanbase do rap nacional o seu estilo diferente dos demais. Raffa Moreira ganhou haters e se tornou um meme por causa do autotune e sua letra, e na mesma propor\u00e7\u00e3o, ganhou v\u00e1rios f\u00e3s que curtiram o estilo do m\u00fasico.\n\nNo mesmo ano, o rapper teve problemas contratuais com a marca Pineapple, que promovia o cypher Poetas no Topo. Raffa alegava que n\u00e3o tinha recebido a sua parte, e depois fez algumas disses para a marca, algum tempo depois, recebeu seu dinheiro.\n\nNo final de 2017, Raffa publicou em seu canal no Youtube, a m\u00fasica \"Bro\", que \u00e9 sua m\u00fasica mais conhecida. <a href=\"https://www.last.fm/music/Raffa+Moreira\">Read more on Last.fm</a>. User-contributed text is available under the Creative Commons By-SA License; additional terms may apply.",
        "lastfm_image_artist": "https://lastfm.freetls.fastly.net/i/u/300x300/2a96cbd8b46e442fc41c2b86b821562f.png",
        "id": "c54d6377-b99c-4e76-942b-fbb058388a54",
        "_version_": 1816197397893611520,
        "_root_": "c54d6377-b99c-4e76-942b-fbb058388a54",
        "score": 11.813264
      },
      {
        "title": "O Passo",
        "tag": "pop",
        "artist": "Alvaro Lancellotti",
        "views": 135,
        "features": "{}",
        "lyrics": "Um passo pra l\u00e1\nPara o tempo\nD\u00e1 saudade desse lugar\nUm passo pra l\u00e1\nComo o vento\nTempestade para chegar\n\nMais um passo pra l\u00e1\nS\u00f3 n\u00e3o posso largar\nA m\u00e3o da beleza\nPoesia\nDelicadeza com alegria eu quero andar\nLiberdade com gentileza eu quero estar\n\nUm passo pra l\u00e1\nSalto o mundo\nGanho um dia para voltar\nUm passo pra l\u00e1\nSou a lua que vigia at\u00e9 vazar\n\nMais um passo pra l\u00e1\nS\u00f3 n\u00e3o posso largar\nA m\u00e3o da beleza\nPoesia\nDelicadeza com alegria eu quero andar\nLiberdade com gentileza eu quero estar\nUm passo pra l\u00e1\nSalto o mundo\nGanho um dia para voltar\nUm passo pra l\u00e1\nSou a lua que vigia at\u00e9 vazar\n\nMais um passo pra l\u00e1\nS\u00f3 n\u00e3o posso largar\nA m\u00e3o da beleza\nPoesia\nDelicadeza com alegria eu quero andar\nLiberdade com gentileza eu quero estar",
        "lastfm_different_listeners": 77,
        "lastfm_playcount": 154,
        "lastfm_tags": "brazil, mpb",
        "lastfm_image_artist": "https://lastfm.freetls.fastly.net/i/u/300x300/2a96cbd8b46e442fc41c2b86b821562f.png",
        "lastfm_image_album": "https://lastfm.freetls.fastly.net/i/u/300x300/7f5fe8e024475e52a2e678847ac650a5.png",
        "album": "Canto de Maraj\u00f3",
        "id": "ca27e02a-01c4-461d-bd20-475781da2d31",
        "_version_": 1816197396670971906,
        "_root_": "ca27e02a-01c4-461d-bd20-475781da2d31",
        "score": 11.737061
      },
      {
        "title": "De Passagem",
        "tag": "pop",
        "artist": "Tribo de Jah",
        "views": 14,
        "features": "{}",
        "lyrics": "Algo ainda me importaria\nDizer a todos que encontrei um dia\nPelos caminhos por onde andei\nComo um legado, um simples sentimento\nUm testemunho, um testamento\nAos inimigos e amigos que aqui deixei\n\nEstamos s\u00f3 de passagem por este mundo\nEscola de aprendizagem\nS\u00f3 o que nos restar\u00e1 do lado l\u00e1\nS\u00e3o os momentos de amor e amizade\nExemplos de f\u00e9 e coragem\nIsso \u00e9 tudo o que de bom iremos levar\n\nDe que valer\u00e3o posses e t\u00edtulos\nSe tudo isso disso se esvai\nPor isso jamais se deve perder o ju\u00edzo\nPor caprichos e apegos materiais\nEsse \u00e9 s\u00f3 um aviso amigo\nS\u00f3 o s\u00e1bio prev\u00ea o perigo\nDe que vale ganhar este mundo perder tudo mais\nEstamos s\u00f3 de passagem por este mundo\nEscola de aprendizagem\nS\u00f3 o que nos restar\u00e1 do lado l\u00e1\nS\u00e3o os momentos de amor e amizade\nExemplos de f\u00e9 e coragem\nIsso \u00e9 tudo o que de bom iremos levar",
        "lastfm_different_listeners": 163,
        "lastfm_playcount": 300,
        "lastfm_tags": "reggae, brazilian, reggae brasileiro, brasil, brazilian reggae",
        "lastfm_content_artist": " hist\u00f3ria da banda Tribo de Jah inicio-se na Escola de Cegos do Maranh\u00e3o onde se conheceram os quatro m\u00fasicos cegos e um quinto m\u00fasico com vis\u00e3o parcial (apenas em um olho), lugar em que viviam em regime de internato, come\u00e7aram a desenvolver o gosto pela m\u00fasica improvisando instrumentos e descobrindo timbres e acordes. Posteriormente passaram a realizar shows nos bailes populares da capital (S\u00e3o Luiz) e outras cidades do interior do estado fazendo covers de seresta, reggae e lambada. Foi neste momento que surgiu o radialista Fauzi Beydoun, nascido em S\u00e3o Paulo, filho de italianos com libaneses, que j\u00e1 havia morado quatro anos na Costa do Marfim (\u00c1frica), grande aficionado pela cultura reggae a qual era efervescente em S\u00e3o Luis nos anos 80, e que se tornou um fen\u00f4meno quase inexplic\u00e1vel nas terras brasileiras do Maranh\u00e3o, invadindo inicialmente os guetos para depois tomar toda cidade, o interior do estado e at\u00e9 os estados vizinhos.\n\n \n\nO reggae viria marcar profundamente a j\u00e1 t\u00e3o forte e original cultura maranhense, contestado por uma minoria de intelectuais conservadores e abra\u00e7ado pela grande massa, que atrav\u00e9s desse estilo musical originaria o t\u00edtulo de \"JAMAICA BRASILEIRA\" \u00e0 capital do Maranh\u00e3o. Centenas de clubes de reggae com suas \"radiolas\" (potentes equipamentos de som que se encarregavam de divulgar o ritmo quando ainda n\u00e3o era tocado nas r\u00e1dios) e depois diversos programas de r\u00e1dios que finalmente viriam aderir o mesmo em busca de audi\u00eancia justificariam largamente o t\u00edtulo conquistado.\n\n \n\nFoi neste cen\u00e1rio que a Tribo de Jah deu a partida para difundir o seu reggae roots at\u00e9 os ossos, com suas mensagens de amor e paz, pol\u00edticas sociais e divinas, as quais afastaram das grandes gravadoras, as r\u00e1dios n\u00e3o tocavam, a TV t\u00e3o pouco informava e os jornais faziam vistas grossas. De forma independente a Tribo de Jah foi fazendo shows e divulgando seus discos, hoje conta com uma gravadora e uma distribui\u00e7\u00e3o a n\u00edvel nacional.\n\n \n\nPassados dez anos de trabalho com direito a uma escala no principal palco do reggae mundial (REGGAE SUNSPLASH FESTIVAL - JAMAICA 95), ap\u00f3s ter se apresentado nos quatro cantos do pa\u00eds (de Bel\u00e9m a Porto Alegre, passando pelo Canec\u00e3o e Metropolitam - Rio, Palace e Olimpia - S\u00e3o Paulo) e alguns pontos internacionais (Buenos Aires - Argentina, Caiena - Guiana Francesa, al\u00e9m de shows na Europa em paises como a Fran\u00e7a e It\u00e1lia) denotam o momento muito especial no caminho que a Tribo de Jah vem trilhando para um inevit\u00e1vel reconhecimento de seu trabalho tanto no Brasil como no exterior.\n\n <a href=\"https://www.last.fm/music/Tribo+De+Jah\">Read more on Last.fm</a>. User-contributed text is available under the Creative Commons By-SA License; additional terms may apply.",
        "lastfm_image_artist": "https://lastfm.freetls.fastly.net/i/u/300x300/2a96cbd8b46e442fc41c2b86b821562f.png",
        "lastfm_image_album": "https://lastfm.freetls.fastly.net/i/u/300x300/38fa5abdcce9fea365f74c90a91d4b94.jpg",
        "album": "Confiss\u00f5es de um Velho Regueiro (Tribo de Jah 30 Anos)",
        "id": "4a4ad652-7225-4d53-a73f-40172712f13f",
        "_version_": 1816197398475571200,
        "_root_": "4a4ad652-7225-4d53-a73f-40172712f13f",
        "score": 11.737061
      },
      {
        "title": "J\u00e1 Passou",
        "tag": "pop",
        "artist": "Hlder Moutinho",
        "views": 2,
        "features": "{H\u00e9lder Moutinho}",
        "lyrics": "[Letra de \"J\u00e1 Passou\"]\n\n[Estrofe 1]\nEu sei que ningu\u00e9m me quer ver triste\nEspalhado ao comprido no sal\u00e3o\nMas a alegria eterna n\u00e3o existe\nE a saudade n\u00e3o desiste de atacar sempre \u00e0 trai\u00e7\u00e3o\nNingu\u00e9m espera que eu cante baixinho\nCom o olhar vazio no infinito\n\u00c0s vezes eu s\u00f3 quero o meu cantinho\nP'ra viver devagarinho e em sil\u00eancio dar um grito\n\n[Refr\u00e3o]\nJ\u00e1 parti o cora\u00e7\u00e3o\nJ\u00e1 tive um choque frontal\nTalvez fosse um dia n\u00e3o\nMas j\u00e1 passou, n\u00e3o faz mal\n\n[Estrofe 2]\n\u00c9 uma dor que passa, n\u00e3o sei bem\nOnde nasceu, onde vai acabar\nMas passa pelo cora\u00e7\u00e3o de algu\u00e9m\nQue anda em terra de ningu\u00e9m ou bate noutro lugar\nN\u00e3o fa\u00e7o ideia do que me deu\nPara desabafar tudo o que ouviste\nEu sei que l\u00e1 no fundo \u00e9s como eu\nEst\u00e1s entre a terra e o c\u00e9u e ningu\u00e9m te quer ver triste\n[Refr\u00e3o]\nJ\u00e1 parti o cora\u00e7\u00e3o\nJ\u00e1 tive um choque frontal\nTalvez fosse um dia n\u00e3o\nMas j\u00e1 passou, n\u00e3o faz mal\n\nJ\u00e1 parti o cora\u00e7\u00e3o\nJ\u00e1 o peito se rasgou\nTalvez fosse um dia n\u00e3o\nMas n\u00e3o faz mal, j\u00e1 passou\n\n[Instrumental]\n\n[Refr\u00e3o]\nJ\u00e1 parti o cora\u00e7\u00e3o\nJ\u00e1 tive um choque frontal\nTalvez fosse um dia n\u00e3o\nMas j\u00e1 passou, n\u00e3o faz mal\n\nJ\u00e1 parti o cora\u00e7\u00e3o\nJ\u00e1 o peito se rasgou\nTalvez fosse um dia n\u00e3o\nMas n\u00e3o faz mal, j\u00e1 passou\n\n[Final]\nJ\u00e1 passou\nJ\u00e1 passou\nJ\u00e1 passou\nJ\u00e1 passou\nJ\u00e1 passou\nJ\u00e1 passou\nJ\u00e1 passou\nJ\u00e1 passou\n...",
        "lastfm_different_listeners": 10849,
        "lastfm_playcount": 75421,
        "lastfm_tags": "experimental, alternative, brasil, indie rock, Lo-Fi",
        "lastfm_content_artist": "Carne Doce \u00e9 uma banda brasileira de Indie rock formada em 2013, em Goi\u00e2nia. A banda se formou em 2013, em Goi\u00e2nia, apenas com o casal Salma e Macloys, quando lan\u00e7aram o primeiro material, o EP Dos Namorados (2013).  No ano seguinte, j\u00e1 com a ades\u00e3o dos m\u00fasicos Jo\u00e3o Victor, Aderson Maia e Ricardo Machado, a banda lan\u00e7ou seu primeiro \u00e1lbum, hom\u00f4nimo.\n\nEm 2016 a banda lan\u00e7ou o segundo \u00e1lbum, intitulado Princesa (2016), com composi\u00e7\u00f5es marcadas por uma perspectiva expansiva e uma pegada pol\u00edtica. Em julho de 2018, chega o terceiro disco da banda, T\u00f4nus (2018).O primeiro single intitulado \"Nova Nova\" foi lan\u00e7ado no dia dos namorados (12 de junho). O segundo single, \"Amor Distrai (Durin)\", chegou entrar na lista de virais da plataforma Spotify.\n\nEm 2019, a banda tocou no palco do festival Lollapalooza[9] e iniciou sua primeira turn\u00ea internacional, passando por Portugal e Londres. Em setembro de 2020, a banda lan\u00e7ou Interior, seu quarto \u00e1lbum de est\u00fadio. O disco havia sido anunciado para junho, mas foi atrasado devido a pandemia de coronav\u00edrus, o que levou o grupo a antecipar cinco singles: \"Temporal\" (janeiro), \"Passarin\" (mar\u00e7o), \"Saudade\" (abril), \"A Ca\u00e7ada\" (maio) e \"Hater\" (setembro).\n\nEm 2024, a banda lan\u00e7ou seu quinto \u00e1lbum de est\u00fadio, Cerer\u00ea, com 10 faixas. Para promover o \u00e1lbum foi lan\u00e7ado o single \"Noite dos Tristes\". <a href=\"https://www.last.fm/music/Carne+Doce\">Read more on Last.fm</a>. User-contributed text is available under the Creative Commons By-SA License; additional terms may apply.",
        "lastfm_image_artist": "https://lastfm.freetls.fastly.net/i/u/300x300/2a96cbd8b46e442fc41c2b86b821562f.png",
        "lastfm_image_album": "https://lastfm.freetls.fastly.net/i/u/300x300/d49378af8198384a8c6ba6844a0580d9.jpg",
        "album": "T\u00f4nus",
        "id": "7dfa6096-6d58-4c47-9579-983c536bfb34",
        "_version_": 1816197400872615936,
        "_root_": "7dfa6096-6d58-4c47-9579-983c536bfb34",
        "score": 11.737061
      },
      {
        "title": "A Infinita e Eterna Can\u00e7\u00e3o",
        "tag": "pop",
        "artist": "Tribo de Jah",
        "views": 23,
        "features": "{}",
        "lyrics": "No deserto do abandono\nNa dor da desesperan\u00e7a\nOnde n\u00e3o se sabe como\nNem no bra\u00e7o estendido alcan\u00e7a\n\nQuando a f\u00e9 n\u00e3o mais existe\nOnde jaz o irm\u00e3o em crise\nH\u00e1 ainda a luz da consci\u00eancia\nFarol de l\u00edmpida luminesc\u00eancia\n\nOnde h\u00e1 a amor, n\u00e3o reside a dor\nN\u00e3o resiste o mal, seja l\u00e1 qual for\nOnde h\u00e1 a amor, n\u00e3o reside a dor\nN\u00e3o resiste o mal, seja l\u00e1 qual for\n\nS\u00f3 o amor tocando fundo no teu cora\u00e7\u00e3o\nTe far\u00e1 ouvir, cantar ent\u00e3o\nA infinita e eterna can\u00e7\u00e3o\n\nViver sem amor \u00e9 vagar na escurid\u00e3o\n\u00c9 padecer do n\u00e3o saber a escravid\u00e3o\nJah \u00e9 amor, o amor \u00e9 jah\nComo viver sem provar da vida\nO mais puro e doce n\u00e9ctar\nOnde h\u00e1 a amor, n\u00e3o reside a dor\nN\u00e3o resiste o mal, seja l\u00e1 qual for\nOnde h\u00e1 a amor, n\u00e3o reside a dor\nN\u00e3o resiste o mal, seja l\u00e1 qual for\n\nS\u00f3 o amor tocando fundo no teu cora\u00e7\u00e3o\nTe far\u00e1 ouvir, cantar ent\u00e3o\nA infinita e eterna can\u00e7\u00e3o\n\nOnde h\u00e1 a amor, n\u00e3o reside a dor\nN\u00e3o resiste o mal, seja l\u00e1 qual for\nOnde h\u00e1 a amor, n\u00e3o reside a dor\nN\u00e3o resiste o mal, seja l\u00e1 qual for\n\nS\u00f3 o amor tocando fundo no teu cora\u00e7\u00e3o\nTe far\u00e1 ouvir, cantar ent\u00e3o\nA infinita e eterna can\u00e7\u00e3o",
        "lastfm_different_listeners": 163,
        "lastfm_playcount": 377,
        "lastfm_tags": "reggae, brazilian, reggae brasileiro, brasil, brazilian reggae",
        "lastfm_content_artist": " hist\u00f3ria da banda Tribo de Jah inicio-se na Escola de Cegos do Maranh\u00e3o onde se conheceram os quatro m\u00fasicos cegos e um quinto m\u00fasico com vis\u00e3o parcial (apenas em um olho), lugar em que viviam em regime de internato, come\u00e7aram a desenvolver o gosto pela m\u00fasica improvisando instrumentos e descobrindo timbres e acordes. Posteriormente passaram a realizar shows nos bailes populares da capital (S\u00e3o Luiz) e outras cidades do interior do estado fazendo covers de seresta, reggae e lambada. Foi neste momento que surgiu o radialista Fauzi Beydoun, nascido em S\u00e3o Paulo, filho de italianos com libaneses, que j\u00e1 havia morado quatro anos na Costa do Marfim (\u00c1frica), grande aficionado pela cultura reggae a qual era efervescente em S\u00e3o Luis nos anos 80, e que se tornou um fen\u00f4meno quase inexplic\u00e1vel nas terras brasileiras do Maranh\u00e3o, invadindo inicialmente os guetos para depois tomar toda cidade, o interior do estado e at\u00e9 os estados vizinhos.\n\n \n\nO reggae viria marcar profundamente a j\u00e1 t\u00e3o forte e original cultura maranhense, contestado por uma minoria de intelectuais conservadores e abra\u00e7ado pela grande massa, que atrav\u00e9s desse estilo musical originaria o t\u00edtulo de \"JAMAICA BRASILEIRA\" \u00e0 capital do Maranh\u00e3o. Centenas de clubes de reggae com suas \"radiolas\" (potentes equipamentos de som que se encarregavam de divulgar o ritmo quando ainda n\u00e3o era tocado nas r\u00e1dios) e depois diversos programas de r\u00e1dios que finalmente viriam aderir o mesmo em busca de audi\u00eancia justificariam largamente o t\u00edtulo conquistado.\n\n \n\nFoi neste cen\u00e1rio que a Tribo de Jah deu a partida para difundir o seu reggae roots at\u00e9 os ossos, com suas mensagens de amor e paz, pol\u00edticas sociais e divinas, as quais afastaram das grandes gravadoras, as r\u00e1dios n\u00e3o tocavam, a TV t\u00e3o pouco informava e os jornais faziam vistas grossas. De forma independente a Tribo de Jah foi fazendo shows e divulgando seus discos, hoje conta com uma gravadora e uma distribui\u00e7\u00e3o a n\u00edvel nacional.\n\n \n\nPassados dez anos de trabalho com direito a uma escala no principal palco do reggae mundial (REGGAE SUNSPLASH FESTIVAL - JAMAICA 95), ap\u00f3s ter se apresentado nos quatro cantos do pa\u00eds (de Bel\u00e9m a Porto Alegre, passando pelo Canec\u00e3o e Metropolitam - Rio, Palace e Olimpia - S\u00e3o Paulo) e alguns pontos internacionais (Buenos Aires - Argentina, Caiena - Guiana Francesa, al\u00e9m de shows na Europa em paises como a Fran\u00e7a e It\u00e1lia) denotam o momento muito especial no caminho que a Tribo de Jah vem trilhando para um inevit\u00e1vel reconhecimento de seu trabalho tanto no Brasil como no exterior.\n\n <a href=\"https://www.last.fm/music/Tribo+De+Jah\">Read more on Last.fm</a>. User-contributed text is available under the Creative Commons By-SA License; additional terms may apply.",
        "lastfm_image_artist": "https://lastfm.freetls.fastly.net/i/u/300x300/2a96cbd8b46e442fc41c2b86b821562f.png",
        "lastfm_image_album": "https://lastfm.freetls.fastly.net/i/u/300x300/38fa5abdcce9fea365f74c90a91d4b94.jpg",
        "album": "Confiss\u00f5es de um Velho Regueiro (Tribo de Jah 30 Anos)",
        "id": "9987e8f1-33fe-4e60-8a27-3ace974d6e04",
        "_version_": 1816197398469279744,
        "_root_": "9987e8f1-33fe-4e60-8a27-3ace974d6e04",
        "score": 11.654033
      }
    ]
  }
}
